 {
	"categories":  {
		"ikke-bare-bratt":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "<img style=\"margin: 0px; border: 0px none #000000;\" src=\"images\/aktiviteter\/raumabanen\/Leif_J_Olestad-vinter-Raumabanen-tog.JPG\" alt=\"Leif J Olestad-vinter-Raumabanen-tog\" width=\"726\" height=\"366\" \/><br \/><br \/>\u00c5ndalsnes ligger ca 43 mil fra Oslo, 27 mil fra Trondheim og 45 mil fra Bergen. Du kan reise hit med tog fra Oslo og Trondheim p\u00e5 Norges vakreste togstrekning Raumabanen! Tog har gode bussforbindelser videre til Molde , \u00c5lesund og Kristiansund. Molde Lufthavn er n\u00e6rmeste flyplass og har daglige avganger\/ankomster til de st\u00f8rste byene i Norge. Hurtigruten anl\u00f8per Molde daglig med b\u00e5de nord og s\u00f8rg\u00e5ende skip.<br \/><br \/>",
			"ordering": "1",
			"content":  {
				"subtitle": "",
				"image": "images\/aktiviteter\/raumabanen\/Leif_J_Olestad-vinter-Raumabanen-tog.JPG",
				"image_width": "194",
				"image_height": "120",
				"name_translation":  {
					"en-GB": "How to get here"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"desc_translation":  {
					"en-GB": "\u00c5ndalsnes and Romsdal are about 430 km from Oslo,270 km from Trondheim and 450 km from Bergen. You can travel by train from Oslo or Trondheim with the spectacular Rauma Railway, or by bus from Oslo, Bergen or Trondheim. Hurtigruten have daily calls into Molde harbour with north- and southbound skhp. Norwegian and SAS has daily flights to Molde from the biggest cities in Norway. \r\n"
				},
				"cat_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"item_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"sub_headline_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Reise hit"
		},
		"hundekjoring":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "<img style=\"margin: 0px; border: 0px none #000000;\" src=\"images\/vinterslidenov2013\/DSC00844.JPG\" alt=\"DSC00844\" width=\"726\" height=\"365\" \/><br \/><br \/>Her finner du en oversikt over overnatting, skiguider,turbeskrivelser eller skreddersydde opplevelsespakker med b\u00e5de overnatting, matopplevelser og toppturer i Romsdalen !",
			"ordering": "2",
			"content":  {
				"subtitle": "",
				"image": "images\/overnatting\/villavengetind\/DSC01261.JPG",
				"image_width": "194",
				"image_height": "120",
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Winter Summits"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_desc_translation":  {
					"en-GB": "Winter summits"
				},
				"desc_translation":  {
					"en-GB": "Here you will find acommodation,skiguides and tourdescriptions for skiing in Romsdalen !"
				},
				"cat_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"item_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"sub_headline_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Toppturer"
		},
		"overnatting":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "<img style=\"margin: 0px; border: 0px none #000000;\" src=\"images\/overnatting\/hotellaaknyebilder\/980506_289170547887076_563288771_o.jpg\" alt=\"980506 289170547887076 563288771 o\" width=\"726\" height=\"365\" \/> <br \/>I Romsdalen kan du velge mellom ulike typer overnatting , enten du \u00f8nsker hotellrom , h\u00f8ystandard hytte , eget feriehus med selvhushold eller \"full pakke\" med overnatting i fjell lodge , guidede turer i Romsdalsfjella p\u00e5 dagtid, kurs og foredrag p\u00e5 kveldene og egen kokk eller catering - valget er ditt ! Velkommen til Romsdalen !",
			"ordering": "3",
			"content":  {
				"subtitle": "",
				"image": "images\/overnatting\/grand_hotel_bellevue\/DSC_0226.jpg",
				"image_width": "194",
				"image_height": "120",
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Accomodation"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": "accomodation"
				},
				"teaser_image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"desc_translation":  {
					"en-GB": "In Romsdal you can choose between different types of accommodation , hotel , highstandard cabins, holidayhouses or \"full package\" with acccommodation in a mountain lodge , with guided skitrips at daytime , courses and lectures in the evening and a private chef or catering - it`s up to you\r\nWelcome to Romsdal !"
				},
				"cat_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"item_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"sub_headline_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Overnatting"
		},
		"topptur":  {
			"parent": "_root",
			"published": "0",
			"description": "",
			"ordering": "4",
			"content":  {
				"subtitle": "",
				"image": "images\/toppturer\/kirketaket\/KIRKETAKET_NDALSNES_FOTO_LARS_RIKARD_MORSTL_2.jpg",
				"image_width": "194",
				"image_height": "120",
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"cat_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"item_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"sub_headline_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Topptur"
		},
		"trugeturer":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "5",
			"content":  {
				"subtitle": "",
				"image": "images\/aak.jpg",
				"image_width": "194",
				"image_height": "120",
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Where to eat and where to meet"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"cat_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"item_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"sub_headline_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Spisested og m\u00f8teplass"
		},
		"turforslag":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "<img style=\"margin: 0px; border: 0px none #000000;\" src=\"images\/overnatting\/villavengetind\/DSC01285.JPG\" alt=\"DSC01285\" width=\"726\" height=\"365\" \/>",
			"ordering": "6",
			"content":  {
				"subtitle": "",
				"image": "images\/dsc01285.jpg",
				"image_width": "194",
				"image_height": "120",
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Groups,courses and conference"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"cat_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"item_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"sub_headline_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Grupper , kurs og konferanse"
		},
		"artikler":  {
			"parent": "_root",
			"published": "1",
			"description": "",
			"ordering": "7",
			"content":  {
				"subtitle": "",
				"image": "images\/00014_00028.jpeg",
				"image_width": "194",
				"image_height": "120",
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Information"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_width":  {
					"en-GB": ""
				},
				"image_translation_height":  {
					"en-GB": ""
				},
				"teaser_desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"desc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"cat_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"item_title_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"sub_headline_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"name": "Nyttig informasjon"
		},
		"_root":  {
			"description": "",
			"content": null,
			"metadata": null,
			"name": "Root"
		}
	},
	"items":  {
		"lensmansgarden-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2011-10-21 13:30:21",
			"modified": "2014-03-18 11:47:50",
			"hits": "5355",
			"access": "1",
			"priority": "5",
			"publish_up": "2011-10-21 13:30:21",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "turforslag"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag",
				"1": "trugeturer",
				"2": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/lensmansgarden",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/opptil finnan 2-001.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Lensmansgarden ligger i Innfjorden , 10 kilometer fra \u00c5ndalsnes.<br \/>Vi har h\u00f8gstandard hytter, hus og leiligheter.<br \/>Vinterkapasitet 45 personer. Store felles oppholdsrom. Grillhus og badstue i ombygd l\u00e5ve."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"leftProductContent\">\r\n<div class=\"group\">\r\n<p class=\"content\">Lensmangarden is located in Innfjorden, 10 km from \u00c5ndalsnes. We have high standard cabins and apartments.Lensmansgarden has 45 beds in winter and about 60 beds in summer. TV lounge , Grillhouse and sauna.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Lensmansgarden ligger i Innfjorden , 10 kilometer fra \u00c5ndalsnes.<br \/>Vi har h\u00f8gstandard hytter, hus og leiligheter.<br \/>Vinterkapasitet 45 personer. Store felles oppholdsrom. Grillhus og badstue i ombygd l\u00e5ve.<br \/>Vi samarbeider med andre mht gaiding, skiutleie og catering.<br \/>Garden er et fint utgangspunkt for toppturer i Innfjorden , som Hesten, Skjervan , Nonstind og Finnan, Kj\u00f8sen i M\u00e5ndalen eller Kirketaket i Isfjorden.<br \/><br \/>Priser 2013<\/p>\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" style=\"width: 726px;\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"left\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Periode<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\">&nbsp;<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Pris fra<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Pris til<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>01.01.2013 - 31.12.2013<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>Normalpris<\/td>\r\n<td>Hel\u00e5rshytter<\/td>\r\n<td>kr 500,\u2013<\/td>\r\n<td>kr 1000,\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>01.01.2013- 31.12.2013<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>1 d\u00f8gn&nbsp;<\/td>\r\n<td>\r\n<p>Leilighet<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>kr 500,\u2013&nbsp;<\/td>\r\n<td>kr 1000,\u2013&nbsp;<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"leftProductContent\">\r\n<div class=\"group\">\r\n<div class=\"content\">\r\n<p>Lensmangarden is located in Innfjorden, 10 km from \u00c5ndalsnes. We have high standard cabins and apartments.Lensmansgarden has 45 beds in winter and about 60 beds in summer. TV lounge , Grillhouse and sauna in the renovated barn.<br \/>Lensmansgarden is a good starting point for the summit in Innfjorden , like Hesten, Skjervan, Nonstind and Finnan, Kj\u00f8sen in M\u00e5ndalen or Kirketaket in Isfjorden.<br \/>We can also provide guides, ski equipment for hire or catering.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"leftProductContent\">\r\n<div class=\"group\">\r\n<div class=\"header\">\r\n<div>Prices<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"content\">\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" style=\"width: 513px; height: 79px;\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"left\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Period<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\">&nbsp;<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Price from<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Price to<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>01.01.2013 - 31.12.2013<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>Normal price<\/td>\r\n<td>All-year cabins<\/td>\r\n<td>kr 500,\u2013<\/td>\r\n<td>kr 1000,\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>01.01.2013 - 31.12.2013<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>1 day<\/td>\r\n<td>\r\n<p>apartment<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>kr 500,\u2013&nbsp;<\/td>\r\n<td>kr 1000,\u2013&nbsp;<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": " 62.492225943  7.5596237182"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": " 62.492225943  7.5596237182"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Kontakt<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adresse:<\/p>\r\n<p>B\u00f8<br \/>6315 Innfjorden<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 82 37<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mobil:<\/p>\r\n<p>979 80 329<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-post:<\/p>\r\n<p>hage@lensmansgarden.no<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.lensmansgarden.no\" target=\"_blank\">www.lensmansgarden.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Contact<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adress:<\/p>\r\n<p>B\u00f8<br \/>6315 Innfjorden<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telephone:<\/p>\r\n<p>71 22 82 37<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mobile:<\/p>\r\n<p>979 80 329<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-mail:<\/p>\r\n<p>hage@lensmansgarden.no<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Website:<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.lensmansgarden.no\" target=\"_blank\">www.lensmansgarden.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Fasiliteter<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Aktiviteter<\/p>\r\n<p>Fjellvandring, Fjordfiske, G\u00e5rdsferie<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Generelle fasiliteter<\/p>\r\n<p>TV<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Kj\u00f8kken og hushold<\/p>\r\n<p>Vaskemaskin<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Natur og terreng<\/p>\r\n<p>Sj\u00f8, turskiomr\u00e5de<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Utleie<\/p>\r\n<p>B\u00e5tutleie<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"group\">\r\n<div class=\"header\">\r\n<h2>Facilities<\/h2>\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n<div>Activities<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"content\">\r\n<p>Farm holiday, Fjord fishing, Mountain hiking<\/p>\r\nGeneral facilities\r\n<p>TV<\/p>\r\nHire\r\n<p>Boat rental<\/p>\r\nKitchen and household\r\n<p>Washing machine<\/p>\r\nNature and terrain\r\n<p>Cross-country skiing area, Lake<\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Lensmansgarden"
		},
		"hotel-aak-3":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-10-29 12:20:51",
			"modified": "2014-12-09 13:41:48",
			"hits": "2205",
			"access": "1",
			"priority": "4",
			"publish_up": "2013-10-29 12:20:51",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag",
				"1": "trugeturer",
				"2": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/hotellaaknyebilder",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/hotellaaknyebilder\/980506_289170547887076_563288771_o.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "For en overnatting med s\u00e6rpreg velger du Hotel Aak. Det lille hotellet i hjertet av Romsdalen regnes som Norges f\u00f8rste turisthotell, og var vuggen for mange av fortidens store fjellklatrere.<br \/><br \/><br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "If you are looking for an accommodation with character, then Hotel Aak is the perfect choice. The small hotel in the heart of Romsdal was the first tourist hotel in Norway, and was the cradle of many mountaineers."
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<img style=\"margin: 0px; border: 0px none #000000;\" src=\"images\/overnatting\/hotellaaknyebilder\/t\u00f8rrsn\u00f8festival.jpg\" alt=\"t\u00f8rrsn\u00f8festival\" width=\"773\" height=\"546\" \/>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">If you are looking for an<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">accommodation<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">with character, then Hotel Aak is the perfect choice. The small hotel<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">in<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">the heart of Romsdal<\/span><\/span> <span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">was the<\/span><span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\"> first<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">tourist Hotel in Norway<\/span><\/span>, <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">and<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">was<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">the cradle<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">of<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">many<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">of the first<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">great<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">mountaineers<\/span><\/span>. <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Today<\/span><\/span> the <span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">hotel has a modern standard<\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">and welcomes<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">larger groups as well as<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">drop-in<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">guests<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">who want<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">a hotel experience<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">out of the ordinary<\/span><\/span>! <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">At Hotel<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Aak<\/span><\/span> you wake up to <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">freshly baked<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">bread<\/span><\/span>, with a view <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">to<\/span><\/span> the mountains <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Romsdalshorn,<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Vengetind<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">and<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Kongen.<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">We<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">want<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">to give our guests<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">their dream experience, whether it is to explore and challenge the mountains of Romsdalen or just relax, enjoy a cup of<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">coffee on<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">the stairs and wander around in our garden. With<\/span><\/span> an <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">intimate and homely<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">atmosphere<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Hotel<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Aak is<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">a place to<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">find peace<\/span><\/span>.<\/p>\r\n<p><span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">The ancient<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">part of the hotel<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">has preserved<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">its charm<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">from<\/span><\/span> the <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">1800<\/span><\/span>s, while <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">the new building<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">contains<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">contemporary<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">bedrooms and<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">meeting<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">facilities.<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">The place<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">is perfect<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">for larger groups<\/span><\/span>, <span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">organizations <\/span><span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">and companies who<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">want a special<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">atmosphere<\/span><\/span> <span style=\"font-size: 12pt;\">during<\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">courses and conferences. We have good<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">local<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">knowledge<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">and<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">will be happy to put<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">together<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">exciting<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">packages<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">that provide<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">beautiful scenery<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">combined<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">with lovely food<\/span><\/span><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">, high standard accommodation <\/span><span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">and a pleasant<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">host.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Hotel<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Aak<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">is only 8<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">minutes drive<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">(5.1<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">km) from the<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">center of \u00c5ndalsnes<\/span><\/span>. <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">Transportation<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">can be organized.<\/span><\/span><\/p>\r\n<p><span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">We<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">welcome you<\/span><\/span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">to Hotel Aak<br \/><br \/>Price: <br \/><strong>monday - thursday Single roomDbl.room<\/strong><br \/><br \/>Pr night: room with\/breakfast <span> Nok <\/span> 995,-<span> Nok <\/span>1400,-<br \/><br \/><span>Three days: <span> <span class=\"hps\"><span style=\"font-family: 'Times New Roman','serif'; font-size: 12pt;\">room with\/breakfast<\/span><\/span> Nok <\/span>2385,-<span> Nok <\/span>3600,-<\/span><br \/><br \/><span>more than 3 nights: Price: Nok 595,- pr.night<\/span><br \/><br \/><span> <br \/><\/span><strong>Weekend \u2013 friday- sunday<\/strong><br \/><br \/>Pr. night: room with\/breakfst <span> Nok <\/span>1095,-<span> Nok <\/span>1495,-<br \/><br \/><span>About 1 hours drive from the nearest airport (Molde).<\/span><\/span><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span style=\"font-size: 8pt;\">Adresse: Hotel Aak, 6300 \u00c5ndalsnes<br \/>Telefon: 71221700<br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\">E-post: <\/span> <a href=\"mailto:booking@hotelaak.no\">booking@hotelaak.no<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\">Webside: <a href=\"http:\/\/www.hotelaak.no\" target=\"_blank\">Hotel Aak<\/a><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span style=\"font-size: 8pt;\">Avstand til \u00c5ndalsnes sentrum 5,1 km. Hage med terrasse og utem\u00f8bler,b\u00e5lplass, lekeomr\u00e5de, parkeringsplass ute (gratis), badstue, babyseng, bagasjerom, bar, internettilgang i fellesareal og p\u00e5 rom, kurs- og konferansefasiliteter, nistepakke, tv i fellesareal, selskapslokaler, peis\/ovn, \u00e5pent hele \u00e5ret: mai-september drop \u2013 in og grupper, oktober-april: grupper.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 8pt;\">Handikap <\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\">2 handikaprom og handikapvennlig <\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-family: 'Calibri','sans-serif'; color: windowtext; font-size: 8pt;\">Kapasitet<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-family: 'Calibri','sans-serif'; color: windowtext; font-size: 8pt;\">26 senger fordelt p\u00e5 13 rom, 2 etasjer <\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-family: 'Calibri','sans-serif'; color: windowtext; font-size: 8pt;\">Mat og drikke<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\">Kortreist hjemmelaget som bygges p\u00e5 nordiske trender. Ren, enkel og sesongbasert. <\/span><span style=\"font-size: 8pt;\">Frokost, nistepakke og kveldsmat<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 8pt;\">Natur og terreng<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\">Fjell, dal og fjord<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 8pt;\">Spesial<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt;\">Dal omgitt av bratte fjell, elv, landbruksomr\u00e5de<\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Hotel Aak"
		},
		"romsdal-lodge-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-02-08 10:33:01",
			"modified": "2014-03-18 11:57:43",
			"hits": "2578",
			"access": "1",
			"priority": "3",
			"publish_up": "2013-02-08 10:33:01",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag",
				"1": "trugeturer",
				"2": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/romsdallodgeny2013",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/tur- foto bjrn kruse.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\">Romsdal Lodge \u00f8nsker velkommen \u00f8verst i Isfjorden ! Tunet ligger ved foten av de mest kjente toppturfjellene i omr\u00e5det. Romsdal Lodge tilbyr aktiviteter og ulike typer kurs som toppturkurs og skredkurs i l\u00f8pet av vinteren 13\/14 !<br \/><br \/>Romsdal Lodge har ogs\u00e5 oppdatert ski-klatre og skredutstyr til testing og utleie !<br \/><br \/><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"floatbox\">ROMSDAL LODGE \u2013 Mountain Lodge in Isfjorden<br \/><br \/>Romsdal Lodge is perectly situated close to many of the most popular mountains for alpine skiing and hiking in the region. The lodge is a cozy , old renovated log house.<br \/>Romsdal Lodge offers courses and have skiing- clilmbing and avalance equipment for testing and hire !<\/div>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\">Romsdal Lodge \u00f8nsker velkommen \u00f8verst i Isfjorden! Tunet ligger ved foten av de mest kjente toppturfjellene i omr\u00e5det, og har ellers kort avstand til fjorden og Romsdalens mest popul\u00e6re turer og attraksjoner. <\/span><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\">Husene er totalrenoverte, har romslig uteplass, GOD utsikt og st\u00e5r klare til \u00e5 ta i mot gjester hele \u00e5ret. <\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\">Romsdal Lodge tilbyr aktiviteter og ulike typer kurs som toppturkurs og skredkurs i l\u00f8pet av vinteren 13\/14 !<\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\"><a class=\"jcepopup noicon\" type=\"image\" href=\"images\/overnatting\/romsdallodgeny2013\/kursplan-ORGINAL-A5.jpg\" rel=\"\" target=\"_blank\">Kursplan Romsdal Lodge<\/a><\/span><br \/><br \/>Romsdal Lodge har ogs\u00e5 oppdatert ski-klatre og skredutsyr for testing og utleie. Ski , sko , feller, staver,sekker,sender\/ mottaker,spader,s\u00f8kestenger,is\u00f8kser,stegjern,skarejern og klatreutsyr.<br \/><br \/>Priseksempler:<br \/>Skredpakke (sender\/mottaker,spade,s\u00f8kestang) -300 kr pr. dag.<br \/>Skipakke (ski,sko,feller,staver) 500 kr pr. dag.<br \/>Klatrepakke (sele,hjelm,personlig utstyr) - 200 kr pr. dag.<br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\"><br \/>Lodgen har 14 sengeplasser: 7 senger i hvert hus fordelt p\u00e5 3 soverom. Topp moderne kj\u00f8kken og bad. <\/span><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\">Pris for helg: 4200,- pr hus. <br \/>Pris for uke: 7000,- pr hus. <br \/>Prisene er inkludert ved og str\u00f8m. Senget\u00f8y og h\u00e5ndkl\u00e6r kan leies for kr 100 pr seng. Vask kan leies for kr 1000 pr hus. <\/span><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\">For sp\u00f8rsm\u00e5l og booking: <a href=\"mailto:idasiem@hotmail.com\">Ida Siem<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span> \/ 99 03 03 09<\/span><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\">VELKOMMEN!<\/span><br \/>Netttside : <a href=\"http:\/\/www.romsdallodge.com\" target=\"_blank\">Romsdallodge<\/a>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Welcome to Romsdal Lodge in Isfjorden !<\/p>\r\n<p>Romsdal Lodge is perfectly situated close to many&nbsp; of the most popular mountains for alpine skiing and hiking in the region. The lodge is a cozy , old renovated log house.<\/p>\r\n<br \/><strong>Courses :<\/strong><br \/><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 10pt;\"><a class=\"jcepopup noicon\" type=\"image\" href=\"images\/overnatting\/romsdallodgeny2013\/kursplan-ORGINAL-A5.jpg\" rel=\"\" target=\"_blank\">Kursplan Romsdal Lodge<br \/><br \/><\/a><\/span>\r\n<p>Romsdal Lodge offers courses and have ski- clilmbing and avalance equipment for testing and hire !<\/p>\r\n<p>Prices:<\/p>\r\n<p>Avalance equipment Nok 300,- pr. day<\/p>\r\n<p>Ski&nbsp;equipment Nok 500,- pr. day<\/p>\r\n<p>Climbing equipment Nok 200,- pr. day<\/p>\r\n<br \/>\r\n<p>The house was completely renovated in 2011 and offers accommodation the whole year.<\/p>\r\n<p>The lodge can accommodate 14 guests. Modern kitchen and bathroom. Best of all - you can start your hike or your skiing tour at the door steps!.<\/p>\r\n<p>Price winterweekend: From Nok 4200,-<\/p>\r\n<p>Price winterweek : From Nok 7000,-<\/p>\r\n<p>Including : wood, linen and towel. excl. cleaning.<\/p>\r\n<p>For questions and booking: <a href=\"mailto:idasiem@hotmail.com\">idasiem@hotmail.com<\/a> <span style=\"display: none;\">This email address is being protected from spambots. You need JavaScript enabled to view it. <\/span> \/ 99 03 03 09<\/p>\r\n<p>web: <a href=\"http:\/\/www.romsdallodge.com\" target=\"_blank\">Romsdal Lodge<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Romsdal Lodge"
		},
		"villa-vengetind":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-02-08 10:43:40",
			"modified": "2013-11-05 13:44:04",
			"hits": "5628",
			"access": "1",
			"priority": "2",
			"publish_up": "2013-02-08 10:43:40",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "hundekjoring",
				"1": "overnatting",
				"2": "trugeturer",
				"3": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/villavengetind",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/villavengetind\/DSC01208.JPG",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdal Adventure AS skreddersyr opplevelser for private , grupper og bedrifter, uansett aktivitet hele \u00e5ret. God mat er en sentral del av opplevelsen, med fantastisk beliggenhet innerst i Isfjorden.<br title=\"Romsdal Adventure AS\" \/>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Villa Vengetind offers accommodation, fantastic food and the very best of outdoor adventures that Romsdalen can offer !<br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Romsdal Adventure AS skreddersyr opplevelser for private , grupper og bedrifter, uansett aktivitet hele \u00e5ret. God mat er en sentral del av opplevelsen, med fantastisk beliggenhet innerst i Isfjorden.<\/p>\r\n<p>Her overnatter du i Villa Vengetind - en gammel \u00e6rverdig villa fra 30-tallet p\u00e5 \u00c5sen i Isfjorden .Med utsikt til de mektige fjellene fra hodeputa. 15 sengeplasser i 2013 og 25 sengeplasser i 2014.<\/p>\r\n<p>P\u00e5 \u00c5sen i Isfjorden f\u00e5r du en intim og hjemmeskoselig atmosf\u00e6re. Romsdal adventure tar imot sm\u00e5 grupper for selskap,kurs og konferanse med opptil 20 personer.<\/p>\r\n<p>Romsdal Adventure leverer ogs\u00e5 catering til lokalt n\u00e6ringsliv og private lag som konfirmasjon,bryllup,d\u00e5p og begravelser m.m.<\/p>\r\n<p>For mer informasjon<a href=\"http:\/\/www.romsdal-adventure.com\" target=\"_blank\"> Romsdal Adventure AS<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Villa Vengetind is a venerable old villa from the 30`s that is located in Isfjorden. From the villa you will have the most stunning view to the&nbsp; majestic mountains in Romsdalen.<\/p>\r\n<p>The villa will have 15 beds in 2013 and will expand with 10 more in 2014.<\/p>\r\n<p>For groups , private and business customers, who want a full package with fantastic food, accommodation and the best of outdoor experiences Romsdalen can offer - all year !<\/p>\r\n<p>Off season the house can be rented for self service.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Contact information and web <a href=\"http:\/\/www.romsdal-adventure.com\" target=\"_blank\">Romsdal Adventure AS<\/a><\/p>\r\n<p>\u00d8vre \u00c5sen<\/p>\r\n<p>6320 Isfjorden<\/p>\r\n<p>Tel:92897947<\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Romsdal Adventure AS<\/p>\r\n<p>\u00d8vre \u00c5sen<\/p>\r\n<p>6320 Isfjorden<\/p>\r\n<p>Tlf: 92897947\/93416277<\/p>\r\n<p>E-post: <a href=\"mailto:post@romsdal-adventure.com\">Romsdal Adventure AS<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><\/p>\r\n<p>Heimeside: <a href=\"http:\/\/www.romsdal-adventure.com\" target=\"_blank\">Romsdal Adventure AS<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Romsdal Adventure AS<\/p>\r\n<p>\u00d8vre \u00c5sen<\/p>\r\n<p>6320 Isfjorden<\/p>\r\n<p>Tlf: 92897947\/93416277<\/p>\r\n<p>E-post: <a href=\"mailto:post@romsdal-adventure.com\">Romsdal Adventure AS<\/a><\/p>\r\n<p>Heimeside: <a href=\"http:\/\/www.romsdal-adventure.com\" target=\"_blank\">Romsdal Adventure AS<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Romsdal Adventure AS og Villa Vengetind"
		},
		"apne-fjellveier":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-12 13:18:35",
			"modified": "2014-01-02 09:53:01",
			"hits": "1288",
			"access": "1",
			"priority": "1",
			"publish_up": "2013-11-12 13:18:35",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Open mountain roads"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/00012_00026.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 640,
						"height": 321
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/smorbotntind\/smrbotntind_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Du finner flere vinter\u00e5pne og br\u00f8yta fjellveier i Romsdalen som gj\u00f8r fjelltoppene&nbsp; lett tilgjengelige."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Winter open mountain roads in Romsdal - easy access to the summits !"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Du finner flere vinter\u00e5pne og br\u00f8yta fjellveier i Romsdalen som gj\u00f8r fjelltoppen&nbsp; lett tilgjengelige.<br \/><br \/>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/romsdal\/romsdal2010.nsf\/area.xsp?id=FH6XJFK3\" target=\"_blank\">Skorgedalen<\/a> - bomvei er \u00e5pen og br\u00f8yta opp til parkeringsplassen ved skitrekket.<\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/romsdal\/romsdal2010.nsf\/area.xsp?id=FH76SBFY\" target=\"_blank\">Vengedalen<\/a>&nbsp; - bomvei er \u00e5pen og br\u00f8yta opp til parkeringsplass i Vengedalen.<\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/romsdal\/romsdal2010.nsf\/area.xsp?id=FH76SBH6\" target=\"_blank\">Innfjorden<\/a> - B\u00f8st\u00f8len - vinter\u00e5pen bomvei til Hersla&nbsp; (betalingskort kan benyttes).<\/li>\r\n<\/ul>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Winter open mountain roads in Romsdal - easy access to the summits !<br \/><br \/>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/romsdal\/romsdal2010.nsf\/area.xsp?id=FH6XJFK3\" target=\"_blank\">Skorgedalen<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/romsdal\/romsdal2010.nsf\/area.xsp?id=FH76SBFY\" target=\"_blank\">Vengedalen<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/romsdal\/romsdal2010.nsf\/area.xsp?id=FH76SBH6\" target=\"_blank\">Innfjorden<\/a><\/li>\r\n<\/ul>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "\u00c5pne fjellveier"
		},
		"skorgedalsveien":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-02 08:55:25",
			"modified": "2014-01-02 09:51:55",
			"hits": "1848",
			"access": "1",
			"priority": "1",
			"publish_up": "2014-01-02 08:55:25",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "ikke-bare-bratt"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring",
				"2": "ikke-bare-bratt"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/smorbotntind\/smrbotntind_02.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/IMG_2381.JPG",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 350,
						"height": 177
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Hel\u00e5rs\u00e5pen bomvei til Skorgedalen - parkeringsplass ved Rauma Skisenter."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Mountain road to Skorgedalen&nbsp; is&nbsp; open all year. Parking area at Rauma Ski resort."
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Hel\u00e5rs\u00e5pen bomvei til Skorgedalen - parkeringsplass ved Rauma Skisenter. Bomstasjon p\u00e5 toppen av den f\u00f8rste bratte bakken i Skordalsveien , betaling med betalinsgskort\/sesongkort brikke. Avgift kr 75,- pr tur. Sesongkort kr 1500,-<br \/>Ta av fra Rv 64 ved Skorgen , mellom Isfjorden og Torvik ca 13 km fra \u00c5ndalsnes.<br \/><br \/>Mer informasjon om Skorgedalen og Rauma Skisenter:<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.raumaskisenter.com\" target=\"_blank\">Rauma Skisenter<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/area.xsp?id=FH6XJFK3\" target=\"_blank\">Skorgedalen<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Mountain road to Skorgedalen&nbsp; is open all year. Parking area at Skorgedalen Skiresort. Payment by creditcard - Nok 75,- tour\/retour , or season card Nok 1500,-.<br \/><br \/>Take off from road 64 at Skorgen , between Isfjorden and Torvik about 13 km from \u00c5ndalsnes.<br \/><br \/>More information about:<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.raumaskisenter.com\" target=\"_blank\">Rauma Skiresort<br \/><br \/><\/a><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/area.xsp?id=FH6XJFK3\" target=\"_blank\">Skorgedalen<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Skorgedalsveien"
		},
		"alleen-28":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-13 09:00:22",
			"modified": "2014-03-18 11:57:06",
			"hits": "1028",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-13 09:00:22",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/Allen28",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/Allen28\/059.JPG",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Alleen 28 er et sjarmerende hjemmekoselig hus i en idyllisk gate p\u00e5 Veblungsnes, nabo til Tuen ving\u00e5rd og kun 2 km fra \u00c5ndalsnes sentrum. Huset har en liten koselig usjenert hage med uteplass og hagem\u00f8bler.<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Alleen 28 is a cozy house in a charming street in Veblungsnes , 2 km from \u00c5ndalsnes. Next neighbour is Tuen Vineyard. The house has a privat garden with furnitures.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Alleen 28 er et sjarmerende hjemmekoselig hus i en idyllisk gate p\u00e5 Veblungsnes, nabo til Tuen Ving\u00e5rd og kun 2 km fra \u00c5ndalsnes sentrum.<br \/>Huset har en liten usjenert hage med uteplass og hagem\u00f8bler.<\/p>\r\n<p>1 etasje: Nytt kj\u00f8kken (2008) med komfyr , kaffetrakter, kj\u00f8leskap med fryser og oppvaskmaskin. Nytt bad (2011) med dusj, vask og wc. Stue , gang nede. <br \/>2 etasje: gang mellom 2 soverom med 3 sengeplasser hver. Sengene er ferdig oppredde og det h\u00f8rer med h\u00e5ndkl\u00e6r til hver sengeplass. Huset har installert varmepumpe som varmer godt opp hele huset.<br \/><br \/>V\u00e5r beliggenhet er et ideelt utgangspunkt for fjellturer som Romsdalseggen, grottetur til Bl\u00e5hammerh\u00f8la, golf p\u00e5 Setnesmoen eller vinkurs ved Tuen Ving\u00e5rd som er n\u00e6rmeste nabo. P\u00e5 vinterstid har du kort vei til alle de popul\u00e6re toppturene i omr\u00e5det. Kun 15 min fra Innfjordsfjella og M\u00e5ndalsfjella og 10 min fra Isfjorden med Kirketaket som et av de mest popul\u00e6re. N\u00e6rmeste skitrekk ligger kun 15 min unna i Skorgedalen , med oppkj\u00f8rte l\u00f8yper og barneskitrekk.<br \/><br \/>Alleen 28 kan leies hele \u00e5ret<br \/>Min. 2 d\u00f8gn. <br \/>Pris helg : Nok 3000,-<br \/>Uke: Nok 7000,-<br \/>Kontakt: <br \/>Hilde wenge<br \/>Tlf: 41026738<br \/>E-post: <a href=\"mailto:strandablomsteras@mimer.no\">strandablomsteras@mimer.no<\/a><br \/><br \/>Velkommen til Alleen 28 !<\/p>\r\n<br \/>\r\n<p><span style=\"font-family: 'Calibri','sans-serif'; color: #1f497d; font-size: 11pt;\">&nbsp;<\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Alleen 28 is a cozy house in a charming street in Veblungsnes , 2 km from \u00c5ndalsnes. Next neighbour is Tuen Vineyard. The house has a privat garden with furnitures.<\/p>\r\n<p>1st floor: Living room,new kitchen with stove (2008),coffee maker,fridge with freezer and dishwasher. New bathroom (2011)with shower\/toilet.<\/p>\r\n<p>2nd floor: 2 bedroom with 3 beds each. Made beeds and towels is included.<\/p>\r\n<p>The area is a good starting point for hiking , like Romsdalseggen, caving to Bl\u00e5hammercave,golfing in Setnesmoen and Tuen wineyard.<br \/>In wintertime a good starting point for skiing in the area , within short distance to the popular summits in Innfjorden and M\u00e5ndalen , only 15 min drive from veblungsnes and Isfjorden and Kirketaket only 10 min away. In Skorgedalen , only 15 drive you will find the nearest ski resort with crosscountry ski trails , sloopes and childrens lift.<\/p>\r\n<p>All year rental- min 2 days.<\/p>\r\n<p>Weekend Nok 3000,-<\/p>\r\n<p>Week 7000,-<\/p>\r\n<p>Contact:<\/p>\r\n<p>Hilde Wenge<\/p>\r\n<p>Phone: 41026738<\/p>\r\n<p>E-mail: <a href=\"mailto:strandablomster@mimer.no\">strandablomster@mimer.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Alleen 28"
		},
		"andalsnes-camping-motell-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-10-24 09:31:28",
			"modified": "2012-12-19 09:03:45",
			"hits": "4227",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-24 09:31:28",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "overnatting\/aandalsnes_camping_motell",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/aandalsnes_camping_motell\/ndalsnes camping sindre mittet enlarged.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\u00c5ndalsnes Camping &amp; Motell ligger i naturskj\u00f8nne omgivelser ved elvebredden til Rauma elv, 1,5 km fra \u00c5ndalsnes sentrum. Du finner oss n\u00e6r Romsdalsfjorden, omkranset av Romsdalsalpene, med turistmagnetene Trollstigen og Trollveggen. V\u00e5r sentrale beliggenhet er et ideelt utgangspunkt for dagsturer rundt i M\u00f8re og Romsdal, samt fiske i Rauma elv.<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\u00c5ndalsnes Camping &amp; Motel is located by spectacular sceneries by the bank of river Rauma, 1.5 km from the centre of \u00c5ndalsnes. You find us near the fjord called Romsdal, encircled by the Alps of the valley Romsdalen with the tourist magnets \"Trollstigen\" and \"Trollveggen\". Our location is a perfect point of departure for day trips round in M\u00f8re &amp; Romsdal, and you can also fish in the river Rauma.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\u00c5ndalsnes Camping &amp; Motell ligger i naturskj\u00f8nne omgivelser ved elvebredden til Rauma elv, 1,5 km fra \u00c5ndalsnes sentrum. Du finner oss n\u00e6r Romsdalsfjorden, omkranset av Romsdalsalpene, med turistmagnetene Trollstigen og Trollveggen. V\u00e5r sentrale beliggenhet er et ideelt utgangspunkt for dagsturer rundt i M\u00f8re og Romsdal, samt fiske i Rauma elv.<\/p>\r\n<p>Geiranger, \u00c5lesund og Atlanterhavsvegen er eksempler p\u00e5 fine dagsturer. Du kan oppleve en av Norges st\u00f8rste turistmagneter, 5 minutters kj\u00f8retur fra \u00c5ndalsnes Camping. Trollstigveien krummer seg i ville svinger opp fra \u00c5ndalsnes mot toppen.<\/p>\r\n<p>- H\u00f8ystandard hytter<br \/>- God plass til campingvogner, bobiler og telt.<\/p>\r\n<p>Velkommen!<\/p>\r\n<h2>Priser<\/h2>\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" style=\"width: 726px;\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"left\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Periode<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\"><\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Pris fra<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Pris til<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>01.01.2010 - 31.12.2010<\/td>\r\n<td>1 d\u00f8gn<\/td>\r\n<td>Campinghytte<\/td>\r\n<td>kr 375,\u2013<\/td>\r\n<td>kr 880,\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>01.01.2010 - 31.12.2010<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>1 d\u00f8gn<\/td>\r\n<td>Telt<\/td>\r\n<td>kr 120,\u2013<\/td>\r\n<td><\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>01.01.2010 - 31.12.2010<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>1 d\u00f8gn&nbsp;<\/td>\r\n<td>Campingvogn \/ bobil<\/td>\r\n<td>kr 155,\u2013&nbsp;<\/td>\r\n<td><\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"content\">\r\n<p>\u00c5ndalsnes Camping &amp; Motel is located by spectacular sceneries by the bank of river Rauma, 1.5 km from the centre of \u00c5ndalsnes. You find us near the fjord called Romsdal, encircled by the Alps of the valley Romsdalen with the tourist magnets \"Trollstigen\" and \"Trollveggen\". Our location is a perfect point of departure for day trips round in M\u00f8re &amp; Romsdal, and you can also fish in the river Rauma.<\/p>\r\n<p>You can take wonderful day trips to Geiranger and \u00c5lesund, in addition it is a stunning scenery to experience the Atlantic Road to Kristiansund.<\/p>\r\n<p>You can experience one of Norway's biggest tourist attractions, about 5 minutes from \u00c5ndalsnes Camping, the \"Trollstigen\" road, curving dramatically from \u00c5ndalsnes towards the top of the road. The view will take your breath away.<\/p>\r\n<p>- High standard cabins<br \/>- Area for caravan, camping cars and tents.<\/p>\r\n<p>Welcome!<\/p>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"header\">\r\n<h2>Prices<\/h2>\r\n<\/div>\r\n<table style=\"width: 538px; height: 89px;\" border=\"0\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td colspan=\"1\">\r\n<h4>Period<\/h4>\r\n<\/td>\r\n<td colspan=\"2\">\r\n<h4>Type<\/h4>\r\n<\/td>\r\n<td class=\"fromPrice right\">\r\n<h4>Price from<\/h4>\r\n<\/td>\r\n<td class=\"toPrice right\">\r\n<h4>Price to<\/h4>\r\n<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td class=\"fromdate datecol\">01.01.2010 - 31.12.2010<\/td>\r\n<td>One night<\/td>\r\n<td>Cabin<\/td>\r\n<td class=\"fromPrice right\">375,00<\/td>\r\n<td class=\"toPrice right\">880,00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td class=\"fromdate datecol\">01.01.2010 - 31.12.2010<\/td>\r\n<td>One night<\/td>\r\n<td>Tent site<\/td>\r\n<td class=\"fromPrice right\">120,00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td class=\"fromdate datecol\">01.01.2010 - 31.12.2010<\/td>\r\n<td>One night<\/td>\r\n<td>Caravan\/Camper van<\/td>\r\n<td class=\"fromPrice right\">155,00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": "62.552206512,7.7041202435"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": "62.552206512,7.7041202435"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Kontakt<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adresse:<\/p>\r\n<p>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 16 29<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mobil:<\/p>\r\n<p>400 16 966<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-post:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:andalsnescamping@tele2.no\">andalsnescamping@tele2.no<\/a><\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.andalsnes-camping.com\" target=\"_blank\">www.andalsnes-camping.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Contact<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adress:<\/p>\r\n<p>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telephone:<\/p>\r\n<p>71 22 16 29<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mobile:<\/p>\r\n<p>400 16 966<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-mail:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:%3Ca%20href=\">andalsnescamping@tele2.no<\/a><\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Website<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.andalsnes-camping.com\" target=\"_blank\">www.andalsnes-camping.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Fasiliteter<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Aktiviteter<\/p>\r\n<p>Elvefiske, Fjellvandring, Fjordfiske<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Generelle fasiliteter<\/p>\r\n<p>Butikk<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"header\">\r\n<h2>Facilities<\/h2>\r\n<div>Activities<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>Fjord fishing, Mountain hiking, River fishing<\/p>\r\nGeneral facilities\r\n<p>Shop<\/p>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Breddegrad: 62.552206512<br \/>Lengdegrad: 7.7041202435<\/p>"
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Latitude: 62.552206512<br \/>Longitude: 7.7041202435<\/p>"
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "\u00c5ndalsnes Camping & Motell"
		},
		"andalsnes-vandrerhjem-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-10-24 11:18:04",
			"modified": "2012-07-04 06:23:03",
			"hits": "2528",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-24 11:18:04",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "\u00c5ndalsnes Hostel"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": "andalsnes-hostel"
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/ndalsnes vandrerhjem.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 311,
						"height": 233
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/ndalsnes vandrerhjem 3.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 685,
						"height": 345
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\u00c5pen 15\/5 \u2013 10\/9. Bed &amp; breakfast. Buss til og fra \u00c5lesund og Trollstigen passerer Vandrerhjemmet.<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Open: 15 May - 10 September. Bed &amp; breakfast. The bus to and from \u00c5lesund and the Trollstigen road passes the hostel.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\u00c5pen 15\/5 \u2013 10\/9. Bed &amp; breakfast. Buss til og fra \u00c5lesund og Trollstigen passerer Vandrerhjemmet.<\/p>\r\n<h2>Priser<\/h2>\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" style=\"width: 726px;\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Periode<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\"><\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Pris fra<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Pris til<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>15.05.2012 \u2013 10.09.2012<\/td>\r\n<td>Normalpris<\/td>\r\n<td>Dobbeltrom<\/td>\r\n<td>kr 710,\u2013<\/td>\r\n<td><\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>15.05.2012 \u2013 10.09.2012<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>\r\n<p>Normalpris<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>Enkeltrom<\/td>\r\n<td>kr 500,\u2013<\/td>\r\n<td>\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>15.05.2012 \u2013 10.09.2012<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>\r\n<p>Normalpris<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>Seng<\/td>\r\n<td>kr 290,\u2013<\/td>\r\n<td>\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n<p>&nbsp;<\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Open: 15 May - 10 September. Bed &amp; breakfast. The bus to and from \u00c5lesund and the Trollstigen road passes the hostel.<\/p>\r\n<div class=\"header\">\r\n<h2>Prices<\/h2>\r\n<\/div>\r\n<table style=\"width: 549px; height: 94px;\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td colspan=\"1\">\r\n<h4>Period<\/h4>\r\n<\/td>\r\n<td colspan=\"2\">\r\n<h4>Type<\/h4>\r\n<\/td>\r\n<td class=\"fromPrice right\">\r\n<h4>Price from<\/h4>\r\n<\/td>\r\n<td class=\"toPrice right\">\r\n<h4>Price to<\/h4>\r\n<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td class=\"fromdate datecol\">15.05.2012 - 10.09.2012<\/td>\r\n<td>Standard price<\/td>\r\n<td>Double room<\/td>\r\n<td class=\"fromPrice right\">710,00<\/td>\r\n<td class=\"toPrice right\"><\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td class=\"fromdate datecol\">15.05.2012 - 10.09.2012<\/td>\r\n<td>Standard price<\/td>\r\n<td>Single room<\/td>\r\n<td class=\"fromPrice right\">500,00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td class=\"fromdate datecol\">15.05.2012 - 10.09.2012<\/td>\r\n<td>Standard price<\/td>\r\n<td>Bed<\/td>\r\n<td class=\"fromPrice right\">290,00<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": "62.554637193,7.6819753646"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": "62.554637193,7.6819753646"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Kontakt<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adresse:<\/p>\r\n<p>Setnes<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 13 82<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefaks:<\/p>\r\n<p>71 22 68 35<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-post:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:andalsnes@hihostels.no\">andalsnes@hihostels.no<br \/><\/a><\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.hihostels.no\/no\/Vandrerhjem\/Fjord_Norge\/Andalsnes\/\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes Vandrerhjem<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Contact<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adress:<\/p>\r\n<p>Setnes<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telephone:<\/p>\r\n<p>71 22 13 82<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Fax:<\/p>\r\n<p>71 22 68 35<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-mail:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:%3Ca%20href=\">andalsnes@hihostels.no<\/a><\/p>\r\n<p>Website:<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.hihostels.no\/english\/Hostels\/Fjord_Norway\/Andalsnes\/\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes Vandrerhjem<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Fasiliteter<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Generelle fasiliteter<\/p>\r\n<p>Familierom, Spisesal<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Facilities<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">General facilities<\/p>\r\n<p>Dining room, Family room<\/p>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Breddegrad: 62.554637193<br \/>Lengdegrad: 7.6819753646<\/p>"
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Latitude: 62.554637193<br \/>Longitude: 7.6819753646<\/p>"
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {

						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {

						}
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "\u00c5ndalsnes Vandrerhjem"
		},
		"bjorligaard-hotel-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-10-24 10:41:54",
			"modified": "2012-02-14 08:56:16",
			"hits": "2403",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-24 10:41:54",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"page_title": "",
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "overnatting\/bjorligaard_hotel",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/bjorligaard_hotel\/Bjorligaard_Hotel_001.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Bjorligard Hotel ligger ved E136 mellom \u00c5ndalsnes og Domb\u00e5s. Vi er et full-service hotel med klassiske rom i norsk bondestil. Bjorli er regionens vintersportsted og har lang og stabil vinter. Alpinsenter og mange kulometer med langrennsl\u00f8yper like ved hotellet.<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Bjorligard Hotel is located by E136 between \u00c5ndalsnes and Domb\u00e5s. We are a full-service hotel with classic rooms in Norwegian rustic style. The hotel has its own wellness area with outdoor jacuzzi, pool, gym, bowling and golf simulator.&nbsp; Bjorli is the region's ski resort and has a long and stable winter. Alpine center and sevearl tracks for cross country skiing close by.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Bjorligard Hotel ligger ved E136 mellom \u00c5ndalsnes og Domb\u00e5s. Vi er et full-service hotel med klassiske rom i norsk bondestil. Bjorli er regionens vintersportsted og har lang og stabil vinter. Bjorli Alpinsenter ligger like ved hotellet..Hotellet har sin egen velv\u00e6reavdeling med utend\u00f8rs boblebad, basseng, treningsrom, bowlingbane og golfsimulator.<\/p>\n<p>Bjorli er et senter for opplevelser b\u00e5de sommer som vinter, og fjellandskapet inviterer til fisketurer, fjellturer, kanopadling,fjellklatring og juvvandring. I tillegg legger vi v\u00e5r \u00e6re i \u00e5 skape den gode atmosf\u00e6re for v\u00e5re kunder.<\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Bjorligard Hotel is located by E136 between \u00c5ndalsnes and Domb\u00e5s. We are a full-service hotel with classic rooms in Norwegian rustic style. The hotel has its own wellness area with outdoor jacuzzi, pool, gym, bowling and golf simulator. Bjorli is the region's ski resort and has a long and stable winter. Alpine center near the hotel.<\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": "62.259573924,8.2031698417"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": "62.259573924,8.2031698417"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Kontakt<\/h2>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adresse:<\/p>\n<p>2669 Bjorli<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefon:<\/p>\n<p>61 24 44 00<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefon:<\/p>\n<p>61 24 44 01<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-post:<\/p>\n<p><a href=\"mailto:post@bjorligard.no\">post@bjorligard.no<\/a><\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Webside<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">www.bjorligard.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Contact<\/h2>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adress:<\/p>\n<p>2669 Bjorli<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telephone:<\/p>\n<p>61 24 44 00<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telephone:<\/p>\n<p>61 24 44 01<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-mail:<\/p>\n<p><a href=\"mailto:%3Ca%20href=\">post@bjorligard.no<\/a><\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Website<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">www.bjorligard.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Fasiliteter<\/h2>\n<p>Generelle fasiliteter: Badstue, Bagasjerom, Bar, H\u00e5rf\u00f8ner, Internett p\u00e5 rommet, Internett-tilgang i fellesomr\u00e5de, Konferansefasiliteter, Nistepakke, Parkeringsplass ute - gratis, Restaurant, Roomservice, Spillerom, Sv\u00f8mmebasseng\/inne, Treningsrom, TV<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Handikap<\/p>\n<p>Handikapprom, Rullestolvennlig adgang (rampe)<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Kapasitet<\/p>\n<p>Antall etasjer (2), Totalt antall rom (48)<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mat og drikke<\/p>\n<p>Frokost<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Skjenkerettigheter<\/p>\n<p>Alle rettigheter<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Spesial<\/p>\n<p>Fjellomr\u00e5de<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Sportsaktiviteter<\/p>\n<p>Alpint<\/p>\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Vintersport<\/p>\n<p>Skitrekk<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"header\">\n<h2>Facilities<\/h2>\n<div>Capacity<\/div>\n<\/div>\n<p>Number of floors (2), Total number of rooms (48)<\/p>\nDisabled persons\n<p>Rooms for disabled persons, Wheelchair access (ramp)<\/p>\nFood and drinks\n<p>Breakfast<\/p>\nGeneral facilities\n<p>Bar, Conference facilities, Fitness room, Games room, Hairdryer, Internet access in public areas, Internet in room, Luggage room, Lunch pack, Outdoor parking - free, Pool - indoor, Restaurant, Room service, Sauna, TV, Working area\/space<\/p>\nLicensed premises\n<p>Fully licensed<\/p>\nSpecial\n<p>Mountain area<\/p>\nSports activities\n<p>Alpine skiing<\/p>\nWinter sports\n<p>Ski lift<\/p>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\n<p>Breddegrad: 62.259573924<br \/>Lengdegrad: 8.2031698417<\/p>"
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\n<p>Latitude: 62.259573924<br \/>Longitude: 8.2031698417<\/p>"
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {

						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {

						}
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Bjorligard Hotel"
		},
		"bjorligard-hotell":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-15 09:19:17",
			"modified": "2014-03-18 11:56:41",
			"hits": "1615",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-15 09:19:17",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag",
				"1": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/bjorligaard_hotel",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/bjorligaard_hotel\/Bjorligaard_Hotel_001.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Bjorligard Hotell ligger ved E136 mellom \u00c5ndalsnes og Domb\u00e5s. Vi er et full-service hotell med klassiske rom i norsk bondestil. Bjorli er regionens vintersportsted og har lang og stabil vinter. Alpinsenter og mange kilometer med langrennsl\u00f8yper like ved hotellet.<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Bjorligard Hotell is located by E136 between \u00c5ndalsnes and Domb\u00e5s. We are a full-service hotell with classic rooms in Norwegian rustic style. The hotel has its own wellness area with outdoor jacuzzi, pool, gym, bowling and golf simulator. Bjorli has the region's ski resort and has a long winter. Alpine center and several&nbsp; tracks for cross country skiing close by.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"element element-textarea first last\">\r\n<p>Bjorligard Hotell ligger ved E136 mellom \u00c5ndalsnes og Domb\u00e5s. Vi er et full-service hotell med klassiske rom i norsk bondestil. Bjorli er regionens vintersportsted og har lang og stabil vinter. Bjorli Alpinsenter ligger like ved hotellet..Hotellet har sin egen velv\u00e6reavdeling med utend\u00f8rs boblebad, basseng, treningsrom, bowlingbane og golfsimulator.<\/p>\r\n<p>Bjorli er et senter for opplevelser b\u00e5de sommer som vinter, og fjellandskapet inviterer til fisketurer, fjellturer, kanopadling,fjellklatring og juvvandring. I tillegg legger vi v\u00e5r \u00e6re i \u00e5 skape den gode atmosf\u00e6re for v\u00e5re kunder.<\/p>\r\n<br \/>\r\n<h3><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">Bjorligard Hotell<\/a><\/h3>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Bjorligard Hotell is located by E136 between \u00c5ndalsnes and Domb\u00e5s. We are a full-service hotell with classic rooms in Norwegian rustic style. The hotell has its own wellness area with outdoor jacuzzi, pool, gym, bowling and golf simulator. Bjorli has the region's ski resort and has a long winter. Alpine center and several&nbsp; tracks for cross country skiing close by.<br \/><br \/><\/p>\r\n<h3><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">Bjorligard Hotell<\/a><\/h3>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": "62.259573924 8.2031698417"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": "62.259573924 8.2031698417"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Adresse:<\/p>\r\n<p>2669 Bjorli<\/p>\r\n<p>Telefon:<\/p>\r\n<p>61 24 44 00<\/p>\r\n<p>Telefon:<\/p>\r\n<p>61 24 44 01<\/p>\r\n<p>E-post:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:post@bjorligard.no\">post@bjorligard.no<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><\/p>\r\n<p>Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">www.bjorligard.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Adress:<\/p>\r\n<p>2669 Bjorli<\/p>\r\n<p>Telephone:<\/p>\r\n<p>61 24 44 00<\/p>\r\n<p>Telephone:<\/p>\r\n<p>61 24 44 01<\/p>\r\n<p>E-mail:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:post@bjorligard.no\">post@bjorligard.no<\/a> <span style=\"display: none;\">This email address is being protected from spambots. You need JavaScript enabled to view it. <\/span><\/p>\r\n<p>Website<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">www.bjorligard.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Generelle fasiliteter: Badstue, Bagasjerom, Bar, H\u00e5rf\u00f8ner, Internett p\u00e5 rommet, Internett-tilgang i fellesomr\u00e5de, Konferansefasiliteter, Nistepakke, Parkeringsplass ute - gratis, Restaurant, Roomservice, Spillerom, Sv\u00f8mmebasseng\/inne, Treningsrom, TV<\/p>\r\n<p>Handikap<\/p>\r\n<p>Handikapprom, Rullestolvennlig adgang (rampe)<\/p>\r\n<p>Kapasitet<\/p>\r\n<p>Antall etasjer (2), Totalt antall rom (48)<\/p>\r\n<p>Mat og drikke<\/p>\r\n<p>Frokost<\/p>\r\n<p>Skjenkerettigheter<\/p>\r\n<p>Alle rettigheter<\/p>\r\n<p>Spesial<\/p>\r\n<p>Fjellomr\u00e5de<\/p>\r\n<p>Sportsaktiviteter<\/p>\r\n<p>Alpint<\/p>\r\n<p>Vintersport<\/p>\r\n<p>Skitrekk<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"header\">\r\n<p>Capacity<\/p>\r\n<\/div>\r\n<p>Number of floors (2), Total number of rooms (48)<\/p>\r\n<p>Disabled persons Rooms<br \/> for disabled persons, <br \/>Wheelchair access (ramp)<\/p>\r\n<p>Food and drinks Breakfast<\/p>\r\n<p>General facilities Bar, Conference facilities, Fitness<br \/> room, Games room, Hairdryer, Internet <br \/>access in public areas, Internet in room,<br \/> Luggage room, Lunch pack, Outdoor parking - free,<br \/> Pool - indoor, Restaurant, Room service, Sauna, <br \/>TV, Working area\/space<\/p>\r\n<p>Licensed premises <br \/>Fully licensed<\/p>\r\n<p>Special<br \/> Mountain area<\/p>\r\n<p>Sports activities<br \/> Alpine skiing<\/p>\r\n<p>Winter sports<br \/> Ski lift<\/p>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Breddegrad: 62.259573924<\/p>\r\n<p>Lengdegrad: 8.2031698417<\/p>"
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>62.259573924<\/p>\r\n<p>8.2031698417<\/p>"
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Bjorligard Hotell"
		},
		"bre-og-fjell-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2012-12-20 16:38:20",
			"modified": "2012-12-20 16:47:54",
			"hits": "137",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-12-20 16:38:20",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "hundekjoring",
				"1": "topptur",
				"2": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/xb3m4184-2.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/toppturer\/blaanebba\/NDALSNES_-_VENGETINDENE_FOTO_YVIND_HEEN.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Bre og Fjell er et norsk guideselskap som tilbyr&nbsp; f\u00f8ring og kurs i Norge og Alpene."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Bre og Fjell er et norsk guideselskap som tilbyr f\u00f8ring og kurs i Norge og Alpene. I Romsdalen har vi spesialisert oss p\u00e5 \u00e5 ha med mindre grupper p\u00e5 eksklusive turer, sommer og vinter. Toppturer, skredkurs, isklatring, klatref\u00f8ring osv. Vi bruker internasjonalt godkjente fjellf\u00f8rere (IVBV\/UIAGM\/IFMGA) p\u00e5 v\u00e5re arrangement.<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.breogfjell.no\" target=\"_blank\">Bre og Fjell<\/a>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Kontakt<\/h2>\r\nAdresse:<br \/><br \/>6300 \u00c5ndalsnes<br \/><br \/>Mobil:<br \/><br \/>41 14 60 70<br \/><br \/>E-post:<br \/><br \/> <a href=\"mailto:post@breoggfjell.no\">post@breoggfjell.no<\/a> <br \/><br \/>Webside<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.breogfjell.no\" target=\"_blank\">www.breogfjell.no<\/a>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Bre og Fjell"
		},
		"bunnpris-andalsnes":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-04 13:05:01",
			"modified": "2013-11-04 13:22:43",
			"hits": "928",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-04 13:05:01",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/banners\/bunnpris.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 470,
						"height": 287
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/banners\/bunnpris.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 470,
						"height": 287
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Dagligvarebutikk med stort utvalg og&nbsp; ferskvaredisk ! Her f\u00e5r du kj\u00f8pt lokalprodusert pinnekj\u00f8tt av Porrelam og p\u00e5 torsdager kan&nbsp; du kj\u00f8pe potetball \"Ta m\u00e6 heim ball\" !<br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Dagligvarebutikk med stort utvalg og&nbsp; ferskvaredisk ! Her f\u00e5r du kj\u00f8pt lokalprodusert pinnekj\u00f8tt av Porrelam og p\u00e5 torsdager kan du du kj\u00f8pe potetball \"Ta m\u00e6 heim ball\" !<br \/><br \/>Din ferskvarebutikk i \u00c5ndalsnes : <a href=\"http:\/\/bunnpris.no\/butikker#110\" target=\"_blank\">Bunnpris \u00c5ndalsnes<\/a><br \/><br \/>\u00c5pningstider:<br \/>Mandag- Fredag: 07:00-23:00<br \/>L\u00f8rdager: 08:00-21:00"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Bunnpris \u00c5ndalsnes"
		},
		"camp-romsdal-2":  {
			"searchable": "0",
			"state": "0",
			"created": "2012-01-05 14:20:43",
			"modified": "2012-02-01 14:45:47",
			"hits": "311",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-01-05 14:20:43",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"page_title": "",
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/skorgedalen_ski_snowboard\/skorgedalen_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "726",
						"height": "365"
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/banners\/nffannonseweb2012.jpg",
						"title": "",
						"link": "www.norskfjellfestival.no",
						"target": "1",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "172",
						"height": "108"
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"pos-content\">\n<div class=\"element element-textarea  first last\">\n<div>\n<p>CAMP Romsdal vinter&nbsp; 20-22 februar 2012<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"element element-textarea  first last\">\n<div class=\"itemIntroText\">\n<p>CAMP Romsdal vinter er fullspekka med vinteraktiviteter tilpasset b\u00e5de niv\u00e5 og alder.<\/p>\n<\/div>\n<div class=\"itemFullText\">\n<p>CAMP Romsdal VINTER arrangeres for tredje gang i vinterferien 20-22 februar. Tilbudet er fullspekka med vinteraktiviteter tilpasset b\u00e5de niv\u00e5 og alder. Vi kan love at barn og ungdommer vender hjem igjen med friske, r\u00f8de kinn!<\/p>\n<p><a class=\"jcepopup\" href=\"http:\/\/vimeo.com\/10530973\" target=\"_blank\">Se video fra CAMP Romsdal vinter!<\/a><\/p>\n<br \/>\n<table style=\"width: 880px;\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td colspan=\"2\">\n<p>For mer informasjon og billett: <a href=\"http:\/\/www.norskfjellfestival.no%20\/\" target=\"_blank\">www.norskfjellfestival.no<\/a><\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<\/div>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "CAMP Romsdal"
		},
		"det-lille-ekstra":  {
			"searchable": "0",
			"state": "0",
			"created": "2011-11-30 14:34:07",
			"modified": "2012-01-06 16:30:35",
			"hits": "299",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-11-30 14:34:07",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Something special!"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"page_title": "",
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/nordre_flatmark_gaard\/Nordre_faltmark_grd_2_1200.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "726",
						"height": "365"
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/skolestua_sogge\/Gamleskolen_1.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "726",
						"height": "365"
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>&nbsp;<\/p>\n<strong><\/strong>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<strong><\/strong>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<strong>Feriehus<\/strong><br \/>S\u00f8ker du noe spesielt, kan vi anbefale \u00e5 leie et gammelt g\u00e5rdshus,godt utstyrt, med mange sengeplasser og fasiliteter.\n<p>&nbsp;<\/p>\n<ul style=\"list-style-type: square;\">\n<li>Hans Haukeberg <a href=\"http:\/\/www.visitandalsnes.com\" target=\"_blank\">www.visitandalsnes.com<\/a><\/li>\n<li>Nordre Flatmark g\u00e5rd <a href=\"http:\/\/www.nordre-flatmark.no\" target=\"_blank\">www.nordre-flatmark.no<\/a><\/li>\n<li>Remmem g\u00e5rd <a href=\"http:\/\/www.remmemgard.no\" target=\"_blank\">www.remmemgard.no<\/a><\/li>\n<li>Skolestua p\u00e5 Sogge <a href=\"http:\/\/www.visitandalsnes.com\" target=\"_blank\">www.visitandalsnes.com<\/a><\/li>\n<li>Mons\u00e5s g\u00e5rd <a href=\"http:\/\/www.visitandalsnes.com\" target=\"_blank\">www.visitandalsnes.com<\/a><\/li>\n<\/ul>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<strong>Holiday house<\/strong><strong><\/strong>\n<p><strong>If you are looking for something special we can recommend several private holiday houses,well equipped with several beds and facilities.<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>J\u00f8rgen stua g\u00e5rdshus&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.visitandalsnes.com\" target=\"_blank\">www.visitandalsnes.com<\/a><\/li>\n<li>Hans Haukeberg <a href=\"http:\/\/www.visitandalsnes.com\" target=\"_blank\">www.visitandalsnes.com<\/a><\/li>\n<li>Nordre Flatmark g\u00e5rd <a href=\"http:\/\/www.nordre-flatmark.no\" target=\"_blank\">www.nordre-flatmark.no<\/a><\/li>\n<li>Remmem g\u00e5rd <a href=\"http:\/\/www.remmemgard.no\" target=\"_blank\">www.remmemgard.no<\/a><\/li>\n<li>Skolestua p\u00e5 Sogge <a href=\"http:\/\/www.visitandalsnes.com\" target=\"_blank\">www.visitandalsnes.com<\/a><\/li>\n<li>Mons\u00e5s g\u00e5rd <a href=\"http:\/\/www.visitandalsnes.com\" target=\"_blank\">www.visitandalsnes.com<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong><br \/><\/strong><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Det lille ekstra"
		},
		"devold-gard-3":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-29 09:38:06",
			"modified": "2014-03-18 12:01:12",
			"hits": "1499",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-29 09:38:06",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Devold farm"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "trugeturer"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag",
				"1": "trugeturer"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/aktiviteter\/devold_gard",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/devold_gard\/devold_gard_02.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Devold G\u00e5rd ligger p\u00e5 historisk grunn p\u00e5&nbsp; Devold , kun 5 min kj\u00f8ring fra \u00c5ndalsnes sentrum.<\/p>\r\n<p>Eldhuset ved Devold G\u00e5rd - den perfekte avslutning etter en lang dag i Romsdalsfjella. Varme og koselige omgivelser er rammen rundt et bes\u00f8k ved Devold G\u00e5rd. Her kan man nyte nydelig mat i intim atmosf\u00e6re. P\u00e5 bestilling for sm\u00e5 grupper opptil 20 personer.<\/p>\r\n<h2>&nbsp;<\/h2>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Devold Farm is situated on historical ground , only 5 min drive from \u00c5ndalsnes centre.<\/p>\r\n<p>A visit to Devold Farm - the perfect end after a long day at the summits in Romsdalen. Warm and cozy atmophere is the feeling when visiting Devold Farm. Enjoy nice food in a intimate atmosphere. On request for small groups up to 20 persons.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Devold G\u00e5rd ligger p\u00e5 historisk grunn p\u00e5&nbsp; Devold , kun 5 min kj\u00f8ring fra \u00c5ndalsnes sentrum.<br \/><br \/>Eldhuset ved Devold G\u00e5rd - den perfekte avslutning etter en lang dag i Romsdalsfjella. Varme og koselige omgivelser er rammen rundt et bes\u00f8k ved Devold G\u00e5rd. Her kan man nyte nydelig mat i intim atmosf\u00e6re. P\u00e5 bestilling for sm\u00e5 grupper opptil 20 personer.<br \/>\r\n<h2><a href=\"http:\/\/www.devoldgard.no\" target=\"_blank\">Devold G\u00e5rd<\/a><\/h2>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Devold Farm is situated on historical ground , only 5 min drive from \u00c5ndalsnes centre.<br \/><br \/>A visit to Devold Farm - the perfect end after a long day at the summits in Romsdalen. Warm and cozy atmophere is the feeling when visiting Devold Farm. Enjoy nice food in a intimate atmosphere. On request for small groups up to 20 persons.<br \/><br \/>\r\n<h2><a href=\"http:\/\/www.devoldgard.no\" target=\"_blank\">Devold G\u00e5rd<\/a><\/h2>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Devold G\u00e5rd"
		},
		"friluftslek-as":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-03 08:32:00",
			"modified": "2014-01-21 20:07:46",
			"hits": "1562",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-03 08:32:00",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring",
				"2": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/friluftslekas\/1-Friluftslek_AS_Logo_PMS166C_300DPI-003.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 343
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/friluftslekas\/friluftslek_logo_TEASER_194X120.png",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 194,
						"height": 120
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Friluftslek AS jobber med planlegging,utpr\u00f8ving og pakketering av ulike \"Romsdalsopplevelser\".<\/p>\r\n<p>I 2014 lanseres en meny med opplevelsesturer til fjells,til vanns og i lufta - i Romsdalens natur !<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Friluftslek AS jobber kontinuerlig med planlegging, utpr\u00f8ving og pakketering av ulike turer vi kaller \"Romsdalsopplevelser\". Vi lanserer i 2014 en meny med opplevelsesturer til fjells, til vanns og i lufta - i Romsdalens unike natur. F\u00f8lg med - dette er turer tilpasset ulike brukergrupper - cruiseturister, familier p\u00e5 tur, venner p\u00e5 tur, bedrifter p\u00e5 tur, ekstremut\u00f8vere p\u00e5 tur - Friluftslek AS gir deg trygge rammer for gode opplevelser i spektaktul\u00e6r natur - positive minner for livet!<br \/><br \/>For mer <a href=\"http:\/\/www.friluftslek.no\/pages\/friluftlek-evnt\" target=\"_blank\">informasjon om Friluftslek<\/a><br \/><br \/>Friluftslek har <a href=\"http:\/\/www.friluftslek.no\" target=\"_blank\">Nettbutikk <\/a>og \u00e5pen butikk i sentrum av \u00c5ndalsnes:<br \/><br \/>Man,tir,ons,fre: 10:00 - 17:00<br \/>Tor: 10:00 - 18:00.<br \/>L\u00f8r: 10:00 - 15:00<br \/>S\u00f8n som oftest stengt"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Adresse:<br \/><br \/> Friluftslek As<br \/><br \/> Vollan 3<br \/><br \/> 6300 \u00c5ndalsnes<br \/><br \/> Tlf +4771222500<br \/><br \/>Nettbutikk: <a href=\"http:\/\/www.friluftslek.no\" target=\"_blank\">Friluftslek <\/a>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Friluftslek AS"
		},
		"grand-hotell-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2011-09-29 19:57:13",
			"modified": "2013-11-15 13:54:49",
			"hits": "5224",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-09-29 19:57:13",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting",
				"1": "trugeturer",
				"2": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "overnatting\/grand_hotel_bellevue",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/grand_hotel_bellevue\/DSC_0226.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Grand Hotel har beliggenhet i sentrum av naturskj\u00f8nne Romsdal. Med sin dramatiske natur har \u00c5ndalsnes og omegn i mange \u00e5r v\u00e6rt et popul\u00e6rt reisem\u00e5l for turister fra hele verden. Grand Hotel sin sentrale beliggenhet i \u00c5ndalsnes og ved foten av majestetiske Romsdalstinder tilbyr en unik utsikt til v\u00e5re gjester. Bare noen minutters gange skiller oss fra Romsdalsfjorden og Rauma Elv."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>The Grand Hotel is situated in the centre of scenic Romsdal. With its dramatic scenery, \u00c5ndalsnes and the surrounding district has been a popular destination for tourists from all over the world for many years. The Grand Hotel's central location in \u00c5ndalsnes, at the foot of the majestic Romsdalstindene peaks, means that guests enjoy unique views. The Romsdalsfjord and the River Rauma are only afew minutes' walk away.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Grand Hotel har beliggenhet i sentrum av naturskj\u00f8nne Romsdal. Med sin dramatiske natur har \u00c5ndalsnes og omegn i mange \u00e5r v\u00e6rt et popul\u00e6rt reisem\u00e5l for turister fra hele verden. Grand Hotel sin sentrale beliggenhet i \u00c5ndalsnes og ved foten av majestetiske Romsdalstinder tilbyr en unik utsikt til v\u00e5re gjester. Bare noen minutters gange skiller oss fra Romsdalsfjorden og Rauma Elv.<\/p>\r\n<p>Dagens Grand Hotel Bellevue har 86 rom, spisesaler, a la carte restaurant, barer, nattklubb, pub, kurs-\/konferaneavdeling, hage m. uteservering og egen parkeringsplass.<\/p>\r\n<p>Bestilling: <a href=\"mailto:booking@grandhotel.no\" target=\"_blank\">booking@grandhotel.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"leftProductContent\">\r\n<div class=\"group\">\r\n<div class=\"content\">\r\n<p>the Grand Hotel is situated in the centre of scenic Romsdal. With its dramatic scenery, \u00c5ndalsnes and the surrounding district has been a popular destination for tourists from all over the world for many years. The Grand Hotel's central location in \u00c5ndalsnes, at the foot of the majestic Romsdalstindene peaks, means that guests enjoy unique views. The Romsdalsfjord and the River Rauma are only a<\/p>\r\n<p>few minutes' walk away. The present day Grand Hotel Bellevue has 86 rooms, dining rooms, an \u00e0 la carte restaurant, bars, a nightclub, pub, cours e and conference department, garden with alfresco service and car park.<\/p>\r\n<p>Booking:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:booking@grandhotel.no\" target=\"_blank\">booking@grandhotel.no<\/a><\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Adresse:<\/p>\r\n<p>\u00c5ndalgt 5<\/p>\r\n<p>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p>Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 75 00<\/p>\r\n<p>Telefaks:<\/p>\r\n<p>71 22 60 38<\/p>\r\n<p>E-post:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:booking@grandhotel.no\">booking@grandhotel.no<\/a>Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.grandhotel.no\" target=\"_blank\">www.grandhotel.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Adresse:<\/p>\r\n<p>\u00c5ndalgt 5<\/p>\r\n<p>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p>Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 75 00<\/p>\r\n<p>Telefaks:<\/p>\r\n<p>71 22 60 38<\/p>\r\n<p>E-post:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:booking@grandhotel.no\">booking@grandhotel.no<\/a>Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.grandhotel.no\" target=\"_blank\">www.grandhotel.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Aktiviteter<\/p>\r\n<p>Fiskemuligheter<\/p>\r\n<p>Generelle fasiliteter<\/p>\r\n<p>Arbeidsplass, Babyseng tilgjengelig, <br \/>Bagasjerom, Bar, Heis, H\u00e5rf\u00f8ner, <br \/>Internett p\u00e5 rommet,<br \/> Internett-tilgang i fellesomr\u00e5de,<br \/> Kaf\u00e9, Konferansefasiliteter, Minibar,<br \/> Nattklubb, Nistepakke,<br \/> Parkeringsplass ute - gratis,<br \/> Restaurant, Sjekk inn tid:, Sjekk ut tid:, TV<\/p>\r\n<p>Kapasitet<\/p>\r\n<p>Antall etasjer (5), Totalt antall rom (86)<\/p>\r\n<p>Mat og drikke<\/p>\r\n<p>\u00c0 la carte, Frokost<\/p>\r\n<p>Skjenkerettigheter<\/p>\r\n<p>Alle rettigheter<\/p>\r\n<p>Spesial<\/p>\r\n<p>Bysentrum, Ved fjorden<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"group\">\r\n<div class=\"header\">\r\n<div>&nbsp;<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"content\">\r\n<h4>Activities<br \/><br \/>Fishing possibilities<\/h4>\r\nCapacity\r\n<p>Number of floors (5), Total number of rooms (86)<\/p>\r\nFood and drinks\r\n<p>\u00e0 la carte, Breakfast<\/p>\r\nGeneral facilities\r\n<p>Bar, Caf\u00e9, Check-in time:, Check-out time:, Conference facilities, Cribs available, Elevator, Hairdryer, Internet access in public areas, Internet in room, Luggage room, Lunch pack, Minibar, Nightclub, Outdoor parking - free, Restaurant, TV, Working area\/space<\/p>\r\nLicensed premises\r\n<p>Fully licensed<\/p>\r\nSpecial\r\n<p>City centre, Fjord area<\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"group\">\r\n<div class=\"header\">\r\n<h2>&nbsp;<\/h2>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"content\">&nbsp;<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Grand Hotel Bellevue"
		},
		"hundekjoring":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2012-04-04 12:05:40",
			"modified": "2014-03-18 11:59:33",
			"hits": "2193",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-04-04 12:05:40",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Dog Sledding"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "turforslag"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/romsdal_aktiv\/bilde 715.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 365,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/romsdal_aktiv\/aleb-sledetur001.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Pr\u00f8v hundekj\u00f8ring med Romsdal Aktiv"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><strong><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Romsdal Aktiv<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Pr\u00f8v hundekj\u00f8ring<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">La deg inspirere av ivrige hunder som vil ut p\u00e5 tur. De drar i selene og sier klart fra at de vil av sted. De vil vise deg hvor sterke de er og hvor gode de er til \u00e5 trekke sleden. Du f\u00e5r sitte p\u00e5 eller pr\u00f8ve \u00e5 st\u00e5 bak sleden og styre hvis du vil. P\u00e5 en slik introduksjonstur blir deltakerne kjent med b\u00e5de hundene og sledeutstyret. I vinterhalv\u00e5ret bruker vi sleder. V\u00e5r, h\u00f8st og sommer er vi ogs\u00e5 p\u00e5 tur hvis det ikke er for varmt. Da kj\u00f8rer vi med vogner som har hjul. De som kommer reisende har mulighet til \u00e5 bo rimelig og sentralt i leiligheter eller rom i Villa Romsdal p\u00e5 \u00c5ndalsnes. Der har Romsdal Aktiv ogs\u00e5 senteret sitt. Ta kontakt for n\u00e6rmere opplysninger og priser.&nbsp;&nbsp; <\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.com\/\">www.romsdalaktiv.com<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.berreeinhund.no\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">www.berreeinhund.no<\/span><\/a><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\/\">www.villaromsdal.com<\/a><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Dog Sledding <\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Try dog sledding with Romsdal Aktiv - be inspired by eager dogs who are happy take on a sledge ride through wonderful winter landskape.<br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.com\/\">www.romsdalaktiv.com<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><a href=\"http:\/\/www.berreeinhund.com\/\">www.berreeinhund.no<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">www.villaromsdal.com<\/span><\/a><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.berreeinhund.no\" target=\"_blank\">Berreeinhund<\/a><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Hundekj\u00f8ring"
		},
		"nordre-flatmark-gard-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-26 11:56:54",
			"modified": "2014-03-18 11:55:09",
			"hits": "1568",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-26 11:56:54",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag",
				"1": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/nordre_flatmark_gaard",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/nordre_flatmark_gaard\/Nordre_faltmark_grd_1200.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Vi kan tilby utleie\/overnatting for opptil 14 personer i oppredde senger , huset har stort og fullt utstyrt kj\u00f8kken hvor det kan dekkes til ca 30 personer . 4 stuer\/oppholdsrom."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "We offer accommodation for up to 14 persons. The house has 4 living rooms and a large , fully equipped kitchen with room for 30 persons dining."
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Huset ligger p\u00e5 Flatmark i Romsdalen,&nbsp; mellom \u00c5ndalsnes og Bjorli , et godt utgangspunkt for skiturer og toppturer i Romsdalsfjella. Kun 20 min kj\u00f8ring til Isfjorden med kjente toppturm\u00e5l som Kirketaket og Bl\u00e5nebba ,&nbsp; Innfjorden med Nonstind,Skjervan eller Hesten og M\u00e5ndalen med bla. Kj\u00f8sen.&nbsp; Flatmark ligger kun 10 min kj\u00f8ring fra det flotte turomr\u00e5det Br\u00f8stdalen&nbsp; , og ca 15 min fra Bjorli som har skisenter med heis og mange l\u00f8ypetraseer , i tillegg til kilometervis med langrennsspor. <br \/><br \/>Det ble satt opp nytt v\u00e5ningshus p\u00e5 g\u00e5rden i 1985. Det gamle v\u00e5ningshuset ble oppf\u00f8rt i 1915. Dette har de siste \u00e5rene blitt restaurert, og blir n\u00e5 brukt til utleie.<br \/><br \/> Vi kan tilby utleie\/overnatting i oppredde senger , der det kan disponeres: stort og fullt utstyrt kj\u00f8kken med spiskammers. 4 stuer\/oppholdsrom. Den ene er spisestue med t\u00f8mmervegger.<br \/><br \/> Ved behov kan det her dekkes p\u00e5 til ca. 30 personer. 5-7 soverom med i alt 14 sengeplasser. 2 bad, WC og vaskemaskin.<br \/><br \/> Hytte i g\u00e5rdstunet med 4 ekstra sengeplasser.<br \/><br \/>\r\n<h2>Priser<\/h2>\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" style=\"width: 726px;\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"left\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Periode<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\">&nbsp;<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Pris fra<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Pris til<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>Hele \u00e5ret<\/td>\r\n<td>Normalpris<\/td>\r\n<td>&nbsp;<\/td>\r\n<td>kr 700,\u2013<\/td>\r\n<td>kr 2800,-<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"leftProductContent\">\r\n<div class=\"group\">\r\n<div class=\"content\">The house is located at Flatmark in Romsdal, between \u00c5ndalsnes and Bjorli, a good starting point for skiing to summits in Romsdal.. Only 20 min drive to Isfjorden and popular summits like Kirketaket and Bl\u00e5nebba, Nonstind ,Skjervan or Hesten in Innfjorden&nbsp; and M\u00e5ndalen with summits like Kj\u00f8sen. Flatmark is located only 10 min from Br\u00f8stdalen ,a popular area for all kinds of hiking both summer and winter. At Bjorli , only 15 min drive from Flatmark you will find a ski resort with lifts and slopes for alpine skiing and several tracks for crosscountry skiing . <br \/><br \/>A new farmhouse was built on the farm in 1985. The old farmhouse was built in 1915. This has recently been restored and is now being rented out. Large fully equipped kitchen with dining area. 4 living rooms. One dining room has timber walls, which has room for up to 30 people. 5-7 bedrooms , 14 beds totally, 2 bathrooms, toilet and washing machine.<br \/><br \/> small cabin in the garden with 4 extra beds.<br \/><br \/><\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"header\">\r\n<h2>Prices<\/h2>\r\n<\/div>\r\n<table style=\"width: 536px; height: 69px;\" border=\"0\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>Period<\/td>\r\n<td>Type<\/td>\r\n<td>Price from<\/td>\r\n<td valign=\"top\">Price to<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>Hele \u00e5ret<\/td>\r\n<td>Normalpris<\/td>\r\n<td>NOK 700,-<\/td>\r\n<td valign=\"top\">NOK 2800,-<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": " 62.428969 7.957106"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": " 62.428969 7.957106"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Adresse:<\/p>\r\n<p>Flatmark<\/p>\r\n<p>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p>Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 37 11<\/p>\r\n<p>Mobil:<\/p>\r\n<p>971 58 274 \/ 906 43 947<\/p>\r\n<p>E-post:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:synstenb@online.no\">synstenb@online.no<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span>\/ <a href=\"mailto:pbersaas@start.no\">pbersaas@start.no<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><\/p>\r\n<p>Webside<\/p>\r\n<p>www.nordre-flatmark.no<\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Adress:<\/p>\r\n<p>Flatmark<\/p>\r\n<p>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p>Telephone:<\/p>\r\n<p>71 22 37 11<\/p>\r\n<p>Mobile:<\/p>\r\n<p>971 58 274 \/ 906 43 947<\/p>\r\n<p>E-mail:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:synstenb@online.no\">synstenb@online.no<\/a> <span style=\"display: none;\">This email address is being protected from spambots. You need JavaScript enabled to view it. <\/span>\/ <a href=\"mailto:pbersaas@start.no\">pbersaas@start.no<\/a> <span style=\"display: none;\">This email address is being protected from spambots. You need JavaScript enabled to view it. <\/span><\/p>\r\n<p>Website:<\/p>\r\n<p>www.nordre-flatmark.no<\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Nordre Flatmark G\u00e5rd "
		},
		"norgesguidene-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2012-12-20 17:09:34",
			"modified": "2012-12-20 17:15:19",
			"hits": "98",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-12-20 17:09:34",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "hundekjoring",
				"1": "topptur",
				"2": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/norgesguidene.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 311,
						"height": 233
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/norgesguidene.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 311,
						"height": 233
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Norgesguidene er en profesjonell fjellsportbedrift som tilbyr f\u00f8ring og kurs i alpint terreng."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span class=\"hps\">Norgesguidene is a <span class=\"hps\">professional <span class=\"hps\">mountain sports <span class=\"hps\">company that <span class=\"hps\">offers <span class=\"hps\">guidance <span class=\"hps\">and training <span class=\"hps\">in <span class=\"hps\">alpine <span class=\"hps\">terrain. <\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Norgesguidene er en profesjonell fjellsportbedrift som tilbyr f\u00f8ring og kurs i alpint terreng. I Romsdalen har vi hovedsakelig fjellklatref\u00f8ring (Romsdalshorn, Venjetind, Bispen etc) og fjellklatrekurs sommerstid, skiguiding, skredkurs og isklatrekurs vinterstid. Norgesguidene er eid og drevet av Internasjonale Tindevegledere (ansvarlig for Romsdalen: Andreas Haslestad), og vi satser p\u00e5 h\u00f8ykvalitetsprodukter for sm\u00e5 grupper. V\u00e5r visjon er \"Utsikt til innsikt\".<\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span class=\"hps\">Norgesguidene is a <span class=\"hps\">professional <span class=\"hps\">mountain sports <span class=\"hps\">company that <span class=\"hps\">offers <span class=\"hps\">guidance <span class=\"hps\">and training <span class=\"hps\">in <span class=\"hps\">alpine <span class=\"hps\">terrain. <span class=\"hps\">In <span class=\"hps\">Romsdalen <span class=\"hps\">we offer <span class=\"hps\">rock <span class=\"hps\">climbing <span class=\"hps atn\">(Romsdalshorn, <span class=\"hps\">Venjetind, <span class=\"hps\">Bispen, etc.) and mountain <span class=\"hps\">climbing <span class=\"hps\">in summer, <span class=\"hps\">Ski guiding, avalanche <span class=\"hps\">courses and<span class=\"hps\">ice climbing <span class=\"hps\">in winter.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span> Run by the <span class=\"hps\">International <span class=\"hps\">mountain guides in Romsdal region <span class=\"hps\">Romsdalen, <span class=\"hps\">Andreas <span class=\"hps\">Haslestad. <span class=\"hps\">Norgesguidene focus <span class=\"hps\">on high quality <span class=\"hps\">products <span class=\"hps\">for small <span class=\"hps\">groups.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Adresse:<\/p>\r\n<p>Mj\u00f8lver<\/p>\r\n<p>6871 Jostedal<\/p>\r\n<p>Telefon:<\/p>\r\n<p>92 05 40 57<\/p>\r\n<p>E-post:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:post@norgesguidene.no\">post@norgesguidene.no<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><\/p>\r\n<p>Web:<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.norgesguidene.no\/romsdalen\" target=\"_blank\">www.norgesguidene.no\/romsdalen<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><strong>Adress:<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>Mj\u00f8lver<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>6871 Jostedal<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>Telephone:<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>92 05 40 57<\/strong><\/p>\r\n<p><strong>E-mail:<\/strong><\/p>\r\n<p><strong> <a href=\"mailto:post@norgesguidene.no\">post@norgesguidene.no<\/a> <span style=\"display: none;\">This email address is being protected from spambots. You need JavaScript enabled to view it. <\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><strong>Website:<\/strong><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.norgesguidene.no\/romsdalen\" target=\"_blank\"><strong>www.norgesguidene.no\/romsdalen<\/strong><\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Norgesguidene"
		},
		"overnatting-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-10-24 11:50:20",
			"modified": "2012-10-29 12:33:51",
			"hits": "2099",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-24 11:50:20",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Accommodation"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/grand_hotel_bellevue\/DSC_0226.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/grand_hotel_bellevue\/DSC_0226.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Flere overnattingssteder i og rundt \u00c5ndalsnes har vinter\u00e5pent, og du kan bo p\u00e5 hotell, i h\u00f8ystandard hytter eller leie feriehus..<br \/>Finn overnatting her:<br \/><br \/><\/p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.grandhotel.no\" target=\"_blank\">Grand Hotel Bellevue<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.trollstigenresort.com\" target=\"_blank\">Trollstigen Resort <\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.trollveggen.no\" target=\"_blank\">Trollveggen Camping <\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.andalsnes-camping.com\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes Camping <\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.aandalsnesvandrerhjem.no\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes vandrerhjem <\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.saltkjelsnes.no\" target=\"_blank\">Saltkjelsnes Camping<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\" target=\"_blank\">Villa Romsdal<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">Bjorligard<\/a><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\"> Hotell<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.lensmansgarden.no\" target=\"_blank\">Lensmansgarden<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<\/ul>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>You will find several types of accommodation in \u00c5ndalsnes and Romsdal wich is winter open, choose between hotel, high standard cabins or holiday houses.<br \/>Accommodation:<br \/><br \/>Finn overnatting her:<br \/><br \/><\/p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.grandhotel.no\" target=\"_blank\">Grand Hotel Bellevue<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.trollstigenresort.com\" target=\"_blank\">Trollstigen Resort <\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.trollveggen.no\" target=\"_blank\">Trollveggen Camping <\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.andalsnes-camping.com\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes Camping <\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.aandalsnesvandrerhjem.no\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes vandrerhjem <\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.saltkjelsnes.no\" target=\"_blank\">Saltkjelsnes Camping<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\" target=\"_blank\">Villa Romsdal<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">Bjorligard<\/a><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\"> Hotell<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.lensmansgarden.no\" target=\"_blank\">Lensmansgarden<\/a><br \/><br \/><\/li>\r\n<\/ul>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<br \/>\r\n<p><strong>&nbsp;<\/strong><\/p>"
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Overnatting "
		},
		"pakketilbud":  {
			"searchable": "0",
			"state": "0",
			"created": "2011-11-29 13:53:24",
			"modified": "2012-04-13 17:55:01",
			"hits": "659",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-11-29 13:53:24",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Trawel offers"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"page_title": "",
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/ski_romsdal\/skiromsdal_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "726",
						"height": "365"
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/toppturer\/blaanebba\/NDALSNES_-_VENGETINDENE_FOTO_YVIND_HEEN.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "726",
						"height": "365"
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<strong><\/strong>\n<div class=\"ArticleIntroduction\">\n<p>&nbsp;<\/p>\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<strong><\/strong>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Grand Hotel Bellevue<\/h2>\n<p>\u00c5ndalsnes og Grand Hotel Bellevue er et utmerket utgangspunkt for de som elsker \u00e5 g\u00e5 toppturer sommer og vinter.<\/p>\n<p>Pakketilbud 2011\/2012:<\/p>\n<p>Toppturpakke uten guide - overnatting i to netter inludert frokost og nistepakke.<\/p>\n<p>Totalpris pr. person i dobbeltrom kr 1000,-<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>Toppturpakke med guide - Overnatting i to netter inkludert frokost og nistepakke.<\/p>\n<p>Dag 1. Topptur med godkjent fjellf\u00f8rer\/veilder<\/p>\n<p>Dag 2.Topptur med godkjent fjellf\u00f8rer\/veilder<\/p>\n<p>Totalpris pr.person i dobbeltrom fra kr 2750,-<\/p>\n<p>For bestilling: <a href=\"http:\/\/mce_host\/booking@grandhotel.no%20\" target=\"_blank\">booking@grandhotel.no <\/a>For turrapporter og&nbsp; skredinformasjon: <a href=\"http:\/\/www.sn\u00f8skredvarsel.no\" target=\"_blank\">www.sn\u00f8skredvarsel.no<\/a><\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<table style=\"width: 838px;\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\">\n<tbody>\n<tr>\n<td width=\"18\"><\/td>\n<td valign=\"top\" width=\"639\"><\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Pakketilbud"
		},
		"piccola-mama-rosa-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-04 11:07:14",
			"modified": "2013-11-04 11:10:51",
			"hits": "700",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-04 11:07:14",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "trugeturer"
			},
			"categories":  {
				"0": "trugeturer"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/spisesteder\/turistguide 2011_s21_coop_mamarosa.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 154,
						"height": 108
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/spisesteder\/turistguide 2011_s21_coop_mamarosa.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 154,
						"height": 108
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Vi \u00f8nsker deg velkommen til v\u00e5r restaurant p\u00e5 \u00c5ndalsnes, og inviterer deg til \u00e5 spise god mat i en ekte italiensk atmosf\u00e6re. Forretter, pasta, fisk, kj\u00f8ttretter, pizza &amp; amerikansk pizza. \u00c5pent mandag-torsdag 12.00-23.00, fredag-l\u00f8rdag 12.00-23.30, s\u00f8ndag 13.00-23.00.<br \/><br \/>Velkommen !"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Piccola Mama Rosa offers a large variety of dishes in an Italian atmophere- Appetizers , pasta, fish , meat dishes and pizza.<br \/><br \/> open: Monday - Thursday 12:00 to 23:00 , Friday and Saturday 12:00 to 23:30 , Sunday 13:00 - 23:00.<br \/><br \/> Welcome !"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Vi \u00f8nsker deg velkommen til v\u00e5r restaurant p\u00e5 \u00c5ndalsnes, og inviterer deg til \u00e5 spise god mat i en ekte italiensk atmosf\u00e6re. Forretter, pasta, fisk, kj\u00f8ttretter, pizza &amp; amerikansk pizza. \u00c5pent mandag-torsdag 12.00-23.00, fredag-l\u00f8rdag 12.00-23.30, s\u00f8ndag 13.00-23.00.<br \/>Velkommen !"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Piccola Mama Rosa offers a large variety of dishes in an Italian atmophere- Appetizers , pasta, fish , meat dishes and pizza.<br \/><br \/> open: Monday - Thursday 12:00 to 23:00 , Friday and Saturday 12:00 to 23:30 , Sunday 13:00 - 23:00.<br \/><br \/> Welcome !"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Adresse:<br \/><br \/> Vollan 5<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<br \/><br \/> Telefon:<br \/><br \/> 71 22 20 07"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Adress:<br \/><br \/> Vollan 5<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<br \/><br \/> Telefon:<br \/><br \/> 71 22 20 07"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Piccola Mama Rosa"
		},
		"skorgedalen":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2012-01-06 15:10:43",
			"modified": "2013-11-04 14:31:13",
			"hits": "1923",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-01-06 15:10:43",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Rauma Ski resort"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "hundekjoring"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "toppturer\/rauma_skisenter",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/toppturer\/rauma_skisenter\/svartevasstind.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Rauma skisenter - Skorgedalen"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Rauma Ski resort - Skorgedalen"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Rauma Skisenter - Skorgedalen<\/h2>\r\n<p>Rauma Skisenter&nbsp; ligger kun 15 min fra \u00c5ndalsnes. Skorgedalen er et&nbsp; langrenn og telemarkseldorado&nbsp; med eget skitrekk. Skorgedalen har oppkj\u00f8rte turl\u00f8yper og flotte muligheter for toppturer. Skarven og Sm\u00f8rbotntind er popul\u00e6re fjell med flott nedkj\u00f8ring, eller&nbsp; ta trekket opp og g\u00e5 den nydelige turen over Strandafjellet. Familievennlige l\u00f8yper og utfordringer til de som \u00f8nsker det.<\/p>\r\n&nbsp;For mer info:\r\n<h2><a href=\"http:\/\/www.raumaskisenter.com\" target=\"_blank\">www.raumaskisenter.com<\/a><\/h2>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Rauma Ski resort - Skorgedalen<br \/><br \/>Rauma Skiresort only 15 min driving from \u00c5ndalsnes. Skorgedalen is a&nbsp; mountain area for both crosscountry skiing and alpine skiing. Skarven and Sm\u00f8rbotntind are popular summits that offers great downhill runs. <br \/><br \/>More information: <a href=\"http:\/\/www.raumaskisenter.com\" target=\"_blank\">Rauma Ski resort<\/a>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<br \/>\r\n<p>&nbsp;<\/p>"
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Rauma Skisenter"
		},
		"rauma-skisenter":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-29 10:34:37",
			"modified": "2014-01-02 09:54:07",
			"hits": "1830",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-29 10:34:37",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Rauma Ski resort"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "ikke-bare-bratt"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring",
				"2": "ikke-bare-bratt"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/aktiviteter\/skorgedalen_ski_snowboard",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/skorgedalen_ski_snowboard\/skorgedalen_05.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Rauma Skisenter ligger i Skorgedalen , ca 10 min kj\u00f8ring fra \u00c5ndalsnes. Et flott utgangspunkt for langrennsturer og toppturer til blant annet popul\u00e6re Skarven eller Sm\u00f8rbotntind. Skorgedalsveien opp til Skisenteret er bomvei , og ved skisenteret er det stor parkeringsplass.\r\n<h2>&nbsp;<\/h2>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Rauma Skisenter ligger i Skorgedalen , ca 10 min kj\u00f8ring fra \u00c5ndalsnes. Et flott utgangspunkt for langrennsturer og toppturer til blant annet popul\u00e6re Skarven eller Sm\u00f8rbotntind. Skorgedalen har aktiviteter for hele familien, med skitrekk , akebakke,ski eller snowboardkj\u00f8ring i bakken eller kos og grilling i en av gapahukene som kan benyttes ved skisenteret. I Skorgedalen ligger ogs\u00e5 en stor og flott Dnt hytte med mange sengeplasser, kun 10 min gange fra parkeringsplassen.<br \/>Skorgedalsveien opp til Skisenteret er bomvei , og ved skisenteret er det stor parkeringsplass.<br \/>\r\n<h2><a href=\"http:\/\/www.raumaskisenter.com\" target=\"_blank\">Rauma Skisenter<\/a><\/h2>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Adresse:<\/p>\r\n<p>Skorgedalen<\/p>\r\n<p>6320 Isfjorden<\/p>\r\n<p>Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 64 59<\/p>\r\n<p>Mobil:<\/p>\r\n<p>98 14 04 80<\/p>\r\n<p>Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.raumaskisenter.com\" target=\"_blank\">www.raumaskisenter.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Skorgedalen<\/p>\r\n<p>6320 Isfjorden<\/p>\r\n<p>Telephone:<\/p>\r\n<p>71 22 64 59<\/p>\r\n<p>Mobile:<\/p>\r\n<p>98 14 04 80<\/p>\r\n<p>Website<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.raumaskisenter.com\" target=\"_blank\">www.raumaskisenter.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Vintersport<\/p>\r\n<p>Off-piste, Preparerte l\u00f8yper,<\/p>\r\n<p>Skitrekk, akebakke,<\/p>\r\n<p>gapahuker med griller<\/p>\r\n<p>Dnt hytte<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Wintersport<\/p>\r\n<p>Off-piste,prepared tracks,<\/p>\r\n<p>lift,Dnt cabin<\/p>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Rauma Skisenter"
		},
		"raumabanen-5":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-01 10:40:14",
			"modified": "2013-11-04 13:30:01",
			"hits": "1890",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-01 10:40:14",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "The Rauma Line"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "ikke-bare-bratt"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "turforslag",
				"2": "ikke-bare-bratt"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/aktiviteter\/raumabanen",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/raumabanen\/Leif_J_Olestad-vinter-Raumabanen-tog.JPG",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 366
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Raumabanen - k\u00e5ret til Europas vakreste togreise av Lonely Planet ! Norges vakreste togreise g\u00e5r mellom \u00c5ndalsnes og Domb\u00e5s og gir en unik mulighet til \u00e5 komme tett p\u00e5 et av de mest spektakul\u00e6re&nbsp; naturomr\u00e5dene i Norge !<br \/><br \/>Kun 6 timer fra Oslo og 5 timer fra Trondheim !<br \/><br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>The Rauma Line - Europe`s most scenic train journey - Lonely Planet !<\/p>\r\n<p>&nbsp;Only 6 hours from Oslo and 5 hours from Trondheim .<\/p>\r\n<p>More information and reservations at : <a href=\"http:\/\/www.nsb.no\/raumabanen\" target=\"_blank\">www.nsb.no\/raumabanen<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>&nbsp;Raumabanen - k\u00e5ret til Europas vakreste togreise av Lonely Planet ! Norges vakreste togreise g\u00e5r mellom \u00c5ndalsnes og Domb\u00e5s og gir en unik mulighet til \u00e5 komme tett p\u00e5 et av de mest spektakul\u00e6re&nbsp; naturomr\u00e5dene i Norge !<\/p>\r\n<p>Kun 6 timer fra Oslo og ca 5 timer fra Trondheim.<\/p>\r\n<p>Mer informasjon p\u00e5 :&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.nsb.no\/raumabanen\" target=\"_blank\">www.nsb.no\/raumabanen<\/a><\/p>\r\n<p>Kj\u00f8p billett p\u00e5 nsb.no eller ring 815 00 888<\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Raumabanen - k\u00e5ret til Europas vakreste togreise av Lonely Planet ! Norges vakreste togreise g\u00e5r mellom \u00c5ndalsnes og Domb\u00e5s og gir en unik mulighet til \u00e5 komme tett p\u00e5 et av de mest spektakul\u00e6re&nbsp; naturomr\u00e5dene i Norge !<br \/><br \/><br \/>The Rauma Line - Europe`s most scenic train journey - Lonely Planet !<\/p>\r\n<p>&nbsp;Only 6 hours from Oslo and 5 hours from Trondheim .<\/p>\r\n<p>More information and reservations at : <a href=\"http:\/\/www.nsb.no\/raumabanen\" target=\"_blank\">www.nsb.no\/raumabanen<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Adresse:<\/p>\r\n<p>Jernbanegt. 1<\/p>\r\n<p>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p>Telefon:<\/p>\r\n<p>815 00 888<\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Adress:<br \/><br \/>Jernbanegt. 1<br \/><br \/>6300 \u00c5ndalsnes<br \/><br \/>Phone:<br \/><br \/>815 00 888"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Raumabanen"
		},
		"romsdal-lodge-utstyrsleie":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2014-01-02 11:11:25",
			"modified": "2014-01-02 11:27:37",
			"hits": "1246",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2014-01-02 11:11:25",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Romsdal Lodge AS - Ski\/Equippment hire"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "Romsdal Lodge AS - Ski\/Equippment hire",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/romsdallodgeny2013\/1-Utstyrsleie.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 463
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/romsdallodgeny2013\/1-Utstyrsleie.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 463
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdal Lodge AS tilbyr utstyrsleie for tilreisende og gjester ved Romsdal Lodge AS"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdal Lodge offers ski and equippment hire for skiers and guests at Romsdal Lodge AS."
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdal Lodge AS tilbyr ski og&nbsp; utstyrsleie for tilreisende og gjester ved Romsdal Lodge AS.<br \/><br \/><br \/>Overnatting - Utstyr - Guiding<br \/><br \/>Toppturski - Feller -Skredutstyr - Staver - Sko<br \/><br \/>Kontakt: <a href=\"mailto:post@romsdallodge.com\" target=\"_blank\">Romsdal Lodge AS <\/a><br \/>Tlf: 99030309"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdal Lodge offers ski and equippment for hire,&nbsp; for skiers and guests at Romsdal Lodge AS.<br \/><br \/>Accommodation - Equippment - Guiding<br \/><br \/><br \/>Contact: <a href=\"mailto:post@romsdallodge.com\" target=\"_blank\">Romsdal Lodge AS <\/a><br \/>Phone: 99030309"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Romsdal Lodge AS - Utstyrsleie"
		},
		"romsdalcom-3":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2012-12-20 17:24:18",
			"modified": "2013-10-29 14:18:18",
			"hits": "3111",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-12-20 17:24:18",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring",
				"2": "topptur",
				"3": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/banners\/romsdal com.png",
						"title": "",
						"link": "http:\/\/www.romsdal.com\/page.xsp?id=skiturer",
						"target": "1",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 120,
						"height": 72
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/banners\/romsdal com.png",
						"title": "",
						"link": "http:\/\/www.romsdal.com\/page.xsp?id=skiturer",
						"target": "1",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 120,
						"height": 72
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdal.com gir deg turbeskrivelser,bilder,kart,hytter i fjellet og nedlastbare spor til over 400 merkede ruter i Romsdalen.<br \/><br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdal.com offers descriptions,pictures,maps,cabins in the mountains and downloads to over 400 marked routes in Romsdalen.<br \/><br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdal.com gir deg turbeskrivelser,bilder,kart,hytter i fjellet og nedlastbare spor til over 400 merkede ruter i Romsdalen.<br \/><br \/>Finn din tur p\u00e5 <a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/page.xsp?id=skiturer\" target=\"_blank\">Romsdal.com<\/a><br \/><br \/>E-post: <a href=\"mailto:info@romsdal.com\">info@romsdal.com<\/a>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdal.com offers descriptions,pictures,maps,cabins in the mountains and downloads to over 400 marked routes in Romsdalen.<br \/><br \/>Descriptions:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\/page.xsp?id=skiturer\" target=\"_blank\">Romsdal.com<\/a><br \/><br \/>E-mail: <a href=\"mailto:info@romsdal.com\">info@romsdal.com<\/a>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Romsdal.com"
		},
		"romsdalsvinter-2":  {
			"searchable": "0",
			"state": "0",
			"created": "2012-01-05 14:14:13",
			"modified": "2012-02-01 14:19:34",
			"hits": "567",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-01-05 14:14:13",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"page_title": "",
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/romsdalvinter_logoliggende_utenaarstall2.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "689",
						"height": "133"
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/p1000627.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "726",
						"height": "366"
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Romsdalsvinter 29 mars - 1 april 2012<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Romsdalsvinter Palmehelga 2012!<\/h2>\n<p>Vinterfestival med fokus p\u00e5 bratt friluftsliv.Festivalen tilbyr alt fra det snilleste til det r\u00e5este! Romsdalsvinter setter fokus p\u00e5 kvalitet, kompetanse og faglig innhold.<\/p>\n<p>Romsdalsvinter tilbyr toppturkurs for jenter - den n\u00e6re kontakten med f\u00f8rerne, og den gode stemningen s\u00e6rpreger festivalen!<\/p>\n<h2>Billettsalg starter 1. januar!<\/h2>\n<ul>\n<li>Kampanjepris for \"Full pakke\" og \"Toppturkurs for jenter\" frem til 15. januar, kr 3400,-. Ordin\u00e6r pris kr 3700,-.<\/li>\n<li>Full pakke inkluderer: F\u00f8ringsturer, foredrag,konsert og 3 overnattinger&nbsp; inkl.mat p\u00e5 Grand Hotell Bellevue i \u00c5ndalsnes!<\/li>\n<li>Helgepass kr 2000,-<\/li>\n<\/ul>\n<p>Velkommen til Romsdalsvinter 29 mars - 1 april 2012! for mer informasjon: <a href=\"http:\/\/www.norskfjellfestival.no%20\/\" target=\"_blank\">www.norskfjellfestival.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Romsdalsvinter"
		},
		"romsdalsvinter-4":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2012-12-20 16:05:02",
			"modified": "2013-11-04 14:40:20",
			"hits": "3313",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-12-20 16:05:02",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring",
				"2": "trugeturer",
				"3": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/logotilelisabeth.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/nff_194x120.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 194,
						"height": 120
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdalsvinter - Norsk Fjellfestivals vinterutgave, palmehelga 2014 !"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdalsvinter - Norwgian Mountain festival -winter festival march 2014 !"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdalsvinter 2014 - 10 - 13 april.<br \/><br \/>Romsdalsvinter er Norsk Fjellfestivals vinterutgave, og arrangeres i 2014 for 7. gang. Festivalen har funnet sin plass palmehelga, og oppfordrer alle til \u00e5 starte p\u00e5ska i Romsdalen.<br \/><br \/>Festivalen har fokus p\u00e5 bratt vinterfriluftsliv, og \u00f8nsker \u00e5 tilby alt fra det snilleste til r\u00e5este! Romsdalsvinter setter fokus p\u00e5 kvalitet, kompetanse og faglig innhold. Toppturkurs for jenter, den n\u00e6re kontakten med f\u00f8rerne og den gode stemningen s\u00e6rpreger festivalen!<br \/><br \/>Romsdalsvinter \u00f8nsker \u00e5 skille seg ut ved \u00e5 sette fokus p\u00e5 kvalitet, h\u00f8y kompetanse og faglig innhold.<br \/><br \/><br \/><br \/>For mer informasjon og p\u00e5melding : <a href=\"http:\/\/www.norskfjellfestival.no\" target=\"_blank\">Norsk Fjellfestival<br \/><br \/><\/a>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdalsvinter - Norwgian Mountain festival -winter festival in march 2014 !<br \/><br \/>Fo more information and reservations : <br \/><a href=\"http:\/\/www.norskfjellfestival.no\" target=\"_blank\">Norsk Fjellfestival<\/a>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Romsdalsvinter"
		},
		"romsdalsvinter-2013-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2012-11-23 13:29:50",
			"modified": "2012-11-23 13:34:32",
			"hits": "0",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-11-23 13:29:50",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": ""
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/banners\/nffannonseweb2012.jpg",
						"title": "",
						"link": "http:\/\/www.norskfjellfestival.no\/",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 172,
						"height": 108
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/banners\/nffannonseweb2012.jpg",
						"title": "",
						"link": "http:\/\/www.norskfjellfestival.no\/",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 172,
						"height": 108
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdalsvinter 21 - 24 mars 2013 !"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Romsdalsvinter palmehelga 2013 !<br \/><br \/>Festivalen har fokus p\u00e5 bratt vinterfriluftsliv, og \u00f8nsker \u00e5 tilby alt fra det snilleste til r\u00e5este ! Romsdalsvinter setter fokus p\u00e5 kvalitet, kompetanse og faglig innhold. Toppturkurs for jenter, den n\u00e6re kontakten med f\u00f8rerne, og den gode stemningen s\u00e6rpreger festivalen !<br \/><br \/>Velkommen til Romsdalsvinter 21. mars - 24. mars 2013.<br \/><br \/>Du kan kj\u00f8pe tidlig-UTE-pass frem til nytt\u00e5rsaften. Det koster kr 3600,- for FULL PAKKE og Toppturkurs for jenter.<br \/><br \/>Fra 1. januar 2013 koster det samme passet kr 3900,-<br \/><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.norskfjellfestival.no\/\" target=\"_blank\">Romsdalsvinter<\/a>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Romsdalsvinter 2013"
		},
		"saltkjelsnes-camping-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-10-23 20:13:00",
			"modified": "2012-12-19 09:04:02",
			"hits": "2968",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-23 20:13:00",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "overnatting\/saltkjelsnes_camping",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/saltkjelsnes_camping\/stemning.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Saltkjelsnes Camping ligger ved fjorden ved RV64 mellom Molde og \u00c5ndalsnes. Attraksjoner som Trollstigen og Atlanterhavsvegen ligger i samme region, og v\u00e5r campingplass er et fint utgangspunkt for dagsturer i omr\u00e5det. Vi har campinghytter i ulike varianter, bade enkle og fullt utstyrte. Egen brygge med utleieb\u00e5ter.<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Saltkjelsnes Camping is situated by the fjord at the RV 64 between Molde and \u00c5ndalsnes. Attractions such as the Trollstigen Road and the Atlantic Road is in the same region, and our campsite is a great base for day trips in the area. We have cabins in various standards, both simple and fully equipped. Private jetty with rental boats, which can be used to go fishing in the fjord.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Saltkjelsnes Camping ligger ved fjorden ved RV64 mellom Molde og \u00c5ndalsnes. Attraksjoner som Trollstigen og Atlanterhavsvegen ligger i samme region, og v\u00e5r campingplass er et fint utgangspunkt for dagsturer i omr\u00e5det. Vi har campinghytter i ulike varianter, bade enkle og fullt utstyrte. Egen brygge med utleieb\u00e5ter, som kan brukes til \u00e5 pr\u00f8ve fiskelykken i fjorden.<\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Saltkjelsnes Camping is situated by the fjord at the RV 64 between Molde and \u00c5ndalsnes. Attractions such as the Trollstigen Road and the Atlantic Road is in the same region, and our campsite is a great base for day trips in the area. We have cabins in various standards, both simple and fully equipped. Private jetty with rental boats, which can be used to go fishing in the fjord.<\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": "62.587392552,7.5307557365"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": "62.587392552,7.5307557365"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Kontakt<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adresse:<\/p>\r\n<p>Lerheim<br \/>6350 Eidsbygda<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 38 15 \/ 71 22 39 00<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefaks:<\/p>\r\n<p>71 22 12 00<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-post:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:camping@saltkjelsnes.no\">camping@saltkjelsnes.no<\/a><\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.saltkjelsnes.no\" target=\"_blank\">www.saltkjelsnes.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Contact<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adress:<\/p>\r\n<p>Lerheim<br \/>6350 Eidsbygda<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telephone:<\/p>\r\n<p>71 22 38 15 \/ 71 22 39 00<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Fax:<\/p>\r\n<p>71 22 12 00<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-mail:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:%3Ca%20href=\">camping@saltkjelsnes.no<\/a><\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Website<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.saltkjelsnes.no\" target=\"_blank\">www.saltkjelsnes.no<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Fasiliteter<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Aktiviteter<\/p>\r\n<p>Fiskemuligheter<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Camping og hytte<\/p>\r\n<p>Vaskerom<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Forretningstilbud<\/p>\r\n<p>Suvenirer<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Generelle fasiliteter<\/p>\r\n<p>Butikk, Kiosk, Kj\u00e6ledyr tillatt, Kj\u00f8kken, Parkeringsplass ute - gratis, Sjekk inn tid:, Sjekk ut tid:, TV, Wc og dusj\/bad p\u00e5 rommet<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Kj\u00f8kken og hushold<\/p>\r\n<p>Elektrisk komfyr, Kokemulighet, Oppvaskmaskin<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Kredittkort<\/p>\r\n<p>Aksepterer kredittkort<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Natur og terreng<\/p>\r\n<p>Badeplass<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Spesial<\/p>\r\n<p>Landbruksomr\u00e5de, Ved fjorden<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Utleie<\/p>\r\n<p>B\u00e5tutleie<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"header\">\r\n<h2>Facilities<\/h2>\r\n<div>Activities<\/div>\r\n<\/div>\r\n<p>Fishing possibilities<\/p>\r\nCamping and cottage\r\n<p>Laundry room<\/p>\r\nCredit cards\r\n<p>Credit cards accepted<\/p>\r\nGeneral facilities\r\n<p>Check-in time:, Check-out time:, Ensuite toilet and shower\/bath, Kiosk, Kitchen, Outdoor parking - free, Pets allowed, Shop, TV<\/p>\r\nHire\r\n<p>Boat rental<\/p>\r\nKitchen and household\r\n<p>Cooking facilities, Dishwasher, Electric cooker<\/p>\r\nNature and terrain\r\n<p>Bathing spot<\/p>\r\nOther services\r\n<p>Souvenirs<\/p>\r\nSpecial\r\n<p>Fjord area, Rural area<\/p>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Breddegrad: 62.587392552<br \/>Lengdegrad: 7.5307557365<\/p>"
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Latitude: 62.587392552<br \/>Longitude: 7.5307557365<\/p>"
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Saltkjelsnes Camping"
		},
		"ski-and-sail":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2012-11-23 13:34:53",
			"modified": "2013-11-04 10:17:39",
			"hits": "1835",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-11-23 13:34:53",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "turforslag"
			},
			"categories":  {
				"0": "hundekjoring",
				"1": "overnatting",
				"2": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/direkte ut p ski - foto matti bernitz.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/direkte ut p ski - foto matti bernitz.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Ski and Sail - bo ombord i seilb\u00e5t og g\u00e5 fra fjorden og til fantastiske topper om dagen !"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Solli Adventure offers nature inspired adventures, specially organized for individuals or small groups. Boat, fjords, sea and mountains - arrangements separate or in combination."
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Ski and Sail - bo ombord i seilb\u00e5t og g\u00e5 fra fjorden og til fantastiske topper om dagen !<br \/><br \/>Solli Adventure tilbyr naturbaserte opplevelser, organisert og tilpasset individuelle og sm\u00e5 grupper.<br \/>B\u00e5t,fjord , sj\u00f8 og fjell - i kombinasjon eller hver for seg. Solli Adventure finner du i Isfjorden i M\u00f8re og Romsdal i n\u00e6rheten av Molde og \u00c5ndalsnes , p\u00e5 vestkysten av Norge. Vi tilbyr ulike typer av arrangementer , inkludert bil, v\u00e5r klassiske seilskute og v\u00e5rt gamle hus, enten i kombinasjon eller separat etter deres \u00f8nske .<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.solli-adventure.no\" target=\"_blank\">Solli Adventure<\/a>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<br \/>Solli Adventure offers nature inspired adventures, specially organized for individuals or small groups. Boat, fjords, sea and mountains - arrangements separate or in combination. We are located in Isfjorden in the M\u00f8re and Romsdal region, near the small towns of Molde and \u00c5ndalsnes on the western coast of Norway. In the arrangements we make use of our classic boat\/old house\/ car either separate or in combination.<br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.solli-adventure.no\" target=\"_blank\">Solli Adventure<\/a>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Solli-Adventure<\/p>\r\n<p>\/ Erik Holo<\/p>\r\n<p>Address:<\/p>\r\n<p>Gr\u00f8tta<\/p>\r\n<p>6320 Isfjorden<\/p>\r\n<p>Norway<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solli-adventure.no\" target=\"_blank\">Solli Adventure<\/a><\/p>\r\n<p>E-mail:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:erik@solli-adventure.no\">erik@solli-adventure.no<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><\/p>\r\n<p>Mobil:<\/p>\r\n<p>+47 99532268<\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Solli-Adventure<\/p>\r\n<p>\/ Erik Holo<\/p>\r\n<p>Address:<\/p>\r\n<p>Gr\u00f8tta<\/p>\r\n<p>6320 Isfjorden<\/p>\r\n<p>Norway<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.solli-adventure.no\" target=\"_blank\">Solli Adventure<\/a><\/p>\r\n<p>E-mail:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:erik@solli-adventure.no\">erik@solli-adventure.no<\/a> <span style=\"display: none;\">This email address is being protected from spambots. You need JavaScript enabled to view it. <\/span><\/p>\r\n<p>Cell:<\/p>\r\n<p>+47 99532268<\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Ski and Sail"
		},
		"s":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2012-12-20 16:54:33",
			"modified": "2013-11-05 09:47:40",
			"hits": "2894",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-12-20 16:54:33",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring",
				"2": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/ski_romsdal\/skiromsdal_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/ski_romsdal\/skiromsdal_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "SKIromsdal tilbyr f\u00f8ringsturer p\u00e5 ski - dit forholdene er best !"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<span class=\"hps\">SKIromsdal offers courses and guided skitrips in Romsdal !<br \/><\/span>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>SKIromsdal tilbyr f\u00f8ringsturer p\u00e5 ski - dit forholdene er best !<\/p>\r\n<p>Romsdalsfjella er utsatt for kraftig lavtrykksaktivitet gjennom vinterhalv\u00e5ret. Det er denne v\u00e6rtypen som gj\u00f8r at Romsdalsfjella er blitt en skidestinasjon i verdensklasse. Men det er ogs\u00e5 dette v\u00e6ret som skaper lagdelinger og skredfare. Marginene mellom skredfare og dr\u00f8mmeforhold kan v\u00e6re sm\u00e5.<\/p>\r\n<p>SKIromsdal har gjennom et h\u00f8yt aktivitetsniv\u00e5 i mange \u00e5r bygd opp kunnskap og et erfaringsgrunnlag rundt de lokale forholdene. Denne kunnskapen bruker vi n\u00e5r vi velger en tur. Sikkerhet, god sn\u00f8 \u00e5 kj\u00f8re i og den gode turopplevelsen er stikkord.<br \/><br \/>E-post: <a href=\"mailto:tur@skiromsdal.no\" target=\"_blank\">tur@skiromsdal.no<\/a><br \/>Webside: <a href=\"http:\/\/www.skiromsdal.no\" target=\"_blank\">www.skiromsdal.no<\/a><br \/><br \/><br \/><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span class=\"hps\">SKIromsdal offers courses and guided skitrips in the mountains in Romsdal.<\/span><br \/><br \/>More information - contact :<br \/><br \/>E-post:<a href=\"mailto:tur@skiromsdal.no\">tur@skiromsdal.no<\/a><\/p>\r\n<p>Webside: <a href=\"http:\/\/www.skiromsdal.no\" target=\"_blank\">www.skiromsdal.no<\/a><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "SKIromsdal"
		},
		"skisporetno":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-12 10:29:02",
			"modified": "2013-11-12 10:37:10",
			"hits": "1401",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-12 10:29:02",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/dsc01085.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/dsc01085.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Finn oppdatert informasjon om l\u00f8ypestatus og skisteder p\u00e5 <a href=\"http:\/\/www.skisporet.no\" target=\"_blank\">Skisporet.no<\/a>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Skisporet presenterer&nbsp; l\u00f8ypeatlas for langrennsl\u00f8pere, med \u00f8yeblikksoppdatert preppestatus p\u00e5 langrennsl\u00f8yper over hele landet. Kombinert med time time til time v\u00e6rvarsel gir dette et godt grunnlag for en perfekt langrennstur. Finn din l\u00f8ype og l\u00f8ypestatus i blant annet Isfjorden I Rauma her: <a href=\"http:\/\/www.skisporet.no\/moreogromsdal\/isfjorden\" target=\"_blank\">Skisporet<\/a>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Skisporet.no"
		},
		"skorgedalen-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2012-01-06 15:10:43",
			"modified": "2012-01-06 15:34:02",
			"hits": "1",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-01-06 15:10:43",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"page_title": "",
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "toppturer",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/toppturer\/00013_00027.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "529",
						"height": "265"
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Skorgedalen"
		},
		"sodahlhuset-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-15 13:08:39",
			"modified": "2014-03-18 12:01:23",
			"hits": "1015",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-15 13:08:39",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "trugeturer"
			},
			"categories":  {
				"0": "trugeturer"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/spisesteder\/S\u00f8dahlhuset",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/huset 2.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>S\u00f8dahlhuset - koselig m\u00f8tested i hjemmeskoselig milj\u00f8. S\u00f8dahlhuset serverer kaffe, hjemmelagde kaker , rundstykker og tapas. Kefeen har en s\u00e6regen atmosf\u00e6re med fokus p\u00e5 gjenbruk og god stemning ! Du finner kafeen kledt i r\u00f8dt, midt mellom rundkj\u00f8ringen og sentrum (ca 2 min gange fra \u00c5ndalsnes stasjon).<\/p>\r\n<p>&nbsp;Mange nyheter i butikken !!<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>S\u00f8dahlhuset serverer h\u00e5ndbrygget kaffe, hjemmelagde kaker, rundstykker og tapas. Kafeen har en s\u00e6regen atmosf\u00e6re med fokus p\u00e5 gjenbruk og god stemning! I gamle m\u00f8bler og p\u00e5 gamle fat, f\u00e5r du servert god, lokal, gjerne \u00f8kologisk og hjemmelaget mat. Kafeen blir drevet av fire jenter som ogs\u00e5 selger sine egenproduserte produkter. Her f\u00e5r du kj\u00f8pt keramikk, bearbeidet skinn og pilprodukter, designede kl\u00e6r blant annet. I kjelleren har vi et yogastudio som ogs\u00e5 fungerer som konferanserom. Her selges ogs\u00e5 lokal mat som oster, sjokolade osv som du kan ta med hjem.<\/p>\r\n<p>Vi serverer god vin og \u00f8l fra norske mikrobryggerier!<\/p>\r\n<p>Du finner kafeen kledt i r\u00f8dt, midt mellom rundkj\u00f8ringen og sentrum.<\/p>\r\n<p>(ca 2 min \u00e5 g\u00e5 fra \u00c5ndalsnes stasjon).<\/p>\r\n<br \/><strong>Mange nyheter i butikken:<\/strong>\r\n<p>Mari har fylt opp hyllene med mye fin keramikk, kaffe og te fra Jacu, h\u00e5ndbryggingsutstyr fra Hario, kaffeutstyr fra Wilfa,Ragnhild Bakke sine fargerike \u00f8redobber, Emma Julie Jensen har fylt opp med nye \u00f8redobber, ringer og mansjettknapper og kort fra Kaja Nilsen og godt utvalg av ost fra Tingvollost og Derinngarden.<\/p>\r\n<p>\u00c5pningstider:<\/p>\r\n<p>Mandag,Tirsdag,Onsdag: 10:00 - 17:00<\/p>\r\n<p>Torsdag: 10:00 - 17:00 - \u00e5pent til kl 23:00 ved arrangement.<\/p>\r\n<p>Fredag : 10:00-17:00<\/p>\r\n<p>L\u00f8rdag10.00 - 15.00<br \/><br \/><span><strong>Februarprogram p\u00e5 S\u00f8dahlhuset:<br \/><br \/><\/strong>Torsdagsjam 6 februar kl 20:00-23:00. Folk, jazz,viser,rock, nytt og gammelt. Ta med instrumentet ditt og del yndlingsriff, coole tekster og groovy rytmer med andre musikkglade folk. Eller finn en plass i en av go`stolene og nyt stemningen med h\u00e5ndbrygget kaffe og lokale spesialiteter. Denne dagen er det varmmat fra kl 11:00-20:00.<br \/><br \/>Quiz + film i regi av Rauma Filmklubb - Torsdag 13 februar kl 19:00 - film og tv-quiz. Film: Broken - Regi: Rufus Norris - Genre: Drama\/komedie- Lengde 1t . 30 min. Maks 5 stk p\u00e5 hvert lag. Vinnerlaget f\u00e5r lunsjgavekort p\u00e5 S\u00f8dahlhuset og filmpakke fra Rauma filmklubb. Kr 75,- for quiz + film, pris inkl.medlemskap for v\u00e5rsesongen.<br \/><br \/>Torsdag 27 februar kl 19:00 - Hagelaget \u00e5pner hagesesongen p\u00e5 S\u00f8dahlhuset - \u00e5pent for gamle og nye medlemmer.<br \/><br \/>Torsdagsjam 6 mars kl 20:00-23:00<br \/><br \/>S\u00f8dahlhuset AS , Romsdalsveien 8 6300 \u00c5ndalsnes Mobil: 95791765 <a href=\"mailto:sodahlhuset@gmail.com\">sodahlhuset@gmail.com<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><\/span><\/p>\r\n<p>F\u00f8lg med p\u00e5 facebook for plutselig har vi \u00e5pent litt lenger om kvelden:)<\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "S\u00f8dahlhuset"
		},
		"ta-med-skiutstyret":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-10-24 11:52:58",
			"modified": "2012-02-07 10:14:03",
			"hits": "1689",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-24 11:52:58",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Bring your skis!"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"page_title": "",
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "toppturer\/kirketaket",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/toppturer\/litlehesten baksiden isfjorden dscn1261.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": ""
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Skal du til Romsdalen om vinteren, s\u00e5 ta med skiutstyret! &nbsp;Noen av Norges beste nedfarter p\u00e5 ski finner du i Romsdalen, \u00f8verst i Fjord Norge. &nbsp;Romsdalsfjorden, og noen av de vakreste og h\u00f8yeste fjellene i Norge byr p\u00e5 varierte muligheter, og det finnes bilveier inn til innsteget p\u00e5 de fleste toppturene. &nbsp;Den gode tilgjengeligheten, de mange nedfartene, nesten alltid god sn\u00f8 og n\u00e6rheten til fjorden gj\u00f8r omr\u00e5det unikt! Her er alle typer vanskelighetsgrader for skiturer, fra rolige familieturer langs preparerte l\u00f8yper til adrenalinkick ned bratte fjellsider. Variasjonsmulighetene er store og sesongen er lang!<\/p>\n<h2>&nbsp;Reise hit:<\/h2>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Tog fra Oslo &amp; Trondheim &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.nsb.no\/\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">www.nsb.no<\/span><\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Molde lufthavn.&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 55 km \u2013 1 time med bil<br \/><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Vigra flyplass - \u00c5lesund&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 140 km \u2013 2 timer med bil<br \/><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Bil,tog eller buss fra Oslo &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; 440 km - 6 timer med bil<br \/><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Bil, tog eller buss fra Trondheim&nbsp; 320 km - 4 timer med bil<br \/><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><br \/><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">&nbsp;<\/p>\n<p>For kart, informasjon og bilder:<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\" target=\"_blank\">www.romsdal.com<\/a><\/p>\n<h2>Fjell guide:<\/h2>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Ski Romsdal&nbsp; - <a href=\"http:\/\/www.skiromsdal.no\" target=\"_blank\">www.skiromsdal.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Bre og Fjell - <a href=\"http:\/\/www.breogfjell.no\" target=\"_blank\">www.breogfjell.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Norgesguidene - <a href=\"http:\/\/www.norgesguidene.no\" target=\"_blank\">www.norgesguidene.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Did Adventure - <a href=\"http:\/\/www.didadventure.no\" target=\"_blank\">www.didadventure.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Solli Adventure - <a href=\"http:\/\/www.solli-adventure.no\">www.solli-adventure.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Romsdal Aktiv - <a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.no\" target=\"_blank\">www.romsdalaktiv.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Romsdalsvinter - <a href=\"http:\/\/www.Norsk-fjellfestival.no\" target=\"_blank\">www.Norsk-fjellfestival.no<\/a><br \/><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Bring your skiis if you visit Romsdalen in the winter! Some of the best slopes are situated where east meets west, by the entrance to FjordNorway, next to the Romsdalsfjord and some of the most amazing mountains in Norway. The area is easily accessed, but is still one of the most spectacular skiing destinations! The easy access, the many choices, nearly always good skiing conditions, and the distance from the fjord makes this area unique! In the Romsdal you can find all degrees of difficulty for your skiing trips; everything from cross-country to alpine skiing down steep mountain sides. There are many possibilities. The skiing season usually lasts from December to May. A spring trip should be experienced!<\/p>\n<h2 style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">&nbsp;<\/h2>\n<h2>&nbsp;How to get here:<\/h2>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Train from Oslo &amp; Trondheim &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; <a href=\"http:\/\/www.nsb.no\/\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">www.nsb.no<\/span><\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Airport in Molde, Int. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 55 km \u2013 1 hour by car<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Airport in \u00c5lesund, Int. &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 140 km \u2013 2 hours by car<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Car from Oslo, &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 440 km - 6 hours by car<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Car from Trondheim, &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; 320 km \u2013 4 hours by car<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">&nbsp;<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">&nbsp;<\/p>\n<p>For maps, information and pictures:<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\" target=\"_blank\">www.romsdal.com<\/a><\/p>\n<br \/>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">&nbsp;<\/p>\n<h2>Mountain guide:<\/h2>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Ski Romsdal&nbsp; - <a href=\"http:\/\/www.skiromsdal.no\" target=\"_blank\">www.skiromsdal.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Bre og Fjell - <a href=\"http:\/\/www.breogfjell.no\" target=\"_blank\">www.breogfjell.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Norgesguidene - <a href=\"http:\/\/www.norgesguidene.no\" target=\"_blank\">www.norgesguidene.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Did Adventure - <a href=\"http:\/\/www.didadventure.no\" target=\"_blank\">www.didadventure.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">solli Adventure - <a href=\"http:\/\/www.solli-adventure.no\" target=\"_blank\">www.solli-adventure.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\">Romsdal Aktiv - <a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.no\" target=\"_blank\">www.romsdalaktiv.no<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Romsdalsvinter - <a href=\"http:\/\/www.Norsk-fjellfestival.no\" target=\"_blank\">www.Norsk-fjellfestival.no<\/a><br \/><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Finn overnatting her:<\/p>\n<ul>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.raumahotel.no\" target=\"_blank\">Rauma Hotell <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.trollstigenresort.com\" target=\"_blank\">Trollstigen Resort <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.grandhotel.no\" target=\"_blank\">Grand Hotel Bellevue<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.trollveggen.no\" target=\"_blank\">Trollveggen Camping <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.andalsnes-camping.com\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes Camping <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.aandalsnesvandrerhjem.no\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes vandrerhjem <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.saltkjelsnes.no\" target=\"_blank\">Saltkjelsnes Camping<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\" target=\"_blank\">Villa Romsdal<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.baardsgarden.net\" target=\"_blank\">B\u00e5rdsgarden<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.trollstigen.no\" target=\"_blank\">Trollstigen Camping og Gjesteg\u00e5rd<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">Bjorligard<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.aojff.no\" target=\"_blank\">Isfjorden Feriesenter<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.lensmansgarden.no\" target=\"_blank\">Lensmansgarden<\/a><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>"
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Accommodation:<\/p>\n<ul>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.raumahotel.no\" target=\"_blank\">Rauma Hotell <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.trollstigenresort.com\" target=\"_blank\">Trollstigen Resort <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.grandhotel.no\" target=\"_blank\">Grand Hotel Bellevue<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.trollveggen.no\" target=\"_blank\">Trollveggen Camping <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.andalsnes-camping.com\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes Camping <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.aandalsnesvandrerhjem.no\" target=\"_blank\">\u00c5ndalsnes vandrerhjem <\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.saltkjelsnes.no\" target=\"_blank\">Saltkjelsnes Camping<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\" target=\"_blank\">Villa Romsdal<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.baardsgarden.net\" target=\"_blank\">B\u00e5rdsgarden<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.trollstigen.no\" target=\"_blank\">Trollstigen Camping og Gjesteg\u00e5rd<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.bjorligard.no\" target=\"_blank\">Bjorligard<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.aojff.no\" target=\"_blank\">Isfjorden Feriesenter<\/a><\/p>\n<\/li>\n<li>\n<p><a href=\"http:\/\/www.lensmansgarden.no\" target=\"_blank\">Lensmansgarden<\/a><\/p>\n<\/li>\n<\/ul>"
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>&nbsp;<\/h2>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {

						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {

						}
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Ta med skiutstyret"
		},
		"topptur":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-11-08 12:34:32",
			"modified": "2011-12-07 10:28:40",
			"hits": "3139",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-11-08 12:34:32",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "emma",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Alpine Ski Touring"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"page_title": "",
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/ski_romsdal\/skiromsdal_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "726",
						"height": "365"
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/toppturer\/kirketaket\/KIRKETAKET_NDALSNES_FOTO_LARS_RIKARD_MORSTL_2.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"width": "726",
						"height": "365"
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Alpin ski kj\u00f8ring i Romsdalen!<\/p>\n<p>\u00d8verst i fjord Norge finner du Romsdalen, et omr\u00e5de med&nbsp; en lang ekstrem sport historie. Romsdalen kan by p\u00e5 de mest spektakul\u00e6re alpine fjell i Norge. Alpine og bratte,men ogs\u00e5 mange topper og fjell for b\u00e5de nybegynnere og eksperter - mulighetene er uendelige....Vi kan tilby f\u00f8ringsturer til steder du kanskje ikke kunne n\u00e5 uten guide. Andre muligheter er isklatring,hundekj\u00f8ring og sn\u00f8skredkurs. Lokalkjente og erfarne skiguider tar deg til den beste sn\u00f8en i omr\u00e5det.<\/p>\n<p>Du finner 2 skisenter i Romsdalen: Skorgedalen og Bjorli - her kan du benytte deg av skiheiser og alpine bakker eller kilometervis med preparerte langrennsl\u00f8yper nede i dalene eller h\u00f8yt til fjells. Av overnatting kan vi tilby hoteller,h\u00f8ystandard hytter, privat overnatting ,camping eller opphold ombord i seilb\u00e5t \"Ski og seil\" - her bor du ombord i b\u00e5ten, som er utgangspunktet for turen til fjells - fra fjord til fjell!<\/p>\n<p>Skisesongen i Romsdalen er fra midten av februar til slutten av mai. Dagslyset kommer rundt klokken 9 om morgenen , og det m\u00f8rkner i 5 tiden i februar, s\u00e5 skiturene p\u00e5 denne \u00e5rstiden b\u00f8r starte tidlig om morgenen. I mai m\u00e5ned \u00e5pner Trollstigen og skisesongen med flotte toppturmuligheter forlenges ytterligere! \u00c5ndalsnes er et godt utgangspunkt for gode skiopplevelser med sin umiddelbare n\u00e6rhet til fjellet. \u00c5ndalsnes er en liten koselig by med mange overnattingsmuligheter, restauranter, kafeer og alle typer butikker.<\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Alpine Ski Touring in Romsdalen!<br \/><\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">On top of Fjord Norway you find Romsdal \u2013 an area with long history in extreme sports, and the most spectacular alpine mountains in Norway. Alpine and steep, but still there are plenty of mountain tops for beginners as well as experts, the options are endless\u2026 <\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">We offer guided skitours \u2013&nbsp; guides will safely take you to places you probably couldn`t get to without guiding. We also can offer iceclimbing,dog sledge and avalanche courses. Local and professionale guides takes you to the best snow and the untouched nature.<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\"><br \/><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\"> There are two ski resorts in the area: Skorgedalen and Bjorli&nbsp; with a number of prepared slopes, cross country tracks both in the valley and also up in the high mountains .You can stay in hotels, guesthouses, cabins, private homes \u2013 or what about staying in a sailboat and go skiing straight from the fjord?<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">The season is from medio February till the end of May. The daylight comes around nine in the morning, and dawn starts around five o`clock in February. Start to ski early in the morning. <\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\"> In May the Trollstigen mountain road opens for the summer, and then you can go for spectacular skiing even longer\u2026\u00c5ndalsnes is a good startingpoint for great ski touring. The town is small and cozy with several accommodation options,restaurants,cafees and shops.<br \/><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\"><br \/><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\"><br \/><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span style=\"font-size: 14pt; line-height: 115%;\">Kontakt<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">For mer informasjon:<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.toppturer.com\/\">www.toppturer.com<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.visitandalsnes.com\/\">www.visitandalsnes.com<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.visitmolde.com\/\">www.visitmolde.com<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\">+47 71 22 16 22<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt; line-height: 115%;\">Fjell guider<span style=\"font-size: 14pt; line-height: 115%;\"><br \/><\/span><\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">SkiRomsdal &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.skiromsdal.no\" target=\"_blank\"> www.skiromsdal.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Bre &amp; Fjell&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.breogfjell.no\" target=\"_blank\">www.breogfjell.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Norgesguidene&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.norgesguidene.no\" target=\"_blank\">www.norgesguidene.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Did Adventure&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.didadventure.no\" target=\"_blank\"> www.didadventure.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Solli Adventure&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.solli-adventure.no\" target=\"_blank\">www.solli-adventure.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Romsdal Aktiv&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.com\" target=\"_blank\">www.romsdalaktiv.com<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Romsdalsvinter&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.norskfjellfestival.no\" target=\"_blank\">&nbsp; www.norsk-fjellfestival.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Valldal naturopplevingar&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.valldal.no\" target=\"_blank\">www.valldal.no<\/a><br \/><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt; line-height: 115%;\">Contact info<\/span><\/strong><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">For further information:<\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.toppturer.com\/\">www.toppturer.com<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.visitandalsnes.com\/\">www.visitandalsnes.com<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\"><a href=\"http:\/\/www.visitmolde.com\/\">www.visitmolde.com<\/a><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\">+47 71 22 16 22<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt; text-align: justify;\">&nbsp;<\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><strong><span style=\"font-size: 14pt; line-height: 115%;\">Mountain guide companies<\/span><\/strong><\/p>\n<br style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\" \/>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">SkiRomsdal &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.skiromsdal.no\" target=\"_blank\"> www.skiromsdal.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Bre &amp; Fjell&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.breogfjell.no\" target=\"_blank\">www.breogfjell.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Norgesguidene&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.norgesguidene.no\" target=\"_blank\">www.norgesguidene.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Did Adventure&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.didadventure.no\" target=\"_blank\"> www.didadventure.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Solli Adventure&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.solli-adventure.no\" target=\"_blank\">www.solli-adventure.no<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Romsdal Aktiv&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.com\" target=\"_blank\">www.romsdalaktiv.com<\/a><\/span><\/p>\n<p style=\"margin-bottom: 0.0001pt;\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Romsdalsvinter&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href=\"http:\/\/www.norskfjellfestival.no\" target=\"_blank\">&nbsp; www.norsk-fjellfestival.no<\/a><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">Valldal naturopplevingar&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.valldal.no\" target=\"_blank\">www.valldal.no<\/a><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {

						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {

						}
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Topptur"
		},
		"trollstigen-resort-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-10-23 19:35:00",
			"modified": "2012-12-19 09:02:04",
			"hits": "2982",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-23 19:35:00",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "overnatting\/trollstigen_resort",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/trollstigen_resort\/Trollstigen_Resort_1_enlarged.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Trollstigen Resort best\u00e5r av 11 hytter, alle med bad, soverom (ett eller to), oppholdsrom med kj\u00f8kkenkrok og stue. Hver hytte har fire senger, ekstra oppredning er mulig.<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>We offer 11 high standard cabins with 1 or 2 bedrooms, shower and toilet, equipped kitchen, living room, eating area and a veranda with breath taking views of our surroundings.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Trollstigen Resort best\u00e5r av 11 hytter, alle med bad, soverom (ett eller to), oppholdsrom med kj\u00f8kkenkrok og stue. Hver hytte har fire senger, ekstra oppredning er mulig.<\/p>\r\n<p>Vi anbefaler forh\u00e5ndsbestilling p\u00e5 opphold mellom juni og august.<\/p>\r\n<p>I v\u00e5rt resepsjonsbygg finner du kaf\u00e8 og kabel tv. Tr\u00e5dl\u00f8st internett p\u00e5 hele omr\u00e5det. I sommersesongen kan du kj\u00f8pe frokost og hjemmebakt br\u00f8d. Vi som jobber her gir gjerne r\u00e5d om fjellturer, sightseeing og andre aktiviteter omr\u00e5det byr p\u00e5!<\/p>\r\n<p>Trollstigen Resort utvider og bygger hotell med restaurant. Her vil v\u00e5re gjester nyte fantastisk romsdalsnatur, ypperlig service og god, rimelig mat i trivelige omgivelser.<\/p>\r\n<p>Hotellet vil ha h\u00f8y standard og legger vekt p\u00e5 spektakul\u00e6re naturopplevelser i en avslappende atmosf\u00e6re.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<table border=\"0\">\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td><\/td>\r\n<td><\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"leftProductContent\">\r\n<div class=\"group\">\r\n<div class=\"content\">\r\n<p>We offer 11 high standard cabins with 1 or 2 bedrooms, shower and toilet, equipped kitchen, living room, eating area and a veranda with breath taking views of our surroundings.<\/p>\r\n<p>Tents and camping cars are welcome! Showers and WC are in our reception buliding.<\/p>\r\n<p>In our reception building you will find refreshments and complimentary cable TV. Wireless internet connection is available in all the cabins and the reception building. During the high season, you can buy breakfast or our delicious homemeade bread! Our staff will give you advice on hiking and other outdoor activities in the area and sightseeing options for your stay!<br \/>We recommend booking your stay in advance during the months June - August.<\/p>\r\n<p>Trollstigen Resort will be expanding the facilities into the building of a restaurant and hotel. Our guests will enjoy the beautiful view of the valley as they dine, comfortable surroundings, excellent service and reasonably priced food.<\/p>\r\n<p>The hotel accommodations will be of high standard and also feature lovely views and a cozy environment.<\/p>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": "62.526813807  7.7062225341"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": "62.526813807  7.7062225341"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Kontakt<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adresse:<\/p>\r\n<p>Gryttenvegen 23<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 68 99<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mobil:<\/p>\r\n<p>480 46 194<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-post:<\/p>\r\n<p>info@trollstigenresort.com<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.trollstigenresort.com\" target=\"_blank\">www.trollstigenresort.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Contact<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adress:<\/p>\r\n<p>Gryttenvegen 23<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telephone:<\/p>\r\n<p>71 22 68 99<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mobile:<\/p>\r\n<p>480 46 194<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-mail:<\/p>\r\n<p>info@trollstigenresort.com<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Website<\/p>\r\n<a href=\"http:\/\/www.trollstigenresort.com\" target=\"_blank\">www.trollstigenresort.com<\/a>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Fasiliteter<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Aktiviteter<\/p>\r\n<p>Turstier<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Camping og hytte<\/p>\r\n<p>Vaskerom<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Forretningstilbud<\/p>\r\n<p>Suvenirer<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Generelle fasiliteter<\/p>\r\n<p>Butikk, Internett p\u00e5 rommet, Internett-tilgang i fellesomr\u00e5de, Kaf\u00e9, Kiosk, Kj\u00e6ledyr tillatt, Kj\u00f8kken, Lekeomr\u00e5de, Nistepakke, Parkeringsplass ute - gratis, Sjekk inn tid:, Sjekk ut tid:, TV, Vannkoker, Wc og dusj\/bad p\u00e5 rommet<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Kj\u00f8kken og hushold<\/p>\r\n<p>Selvhusholdning<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Kredittkort<\/p>\r\n<p>Aksepterer kredittkort<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mat og drikke<\/p>\r\n<p>Frokost<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Spesial<\/p>\r\n<p>Landbruksomr\u00e5de<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Utleie<\/p>\r\n<p>Sykkel<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Facilities<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Activities<\/p>\r\n<p>Hiking trails<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Camping and cottage<\/p>\r\n<p>Laundry room<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">&nbsp;<\/p>\r\n<p>Souvenirs<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">General facilities<\/p>\r\n<p>Caf\u00e9, Check-in time:, Check-out time:, Children's play area, Ensuite toilet and shower\/bath, Internet access in public areas, Internet in room, Kettles, Kiosk, Kitchen, Lunch pack, Outdoor parking - free, Pets allowed, Shop, TV<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Kj\u00f8kken og hushold<\/p>\r\n<p>Selvhusholdning<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Creditcards<\/p>\r\n<p>Credit cards accepted<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Food and Household<\/p>\r\n<p>Breakfast<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Specila<\/p>\r\n<p>Rural area<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Hire<\/p>\r\n<p>Bikes<\/p>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Breddegrad: 62.526813807<br \/>Lengdegrad: 7.7062225341<\/p>"
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"group\">\r\n<div class=\"header\">\r\n<h2>GPS coordinates<\/h2>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"content\">Latitude: 62.526813807<br \/>Longitude: 7.7062225341<\/div>\r\n<div class=\"content\">&nbsp;<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Trollstigen Resort"
		},
		"trollveggen-camping-2-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2011-10-23 18:39:01",
			"modified": "2013-11-15 13:54:28",
			"hits": "5358",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-23 18:39:01",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting",
				"1": "trugeturer",
				"2": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "overnatting\/trollveggen_camping",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/trollveggen_camping\/IMG_1397.JPG",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 366
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Velkommen til en naturopplevelse p\u00e5 Trollveggen Camping. Du finner oss ved foten av Europas h\u00f8yeste loddrette fjellvegg; Trollveggen, omkranset av Trolltindene og Romsdalshorn, med Rauma elv rennende like ved."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Welcome to a nature experience at Trollveggen Camping. You\u2019ll find us at the base of Europe\u2019s highest mountain wall; Trollveggen, surrounded by the Trolltindene and Romsdalshorn, with Rauma River close by.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Velkommen til en naturopplevelse p\u00e5 Trollveggen Camping. Du finner oss ved foten av Europas h\u00f8yeste loddrette fjellvegg; Trollveggen, omkranset av Trolltindene og Romsdalshorn, med Rauma elv rennende like ved. <br \/>Topp standard sanit\u00e6ranlegg. <br \/>Egen turiststi. <br \/>Kiosk. <br \/>Fiskemuligheter. <br \/>Plass til ca. 70 caravans\/bobiler. <br \/>Andedam. <br \/>Str\u00f8muttak. <br \/>Lekeplass.<\/p>\r\n<h2>Priser<\/h2>\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" style=\"width: 725px; height: 113px;\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Periode<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\"><\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Pris fra<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Pris til<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>26.08.2012 - 20.09.2012<\/td>\r\n<td>Normalpris<\/td>\r\n<td>Hel\u00e5rshytter<\/td>\r\n<td>kr 720,\u2013<\/td>\r\n<td><\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>01.06.2012 - 25.08.2012<\/td>\r\n<td>Sommerpris<\/td>\r\n<td>\r\n<p>Hel\u00e5rshytter<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>\r\n<p>kr 800,\u2013<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td><\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>10.05.2012 - 20.09.2012<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>\r\n<p>Normalpris<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>Campingvogn<\/td>\r\n<td>\r\n<p>kr 160,\u2013<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td><\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>\r\n<p>10.05.2012 - 20.09.2012<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>\r\n<p>Normalpris<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td>Telt<\/td>\r\n<td>\r\n<p>kr 160,\u2013<\/p>\r\n<\/td>\r\n<td><\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Welcome to a nature experience at Trollveggen Camping. You\u2019ll find us at the base of Europe\u2019s highest mountain wall; Trollveggen, surrounded by the Trolltindene and Romsdalshorn, with Rauma River close by. <br \/>Top standard sanitary building. <br \/>Tourist path. <br \/>Kiosk. <br \/>Fishing. <br \/>Space for 70 caravans\/motorhomes. <br \/>Duck pond. <br \/>Power points 220V for caravans\/motorhomes. <br \/>Playgroun<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Price<\/p>\r\n<p>Period &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Type &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Price from:<\/p>\r\n<p>26.08.2012 - 20.09.2012&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; Normalprice \/All year cabin &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Nok 720,\u2013 &nbsp;<\/p>\r\n<p>01.06.2012 - 25.08.2012 &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Summer\/All year cabin&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Nok 800,-&nbsp;<\/p>\r\n<p>10.05.2012 - 20.09.2012 &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Caravan &nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; Nok 160,-&nbsp;<\/p>\r\n<p>10.05.2012 - 20.09.2012 &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp; &nbsp;&nbsp; Tent&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp; &nbsp; &nbsp; Nok 160,\u2013<\/p>\r\n<p><br \/><br \/><\/p>\r\n<p>.<\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": "62.494226090,7.7577426610"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": "62.494226090,7.7577426610"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Kontakt<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adresse:<\/p>\r\n<p>Horgheimseidet E136<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telefon:<\/p>\r\n<p>71 22 37 00<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mobil:<\/p>\r\n<p>911 27 325<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-post:<\/p>\r\n<p>post@trollveggen.com<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.trollveggen.com\" target=\"_blank\">www.trollveggen.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Contact<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adress:<\/p>\r\n<p>Horgheimseidet E136<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Telephone:<\/p>\r\n<p>71 22 37 00<\/p>\r\nMobile:\r\n<p>911 27 325<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-mail:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:epost@epost.no\">post@trollveggen.com<\/a><\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Website<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.trollveggen.com\" target=\"_blank\">www.trollveggen.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Breddegrad: 62.494226090<br \/>Lengdegrad: 7.7577426610<\/p>"
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Latitude: 62.494226090<br \/>Longitude: 7.7577426610<\/p>"
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Trollveggen Camping"
		},
		"trugetur":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2012-04-04 11:53:03",
			"modified": "2013-11-04 13:35:48",
			"hits": "2296",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2012-04-04 11:53:03",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Snow shoe hiking"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "turforslag"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/romsdal_aktiv\/aleb-trugefinner.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/romsdal_aktiv\/trugertynset3.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Trugetur med Romsdal Aktiv"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">&nbsp;<\/span><\/a>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Truger til sjeldne turm\u00e5l<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Med dagens lette og praktiske truger kommer man seg ut i terrenget p\u00e5 en m\u00e5te som ikke er mulig til fots eller p\u00e5 ski. Dermed \u00e5pner terrenget seg for sjeldne turm\u00e5l. Bli med p\u00e5 en overraskende lett tur i sn\u00f8en. Vi g\u00e5r inn til en gapahuk, tenner b\u00e5l og f\u00e5r noe varmt \u00e5 drikke og spise. Tar vi turen om kvelden kan vi g\u00e5 hjem i m\u00f8rket til lyset av hodelyktene v\u00e5re. Vi har mange forskjellige trugemodeller til b\u00e5de damer, menn og barn. Turene kan legges opp for bedrifter, familier og enkeltpersoner. De som kommer reisende har mulighet til \u00e5 bo rimelig og sentralt i leiligheter eller rom i Villa Romsdal p\u00e5 \u00c5ndalsnes. Der har Romsdal Aktiv ogs\u00e5 senteret sitt. Ta kontakt for n\u00e6rmere informasjon og priser. <\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><a href=\"http:\/\/kortreist.rbnett.no\/turer\/nordvestlandet\/more_og_romsdal\/1539_rauma\/article12057.ece\">http:\/\/kortreist.rbnett.no\/turer\/nordvestlandet\/more_og_romsdal\/1539_rauma\/article12057.ece<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.com\/\">www.romsdalaktiv.com<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\/\">www.villaromsdal.com<\/a><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Snow shoe hiking !<br \/><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">With todays leightweight and cenvenient snowshoes you can visit the nature in a way that is not always possible on foot or with skiis.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">Join us for a surprisingly easy ride in the snow.<br \/> <\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><a href=\"http:\/\/kortreist.rbnett.no\/turer\/nordvestlandet\/more_og_romsdal\/1539_rauma\/article12057.ece\">http:\/\/kortreist.rbnett.no\/turer\/nordvestlandet\/more_og_romsdal\/1539_rauma\/article12057.ece<\/a><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\"><a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.com\/\">www.romsdalaktiv.com<\/a><\/span><\/p>\r\n<a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\"><span style=\"font-size: 8pt; line-height: 115%;\">www.villaromsdal.com<\/span><\/a>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Trugeturer"
		},
		"sikkerhetsinformasjon-vkraftverk-i-innfjorden-og-verma":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-12-10 09:27:43",
			"modified": "2014-01-02 09:52:30",
			"hits": "1239",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-12-10 09:27:43",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/raumabanen\/Raumabanen_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/raumabanen\/Raumabanen_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Innfjorden og Verma er popul\u00e6re turomr\u00e5der og Rauma Energi informerer allmennheten om trygg ferdsel ved Verma og Berild kraftverk.\r\n<p>Se link:<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.rauma-energi.no\/Portals\/117\/PDF\/Berild_trygg.pdf\">http:\/\/www.rauma-energi.no\/Portals\/117\/PDF\/Berild_trygg.pdf<\/a><\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.rauma-energi.no\/Portals\/117\/PDF\/Verma_trygg.pdf\">http:\/\/www.rauma-energi.no\/Portals\/117\/PDF\/Verma_trygg.pdf<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Innfjorden og Verma er popul\u00e6re turomr\u00e5der og Rauma Energi informerer allmennheten om trygg ferdsel ved Verma og Berild kraftverk.<br \/>Se link:<br \/> <a href=\"http:\/\/www.rauma-energi.no\/Portals\/117\/PDF\/Berild_trygg.pdf\">http:\/\/www.rauma-energi.no\/Portals\/117\/PDF\/Berild_trygg.pdf<\/a><br \/><br \/><a href=\"http:\/\/www.rauma-energi.no\/Portals\/117\/PDF\/Verma_trygg.pdf\">http:\/\/www.rauma-energi.no\/Portals\/117\/PDF\/Verma_trygg.pdf<\/a><br \/><br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Trygg ferdsel ved Verma og Berild kraftverk"
		},
		"turforslag":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-11-30 17:50:29",
			"modified": "2012-11-23 14:27:28",
			"hits": "2094",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-11-30 17:50:29",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Mountain hikes"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/aktiviteter\/Forside vinter",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/tur- foto bjrn kruse.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>I Romsdalen vil du finne skiturer og vinteraktiviteter i alle kategorier, velg mellom toppturer til kjente og popul\u00e6re fjell som kirketaket,Bl\u00e5nebba eller turer i flotte oppkj\u00f8rte l\u00f8yper som p\u00e5 Bjorli og i Skorgedalen, eller hunde kj\u00f8ring og trugeturer til sjeldne turm\u00e5l !<\/p>\r\n<p>Turforslag, kart og turbeskrivelser til over 300 turer i Romsdalen finner du&nbsp; p\u00e5:<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\" target=\"_blank\"><img style=\"margin: 0px; border: 0px none #000000;\" src=\"images\/logoer\/Romsdal.com_LOGO_RGB_72dpi.jpg\" alt=\"Romsdal.com LOGO RGB 72dpi\" width=\"90\" height=\"60\" \/><\/a><\/p>\r\n<p>I Romsdalen har vi flere guideselskaper som p\u00e5 sine hjemmesider kan gi deg turtips, kurs , hvor du kan lese skiblogg og f\u00e5 den siste oppdateringen om hvor du finner den beste sn\u00f8en ! - se:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.breogfjell.no\" target=\"_blank\">Bre og fjell<\/a>&nbsp;&nbsp;<\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.skiromsdal.no\" target=\"_blank\">SkiRomsdal<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.norgesguidene.no\" target=\"_blank\">Norgesguidene<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.didadventure.no\" target=\"_blank\">DiD Adventure<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.norskfjellfestival.no\" target=\"_blank\">Romsdalsvinter<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.com\" target=\"_blank\">Romsdal Aktiv<\/a><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>In Romsdal you can choose between alpine ski touring to&nbsp; famous mountains like Kirketaket and Bl\u00e5nebba or crosscountry skiing in prepared slopes in Bjorli and Skorgedalen, dog sledding and snow shoe hiking!<\/p>\r\n<p>Descriptions,maps, guides or downloads to more than 300 hikes in the region at:<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.romsdal.com\" target=\"_blank\"><img style=\"margin: 0px; border: 0px none #000000;\" src=\"images\/logoer\/Romsdal.com_LOGO_RGB_72dpi.jpg\" alt=\"Romsdal.com LOGO RGB 72dpi\" width=\"53\" height=\"35\" \/><\/a><\/p>\r\n<p>Several guidecompanies in Romsdalen offeres alpine skiing guides,courses,tour suggestions and ski blogs on their homepages - take look at:<\/p>\r\n<ul>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.breogfjell.no\" target=\"_blank\">Bre og fjell<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.skiromsdal.no\" target=\"_blank\">SkiRomsdal<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.norgesguidene.no\" target=\"_blank\">Norgesguidene<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.didadventure.no\" target=\"_blank\">DiD Adventure<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.norskfjellfestival.no\" target=\"_blank\">Romsdalsvinter<\/a><\/li>\r\n<li><a href=\"http:\/\/www.romsdalaktiv.com\" target=\"_blank\">Romsdal Aktiv<\/a><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p>&nbsp;<\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><br \/><br \/><br \/><\/p>"
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "0"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "0"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Turforslag"
		},
		"urpu-mountainguide-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-02-26 16:21:02",
			"modified": "2014-01-29 14:28:05",
			"hits": "3450",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-02-26 16:21:02",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "hundekjoring"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring",
				"2": "topptur",
				"3": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/urpu hapuoja-002 - riktig strrelse.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 366
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/urpu hapuoja.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 2592,
						"height": 1944
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<span style=\"font-size: 12pt; font-family: 'Times New Roman','serif';\">Urpu Hapuoja Ski &amp; Mountainguiding tilbyr alpine toppturer, skredkurs og toppturkurs i de vakre Romsdalsfjella, samt isklatring n\u00e5r det er forhold til det !<br \/><\/span>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<span style=\"font-size: 12pt; font-family: 'Times New Roman','serif';\">Urpu Hapuoja Ski &amp; Mountainguiding is offering alpine skitouring, avalanche courses and skitouring courses in the beautiful mountains of Romsdal !<br \/><\/span>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<span style=\"font-size: 12pt; font-family: 'Times New Roman','serif';\">Urpu Hapuoja Ski &amp; Mountainguiding tilbyr alpine toppturer, skredkurs og toppturkurs i de vakre Romsdalsfjella, samt isklatring n\u00e5r det er forhold til det.<br \/> Urpu er en av de f\u00e5 kvinnelige fjellf\u00f8rere i Norge og tar utdanning for \u00e5 bli en internasjonalt godkjent tindevegleder (UIAGM \/ IVBV \/ IFMGA ). <br \/> Romsdal er et perfekt omr\u00e5de for bratte aktiviteter og naturskj\u00f8nne turer h\u00f8gt til fjells.<br \/> <br \/> Vi fokuserer p\u00e5 sikkerhet, fin sn\u00f8, l\u00e6ring og god stemning p\u00e5 alle v\u00e5re turer.<br \/> <br \/> Velkommen til fjells og ta kontakt for mer informasjon!<br \/><a href=\"http:\/\/www.skiandmountainguide.wordpress.com\" target=\"_blank\">Ski &amp; Mountainguiding<br \/><\/a><br \/><a>urpu.guide@gmail.com<\/a><a href=\"mailto:urpu.guide@gmail.com\"><br \/><br \/><\/a>Tel: <span style=\"font-size: 12pt; font-family: 'Times New Roman','serif';\">+47 92 42 27 98<\/span><a href=\"mailto:urpu.guide@gmail.com\"><br \/><\/a><\/span>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<span style=\"font-size: 12pt; font-family: 'Times New Roman','serif';\">Urpu Hapuoja Ski &amp; Mountainguiding is offering alpine skitouring, avalanche courses and skitouring courses in the beautiful mountains of Romsdal. Ice climbing is also in program when the conditions are good. Urpu is one of the few female mountain guides in Norway and she is under qualification to become an international mountain guide ( UIAGM \/ IVBV \/ IFMGA). <br \/> Romsdal is a perfect area for steep activities and scenic trips in the mountains.<br \/> <br \/> We focus on safety, great snow, learning and good atmosphere on our trips.<br \/> <br \/> Welcome to the mountains and contact for more information!<br \/><a href=\"http:\/\/www.skiandmountainguide.wordpress.com\" target=\"_blank\"><span style=\"font-size: 12pt; font-family: 'Times New Roman','serif';\">Ski &amp; Mountainguiding<br \/><\/span><\/a><br \/><a href=\"mailto:urpu.guide@gmail.com\">urpu.guide@gmail.com<\/a> <br \/> <br \/> Tel: +47 92 42 27 98<br \/><br \/> <br \/> <\/span>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<a href=\"http:\/\/www.skiandmountainguide.wordpress.com\">www.skiandmountainguide.wordpress.com<\/a><br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<a href=\"http:\/\/www.skiandmountainguide.wordpress.com\">www.skiandmountainguide.wordpress.com<\/a><br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Urpu Hapuoja Ski & Mountainguide"
		},
		"varsomno":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-12 10:14:44",
			"modified": "2014-01-02 11:45:06",
			"hits": "1380",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-12 10:14:44",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/smorbotntind\/smrbotntind_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/smorbotntind\/smrbotntind_01.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Finn varsel for sn\u00f8skred, flom eller jordskred i ditt omr\u00e5de . <br \/><a href=\"http:\/\/www.varsom.no\" target=\"_blank\">Varsom.no<\/a>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Find avalanche forecast at <a href=\"http:\/\/www.varsom.no\" target=\"_blank\">Varsom.no<\/a><br \/>starting December 1-2013"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h3>Finn varsel for sn\u00f8skred, flom eller jordskred i ditt omr\u00e5de . Oppdateringer publiseres daglig mellom 1 desember og 31 mai.<\/h3>\r\n<br \/><a href=\"http:\/\/www.varsom.no\" target=\"_blank\">Varsom.no<\/a>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Find avalanche forecast at <a href=\"http:\/\/www.varsom.no\" target=\"_blank\">Varsom.no<\/a><br \/>Varsom.no publish bulletins daily between December 1 st and May 31 st."
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Varsom.no"
		},
		"vengedalsveien":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2013-11-15 13:03:12",
			"modified": "2013-11-15 13:04:39",
			"hits": "0",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-15 13:03:12",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring",
				"2": "ikke-bare-bratt"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Vengedalsveien"
		},
		"vengedalsveien-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-22 08:51:47",
			"modified": "2013-11-22 09:19:21",
			"hits": "1390",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-22 08:51:47",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "artikler"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "hundekjoring"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/0001-vengedalen.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 600,
						"height": 450
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/aktiviteter\/0001-vengedalen.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 600,
						"height": 450
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Vengedalsveien&nbsp; - \u00e5pen og br\u00f8yta bomvei hele \u00e5ret."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Vengedalsveien - open toll road all year."
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Vengedalsveien&nbsp; - \u00e5pen og br\u00f8yta bomvei hele \u00e5ret. Veien blir br\u00f8yta og holdt \u00e5pen hele vinteren s\u00e5 lang det lar seg gj\u00f8re. <br \/>Vengedalen er et flott utgangspunkt for fjellturer b\u00e5de sommer og vinter. Romsdalseggen starter i Vengedalen og g\u00e5r langs eggen tilbake til \u00c5ndalsnes, en meget popul\u00e6r topptur p\u00e5 sommerstid med fantastisk utsikt !<br \/> God parkeringsplass ved startpunktet for Romsdalseggen, og for toppturer p\u00e5 ski p\u00e5 vinteren.<br \/>Vengedalen er ogs\u00e5 startpunktet for skiturer til Bl\u00e5nebba, Hurrungen, Hurrungsvatnet, Mj\u00f8lvafjellet og Storhesten !<br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Vengedalsveien - open tollroad all year. The road is open all year if possible.<br \/>Vengedalen is a good startingpoint for hiking all year - like Romsdalseggen in summer - you start in Vengedalen and walk along the mountain ridge back to \u00c5ndalsnes, a very popular hike with a great wiev !<br \/> Parking area at the starting point.<br \/>Vengedalen is also a nice area for skiing in winter, to popular summits like Bl\u00e5nebba, Hurrungen, Hurrungsvatnet and Storhesten !"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Vengedalsveien"
		},
		"veoy-buss":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-04 11:29:35",
			"modified": "2013-11-04 13:24:24",
			"hits": "1760",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-04 11:29:35",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "ikke-bare-bratt"
			},
			"categories":  {
				"0": "artikler",
				"1": "ikke-bare-bratt"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "images\/reise_hit\/buss.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 194,
						"height": 120
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/reise_hit\/buss.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 194,
						"height": 120
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "\u00c5ndalsnes har flere daglige bussavganger til og fra Molde og&nbsp; \u00c5lesund med <a href=\"http:\/\/www.veoy.no\" target=\"_blank\">Ve\u00f8y buss<\/a> og <a href=\"http:\/\/www.nettbuss.no\" target=\"_blank\">Nettbuss<\/a>.Bussene har god korrespondanse med tog til og fra \u00c5ndalsnes.<br \/>&nbsp;<br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span class=\"hps\">\u00c5ndalsnes <span class=\"hps\">has <span class=\"hps\">several daily <span class=\"hps\">bus <span class=\"hps\">departures <span class=\"hps\">to and from <span class=\"hps\">Molde and \u00c5lesund <span class=\"hps\"><span class=\"hps\"><span class=\"atn\"><span class=\"hps\"><span class=\"hps\"><span class=\"hps\">.Timetables at: <a href=\"http:\/\/www.veoy.no\" target=\"_blank\">Veoybus<\/a> and <a href=\"http:\/\/www.netbuss.no\" target=\"_blank\">Nettbus<\/a><span class=\"hps\"><span class=\"hps\"> <span class=\"hps\">Corresponds <span class=\"hps\">with <span class=\"hps\">trains to and <span class=\"hps\">from <span class=\"hps\">\u00c5ndalsnes.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<br \/><br \/>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>\u00c5ndalsnes har flere daglige bussavganger til og fra Molde og&nbsp; \u00c5lesund med <a href=\"http:\/\/www.veoy.no\" target=\"_blank\">Ve\u00f8y buss<\/a> og <a href=\"http:\/\/www.nettbuss.no\" target=\"_blank\">Nettbuss<\/a>.Bussene har god korrespondanse med tog til og fra \u00c5ndalsnes.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>Om sommeren er det 2 daglige avganger over Trollstigen til Geiranger, og det er i tillegg mulig \u00e5 kj\u00f8pe en rundtur med buss fra \u00c5ndalsnes til Geiranger som korresponderer med Hurtigruta til \u00c5lesund og Molde, og retur med buss&nbsp; til \u00c5ndalsnes. P\u00e5 denne m\u00e5ten f\u00e5r du se de fleste verdensber\u00f8mte turist-attraksjoner i omr\u00e5det - p\u00e5 en dag!<\/p>\r\n<p>For bussinformasjon: <a href=\"http:\/\/www.177.no\" target=\"_blank\">www.177.no<\/a><\/p>\r\n<p>Rundtur med buss og Hurtigruten: <a href=\"mailto:info@visitandalsnes.com\">info@visitandalsnes.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span class=\"hps\">\u00c5ndalsnes <span class=\"hps\">has <span class=\"hps\">several daily <span class=\"hps\">bus <span class=\"hps\">departures <span class=\"hps\">to and from <span class=\"hps\">Molde and \u00c5lesund <span class=\"hps\"><span class=\"hps\"><span class=\"atn\"><span class=\"hps\"><span class=\"hps\"><span class=\"hps\">.Timetables at: <a href=\"http:\/\/www.veoy.no\" target=\"_blank\">Veoybus<\/a> and <a href=\"http:\/\/www.netbuss.no\" target=\"_blank\">Nettbus<\/a><span class=\"hps\"><span class=\"hps\"> <span class=\"hps\">Corresponds <span class=\"hps\">with <span class=\"hps\">trains to and <span class=\"hps\">from <span class=\"hps\">\u00c5ndalsnes.<\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<p>During the summer season there are two daily departures by bus to&nbsp; Trollstigen and Geiranger. It is also possible to buy a round trip by bus from \u00c5ndalsnes to Geiranger, corresponding with Hurtigruten to \u00c5lesund and Molde and return back to \u00c5ndalsnes by bus. This roundtrip offers you the best of the tourist attractions in this area - in one day!&nbsp;<\/p>\r\n<p>For more information: <a href=\"http:\/\/www.177.no\" target=\"_blank\">www.177.no<\/a><\/p>\r\n<p>Roundtrip bus and Hurtigruten: <a href=\"mailto:info@visitandalsnes.com\">info@visitandalsnes.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Ve\u00f8y buss"
		},
		"astrid-og-olav-skei-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-13 11:15:45",
			"modified": "2014-03-24 13:40:12",
			"hits": "1180",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-13 11:15:45",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Villa \u00c5ndalsnes"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/astrid_olav_skei\/Villa\u00c5ndalsnes",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/astrid_olav_skei\/astrid og olav.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 255,
						"height": 203
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Privat overnatting sentralt i \u00c5ndalsnes. Fire doble rom med oppredde senger og h\u00e5nkl\u00e6r, tilgang til dusjer og kj\u00f8kken. Alle rommene har kabel TV og gratis Wi-Fi. God parkeringsplass for biler og motorsykler.<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Private accommodation in the centre of \u00c5ndalsnes. 4 double rooms with&nbsp; linen and towels included, access to kitchen and bathroom with shower . All rooms have access to cable TV and free Wi-Fi. Good parking facilities for cars and motorbikes. Breakfast can be served.<\/p>\r\n<p>The house is located in the centre of \u00c5ndalsnes , only 2 min walk from \u00c5ndalsnes train station.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Privat overnatting sentralt i \u00c5ndalsnes. Fire doble rom med oppredde senger og h\u00e5nkl\u00e6r, tilgang til dusjer og kj\u00f8kken. Alle rommene har kabel TV og gratis Wi-Fi. God parkeringsplass for biler og motorsykler. Mulighet for frokost.<\/p>\r\n<p>Huset ligger sentralt i Kongens gate 9 i \u00c5ndalsnes , kun 2 min gange fra \u00c5ndalsnes stasjon og er n\u00e6rmeste nabo til Kulturhus og sv\u00f8mmehall. Et godt utgangspunkt for topptur til kjente fjell i Romsdalen som Kirketaket i Isfjorden og kun 15 min kj\u00f8retur fra Innfjordsfjella og M\u00e5ndalsfjella.<\/p>\r\n<h2>Priser<\/h2>\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" style=\"width: 726px;\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"left\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Periode<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\">&nbsp;<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Pris fra<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Pris til<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>01.01.2014 - 31.12.2014<br \/>Mulighet for ekstra seng<\/td>\r\n<td>Normalpris<br \/><br \/><\/td>\r\n<td>Rom<br \/><br \/><\/td>\r\n<td>kr 450,\u2013<br \/>kr 150,-<\/td>\r\n<td>kr 600,\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Private accommodation in the centre of \u00c5ndalsnes. 4 double rooms with&nbsp; linen and towels included, access to kitchen and bathroom with shower . All rooms have access to cable TV and free Wi-Fi. Good parking facilities for cars and motorbikes. Breakfast can be served.<br \/><br \/>The house is located in the centre of \u00c5ndalsnes , only 2 min walk from \u00c5ndalsnes train station. Nearby you will find both svimming pool and the Culture House with cinema. The location is a good starting point for hiking and skiing the summits in Romsdalen , like Kirketaket in Isfjorden and only 15 min drive to popular mountains in Innfjorden and M\u00e5ndalen.<br \/><br \/><br \/><\/p>\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"left\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Period<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\">&nbsp;<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Price from<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Price to<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>01.01.2014 - 31.12.2014<br \/>Extra bed<\/td>\r\n<td>Normal price<br \/><br \/><\/td>\r\n<td>Room<br \/><br \/><\/td>\r\n<td>Nok 450,\u2013<br \/>Nok 150,-<\/td>\r\n<td>Nok 600,\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": "62.565083,7.689937"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": "62.565083,7.689937"
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Kontakt<\/p>\r\n<p>Adresse:<\/p>\r\n<p>Kongensgt 9<\/p>\r\n<p>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p>Telefon:<\/p>\r\n<p>+47 926 33 015<\/p>\r\n<p>71 22 17 35<\/p>\r\n<p>Foresp\u00f8rsel : <a href=\"mailto:ted@heen.net\" target=\"_blank\">E-post<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p class=\"destinasjon\">Contact<\/p>\r\n<p>Adress:<\/p>\r\n<p>Kongensgt 9<\/p>\r\n<p>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p>Telephone:<\/p>\r\n<p>+47 926 33 015<\/p>\r\n<p>71 22 17 35<\/p>\r\n<p>Request : <a href=\"mailto:ted@heen.net\" target=\"_blank\">E-post<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Fasliteter<\/p>\r\n<p>Dobbelt senger, senget\u00f8y og h\u00e5ndkl\u00e6r, dusj\/varmt vann, kj\u00f8kken, kabel TV i alle rom, gratis Wi-Fi, gode parkeringsmuligheter<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Facilities<\/p>\r\n<p>Double bed,linen and towels, Shower\/hot water, Kitchen,Cable TV in all rooms, Free Wi-Fi, Parking<\/p>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Villa \u00c5ndalsnes"
		},
		"villa-romsdal-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "0",
			"created": "2011-10-23 19:43:32",
			"modified": "2014-03-18 11:43:25",
			"hits": "3957",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-23 19:43:32",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "turforslag"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag",
				"1": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "overnatting\/villa_romsdal",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/villa_romsdal\/aleb-villa.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Villa Romsdal ligger sentralt, men likevel tilbaketrukket, i Jernbanegaten 10. p\u00e5 \u00c5ndalsnes. Beliggenhet ca 100 meter ovenfor buss, drosje og jernbanestasjon. Villa Romsdal har utleie av to store leiligheter og to dobbeltrom. Villa Romsdals lokaler er ogs\u00e5 base for opplevelsesfirmaet Romsdal Aktiv.<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Villa Romsdal is located in a secluded spot at the address Jernbanegatan 10, which is also in an ideal central position within the quaint city of \u00c5ndalsnes. All amenities are in close proximity to the Villa i.e. taxi, bus, train, chemists, groceries etc. Villa Romsdal is also the base for the adventure company Romsdal Aktiv<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Villa Romsdal ligger sentralt, men likevel tilbaketrukket, i Jernbanegaten 10. p\u00e5 \u00c5ndalsnes. Beliggenhet ca 100 meter ovenfor buss, drosje og jernbanestasjon. Villa Romsdal har utleie av to store leiligheter og to dobbeltrom. Villa Romsdals lokaler er ogs\u00e5 base for opplevelsesfirmaet Romsdal Aktiv. Overnattingsmulighetene er \u00e5pne for b\u00e5de Romsdal Aktivs brukere og andre med behov for overnatting.<\/p>\r\n<h2>Priser<\/h2>\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" style=\"width: 726px;\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"left\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Periode<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\">&nbsp;<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Pris fra<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Pris til<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>\u2013<\/td>\r\n<td>Normalpris<\/td>\r\n<td>Rom<\/td>\r\n<td>&nbsp;<\/td>\r\n<td>kr 400,\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>&nbsp;<\/td>\r\n<td>Normalpris<\/td>\r\n<td>Leilighet<\/td>\r\n<td>kr 600,\u2013<\/td>\r\n<td>kr 900,\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"leftProductContent\">\r\n<div class=\"group\">\r\n<div class=\"content\">\r\n<p>Villa Romsdal is located in a secluded spot at the address Jernbanegatan 10, which is also in an ideal central position within the quaint city of \u00c5ndalsnes. All amenities are in close proximity to the Villa i.e. taxi, bus, train, chemists, groceries etc. Villa Romsdal is also the base for the adventure company Romsdal Aktiv.<\/p>\r\n<p>Villa Romsdal offers the rental of two large apartments and two double rooms. All of which are available for rental by Romsdal Aktiv participants and the general public alike.<\/p>\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n<table class=\"destinasjon_priser\" style=\"width: 726px;\" border=\"0\" cellspacing=\"0\" cellpadding=\"0\" align=\"left\">\r\n<thead>\r\n<tr>\r\n<td style=\"width: 250px;\">Period<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Type<\/td>\r\n<td style=\"width: 150px;\">&nbsp;<\/td>\r\n<td style=\"width: 100px;\">Pris from<\/td>\r\n<td style=\"width: 126px;\">Pris to<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/thead>\r\n<tbody>\r\n<tr>\r\n<td>\u2013<\/td>\r\n<td>Normalprice<\/td>\r\n<td>Room<\/td>\r\n<td>&nbsp;<\/td>\r\n<td>Nok400,\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<tr>\r\n<td>&nbsp;<\/td>\r\n<td>Normalprice<\/td>\r\n<td>apartment<\/td>\r\n<td>Nok 600,\u2013<\/td>\r\n<td>Nok 900,\u2013<\/td>\r\n<\/tr>\r\n<\/tbody>\r\n<\/table>\r\n<\/div>\r\n<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": "62.567609907,7.6862776279"
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Kontakt<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adresse:<\/p>\r\n<p>Jernbanegata 10<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mobil:<\/p>\r\n<p>984 93 345<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-post:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:info@villaromsdal.com\" target=\"_blank\">info@villaromsdal.com<\/a><\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Webside<\/p>\r\n<p><a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\" target=\"_blank\">www.villaromsdal.com<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2 class=\"destinasjon\">Contact<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Adress:<\/p>\r\n<p>Jernbanegata 10<br \/>6300 \u00c5ndalsnes<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Mobile:<\/p>\r\n<p>984 93 345<\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">E-mail:<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:info@villaromsdal.com\" target=\"_blank\">info@villaromsdal.com<\/a><\/p>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Website:<\/p>\r\n<a href=\"http:\/\/www.villaromsdal.com\" target=\"_blank\">www.villaromsdal.com<\/a>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Fasiliteter<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Klassifisering<\/p>\r\n<p>Norsk \u00d8koturisme<\/p>"
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>Facilities<\/h2>\r\n<p class=\"destinasjon_info_gruppe\">Classification<\/p>\r\n<p>Ecotourism Norway<\/p>"
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<h2>GPS<\/h2>\r\n<p>Breddegrad: 62.567609907<br \/>Lengdegrad: 7.6862776279<\/p>"
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"group\">\r\n<div class=\"header\">\r\n<h2>GPS coordinates<\/h2>\r\n<\/div>\r\n<div class=\"content\">Latitude: 62.567609907<br \/>Longitude: 7.6862776279<\/div>\r\n<\/div>"
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Villa Romsdal"
		},
		"villa-romsdalseggen-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-15 11:36:51",
			"modified": "2014-03-18 11:56:30",
			"hits": "1223",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-15 11:36:51",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/villaromsdalseggen",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/villaromsdalseggen\/043.JPG",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Nyt den gode \"after ski \" opplevelsen i romslige Villa Romsdalseggen.<br \/>Nyrenovert, stor og moderne leilighet over 2 plan med alle fasiliteter , ved foten av Romsdalseggen og med utsikt til Romsdalsfjella !<\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Enjoy the great \"after ski \" feeling in spacious Villa Romsdalseggen. The villa has a large living room with veranda, dining for 10 guest and a cozy luonge by an open fireplace. Villa Romsdaleggen is a newly renovated and modern apartment over 2 floors with good facilities. From the veranda you have a spectaculare view to the mountains in Romsdal.<\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Nyt den gode \"after ski \" opplevelsen i romslige Villa Romsdalseggen. Villaen har stor stue med veranda, spiseplass for opptill 10 gjester og koselig sofagruppe ved \u00e5pen peis. Villa Romsdalseggen er en nyrenovert og topp moderne leilighet over 2 etasjer, med alle fasiliteter , fra verandaene har man nydelig utsikt til Romsdalsfjella.<br \/>Villa Romsdalseggen ligger sentralt i \u00c5ndalsnes ved foten av Nesaksla , kun 2 min gange fra \u00c5ndalsnes stasjon . Et ideelt utgangspunkt for toppturer i omr\u00e5det til popul\u00e6re fjell som Kirketaket i Isfjorden og kun 15 min kj\u00f8retur fra Innfjordsfjella og M\u00e5ndalsfjella.<br \/><br \/><br \/><br \/><br \/><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Enjoy the great \"after ski\" feeling in spacious Villa Romsdalseggen. The villa has a large living room with veranda, dining for 10 guest and a cozy luonge by an open fireplace. Villa Romsdaleggen is a newly renovated and modern apartment over 2 floors with good facilities. From the veranda you have a spectaculare view to the mountains in Romsdal.<br \/>Villa Romsdalseggen is located in the centre of \u00c5ndalsnes at the foot of Nesaksla, only 2 walk from \u00c5ndalsnes station. An ideal starting point for the summits like Kirketaket in Isfjorden and the summits in Innfjorden and M\u00e5ndalen.<\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<ul>\r\n<li>\r\n<p>1 etg: Hall - 2 soverom m\/dobbeltsenger fra Wonderland kontinental - Dusj\/wc<\/p>\r\n<\/li>\r\n<li>\r\n<p>Oppredde senger \/ h\u00e5ndkl\u00e6r<\/p>\r\n<\/li>\r\n<li>\r\n<p>2 etg.1 soverom m\/dobbeltseng fra Wonderland kontinental<\/p>\r\n<\/li>\r\n<li>\r\n<p>Dusj\/wc<\/p>\r\n<\/li>\r\n<li>\r\n<p>Stor stue (90 m2)<\/p>\r\n<\/li>\r\n<li>\r\n<p>Kj\u00f8kken m\/ stekeovn,oppvaskmaskin,kj\u00f8leskap og frys<\/p>\r\n<\/li>\r\n<li>\r\n<p>Vaskerom m\/vaskemaskin og vaskekum<\/p>\r\n<\/li>\r\n<li>\r\n<p>2 store terasser med flott utsikt til Romsdalsfjella<\/p>\r\n<\/li>\r\n<\/ul>"
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<ul>\r\n<li>1 floor. hall - 2 bedrooms w\/double beds from Wonderland Kontinental - shower\/wc<br \/><br \/><\/li>\r\n<li>Bedlinen and towels<br \/><br \/><\/li>\r\n<li>2 floor: 1 bedroom w\/double beds from Wonderland Kontinental<br \/><br \/><\/li>\r\n<li>shower\/wc - Large living room (90m2) <br \/><br \/><\/li>\r\n<li>Kitchen - w\/oven,dishwasher,refrigerator and freezer <br \/><br \/><\/li>\r\n<li>Laundry room with washer and sink<br \/><br \/><\/li>\r\n<li>2 large terraces with wonderful view to the Romsdal alps<br \/><br \/><\/li>\r\n<\/ul>"
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Kontakt : <a href=\"mailto:john@freshnor.no\">Villa Romsdalseggen<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><\/p>\r\n<p>Telefon: 91543444\/ 71221622<\/p>\r\n<p>Adresse : Villa Romsdalseggen<\/p>\r\n<p>Ringgata 7 , 6300 \u00c5ndalsnes<\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>Contact : <a href=\"mailto:john@freshnor.no\">Villa Romsdalseggen<\/a> <span style=\"display: none;\">This email address is being protected from spambots. You need JavaScript enabled to view it. <\/span><\/p>\r\n<p>Tel: 91543444\/ 71221622<\/p>\r\n<p>Adresse : Villa Romsdalseggen<\/p>\r\n<p>Ringgata 7 , 6300 \u00c5ndalsnes<\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Villa Romsdalseggen"
		},
		"villa-verma":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-29 09:13:36",
			"modified": "2014-03-18 11:55:47",
			"hits": "1590",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-29 09:13:36",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "overnatting"
			},
			"categories":  {
				"0": "turforslag",
				"1": "overnatting"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/overnatting\/Villaverma",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/overnatting\/1-015.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 366
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><strong><span>Villa Verma<\/span><\/strong><span> ligger i Verma sentrum, \u00f8verst i Romsdalen. Det er et eldre, renovert t\u00f8mmerhus med plass til opptil 10 personer. Villa Verma tilbyr guiding og overnatting.<\/span><\/p>\r\n<p><span>Huset kan leies av grupper for minimum en helg, og det kan tilrettelegges opphold med guide og kokk om \u00f8nskelig. <br \/><br \/><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><strong><span>Villa Verma<\/span><\/strong><span> lies in the center of Verma, at the top of Romsdalen. It is an older, renovated log home with enough room for up to 10 people. Villa Verma offers guiding and overnight accommodation. The home can be rented for a minimum time of one weekend, and can be prepared with a guide and cook if so is desired.<\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><strong><span>Villa Verma<\/span><\/strong><span> ligger i Verma sentrum, \u00f8verst i Romsdalen. Det er et eldre, renovert t\u00f8mmerhus med plass til opptil 10 personer. Villa Verma tilbyr guiding og overnatting.<\/span><\/p>\r\n<p><span>Huset kan leies av grupper for minimum en helg, og det kan tilrettelegges opphold med guide og kokk om \u00f8nskelig. <\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>Guide til alle fjell-topper i Romsdalen<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>Villa Verma eies av Tore Klokk. Han driver guidefirmaet Tinder og Banditter som har guidet i Romsdalen siden 1999. Med Villa Verma som utgangspunkt tilbyr Tore Klokk fjellf\u00f8ring, klatreturer og grunnleggende klatrekurs for motiverte kunder. P\u00e5 hjemmesiden til Tinder og Banditter kan du lese om de ulike turene du kan velge. En del av turene krever klatring for \u00e5 n\u00e5 toppen. Klatreutstyr er inkludert i prisen, og guidene er lokalkjente og erfarne. Normalt er antall deltakere p\u00e5 turer mellom 2-4. P\u00e5 lettere turer kan en v\u00e6re opptil 8 personer pr guide. Dersom du eller gruppen din har en dr\u00f8m eller spesielle \u00f8nsker, s\u00e5 er det bare \u00e5 sp\u00f8rre! Vi pr\u00f8ver \u00e5 tilrettelegge slik at dere f\u00e5r det akkurat slik dere \u00f8nsker.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>Klatrekurs for nybegynnere<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>Noen \u00f8nsker \u00e5 pr\u00f8ve klatring fordi de er nysgjerrige og vil se hva det er. Noen vil l\u00e6re seg de grunnleggende teknikker for \u00e5 kunne starte i det sm\u00e5 p\u00e5 egenh\u00e5nd. Vi vil anbefale \u00e5 ta et grunnleggende kurs. M\u00e5let er \u00e5 l\u00e6re deg \u00e5 ferdes trygt i bratt terreng. <\/span><\/p>\r\n<p><span>P\u00e5 vinteren er mulighetene for isklatring meget gode. Du vil finne enkle, korte og lett tilgjengelige ruter men ogs\u00e5 lange krevende islinjer for eksperter. Villa Verma kan stille med b\u00e5de isklatreutstyr og instrukt\u00f8r for de som vil pr\u00f8ve for f\u00f8rste gang!<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>\u201cSeven Summits Romsdalen\u201d<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>Seven Summits er et begrep brukt om de 7 h\u00f8yeste fjell p\u00e5 hvert av v\u00e5re 7 kontinenter. \u00c5 bestige alle 7 er regnet som en utfordring innen fjellsport. I Norge er det 8 personer som har fullf\u00f8rt utfordringen. I Romsdalen har vi en lokal versjon av Seven Summits, som en paralell til den betydelig mer ressurskrevende originalversjonen, som ble lansert av Richard Bass p\u00e5 midten av 80-tallet.<\/span><\/p>\r\n<p><span>Tinder og Banditter har guidet p\u00e5 de flotteste fjellene i Romsdalen siste 15 \u00e5rene. Det er s\u00e6rlig 7 som peker seg ut som ekstra flotte og utfordrende. Vi har tilrettelagt for at du kan bestige de 7 toppene p\u00e5 7 dager. Utfordringen har vi kalt \u201cSeven Summits Romsdalen\u201d. Norsk Fjellfestival har ogs\u00e5 et konsept som de kaller Fjellkonge og Fjelldronning. Det er de samme toppene, og du m\u00e5 da sende inn et bilde fra hver topp som dokumentasjon. Etter \u00e5 ha fullf\u00f8rt turene kan du kj\u00f8pe en t-skjorte som beviser bragden. <\/span><\/p>\r\n<p><span>7 topper p\u00e5 7 dager er en krevende utfordring fysisk. Du m\u00e5 v\u00e6re motivert og i meget god form. Du vil kanskje m\u00f8te glatte steinr\u00f8yser, harde sn\u00f8fonner, l\u00f8se steinblokker, t\u00e5ke, regn og vind. Men forh\u00e5pentligvis ogs\u00e5 sol og varme og t\u00f8rr granitt og fantastiske utsikter. Vi skal gjennomf\u00f8re uansett. 7 topper p\u00e5 en uke. Er du klar for Seven Summits Romsdalen?<\/span><\/p>\r\n<p><span>Antall deltakere er satt til maks 4 personer. Dere vil bli innlosjert p\u00e5 Villa Verma der mat og guide og transport er inkludert. Det vil v\u00e6re en krevende uke og derfor er det viktig at alt er godt tilrettelagt.<\/span><\/p>\r\n<p><span>Seven Summits Romsdalen: Romsdalshorn, Store Trolltind, Kongen, Dronninga, Vengetind, Juratind og Kvanndalstind.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>Fosseklatring p\u00e5 sommeren.<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>Dette er en opplevelses-tur langs fosser og stryk og bratte skrenter og juv fra Br\u00f8stet og noen kilometer nedover til R\u00f8dst\u00f8l\/Verma. Du vil f\u00e5 oppleve elven p\u00e5 n\u00e6rt hold. P\u00e5 v\u00e5ren slippes voldsomme krefter fri og det er b\u00e5de fasinerende og skremmende \u00e5 se alt vannet som raser forbi. Vi krysser elven p\u00e5 flere punkter via l\u00f8ypestreng og foretar klatring og nedfiring for ta oss frem i bratt terreng. Hver deltaker f\u00e5r utdelt klatreutstyr og f\u00e5r pr\u00f8ve seg i situasjoner som kan v\u00e6re mentalt utfordrende.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>Fjell-triathlon<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>Vi tilrettelegger for en spennende og variert fjelltur over 3 etapper. Vi sykler f\u00f8rst opp Brustuglia til Sandgrovbotn, og videre inn til Gr\u00f8ttavannet. Turen g\u00e5r p\u00e5 grusveger i et \u00e5pent fjellterreng. N\u00e5r en kommer til Gr\u00f8ttavannet legger vi fra oss syklene og pakker sekkene over i kanoer. Vi padler over Gr\u00f8ttavannet og kommer til \u00f8stsiden av Tverrberget. B\u00e5tene legges ved naustet til Gr\u00f8ttabu. Herfra g\u00e5r en vestover mot Gluterholet og tar seg ned mot Erstaddalen. En blir plukket opp der og kj\u00f8rt tilbake til Verma. P\u00e5 veg hjem kan en stoppe for en middag med kald drikke p\u00e5 brygga p\u00e5 \u00c5ndalsnes. <\/span><span>Turen kan ogs\u00e5 gj\u00f8res motsatt veg. Da vil det bli en t\u00f8ffere start med mer stigning. <\/span><span>Dette er en skikkelig flott tur gjennom indre deler av Romsdalsfjellene.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>Villa Verma -et aktivitetshus!<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>Villa Verma er et stort og innholdsrikt hus. Husets kjeller har et eget verksted, bad og badstue og vaskerom. I hovedetasjen er det kj\u00f8kken, stue, tv\/soverom og stort bad. I andre etasje finner du stue\/soverom og soverom\/trimrom og et lite bad. P\u00e5 loftet er det klatre\/buldrevegg og soverom med 2 dobbeltsenger. I tillegg er det plass til 4-6 personer p\u00e5 madrasser i klatrerommet. Huset kan passe for en gutte- eller jente-gjeng p\u00e5 tur. Det kan passe for 1-2 familier med barn, som setter pris p\u00e5 et eget lekerom\/klatrerom med myk skumgummi \u00e5 lande p\u00e5. Ogs\u00e5 for de som vil bestige fjell i Romsdalen og trenger guide og informasjon er dette et bra utgangspunkt. Dersom dere er 4 personer som gj\u00f8r \u201cSeven Summits Romsdalen\u201d med guide fra Villa Verma har dere huset alene og alle ressurser tilgjengelig. Utenfor huset er det en stor terrasse og hage med mulighet for aktiviteter som f.eks bordtennis og bueskyting. Der er ogs\u00e5 en gapahuk med grue, som kan v\u00e6re et samlingssted p\u00e5 kvelden.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>Beliggenhet og muligheter ved Verma<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>Fra Verma (300 moh) er det kun 10 minutter til Bjorli skisenter (600 moh). Bjorli regnes som et sn\u00f8sikkert sted og er normalt ett av de skisentrene som \u00e5pner f\u00f8rst i Norge. Du vil ogs\u00e5 finne milevis med gode langrennsspor i vakkert skogsterreng. Fra Verma er det 30 minutter med bil ned Romsdalen til \u00c5ndalsnes ved fjorden. Det er vanskelig \u00e5 plukke ut noen omr\u00e5der fremfor andre. Generelt er hele omr\u00e5det rundt Verma et eldorado for allsidig friluftsliv. Verma grenser f.eks. til Reinheimen nasjonalpark.<\/span><\/p>\r\n<p><span>P\u00e5 Verma finner du 5 klatrefelt med boltede ruter. De ligger lett tilgjengelig i vakkert elvelandskap. Du finner flotte stier i omr\u00e5det for de som liker stisykling med fulldempet sykkel. Omr\u00e5det er begynt \u00e5 bli popul\u00e6rt blant syklister. <\/span><\/p>\r\n<p><span>Elven kan benyttes til padling i kano eller kajakk. Du finner ekstreme omr\u00e5der men ogs\u00e5 lange, flate og rolige partier der du kan skli nedover vakre Romsdalen. <\/span><\/p>\r\n<p><span>Sykler og kanoer kan leies av Villa Verma. Vi kan hente og bringe b\u00e5de personer og utstyr og tilrettelegge for spennende fjellturer der sykler og b\u00e5ter er klargjort slik at dere kan gj\u00f8re turen p\u00e5 egenh\u00e5nd.<br \/><br \/><\/span> For mer informasjon om <a href=\"http:\/\/www.tinderogbanditter.com\" target=\"_blank\">Tinder og Banditter<\/a><br \/>For foresp\u00f8rsler - kontakt : Tore Klokk tlf: 924 56 616<br \/><a href=\"mailto:tore.klokk@gmail.com\" target=\"_blank\">E-post: Tore Klokk\/Villa Verma<\/a><br \/><br \/><br \/><\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><strong><span>Villa Verma<\/span><\/strong><span> lies in the center of Verma, at the top of Romsdalen. It is an older, renovated log home with enough room for up to 10 people. Villa Verma offers guiding and overnight accommodation. The home can be rented for a minimum time of one weekend, and can be prepared with a guide and cook if so is desired.<\/span><\/p>\r\n<p><span>Guide to all peaks in Romsdalen<\/span><\/p>\r\n<p><span>Villa Verma is owned by Tore Klokk. He runs the guide firm \u201cTinder and Banditter\u201d which have been guiding in Romsdalen since 1999. By staying with Villa Verma, Tore Klokk offers mountain guiding, hiking and a basic climbing course for the motivated visitors. On \u201cTinder and Banditter's\u201d home page you can read about the various optional trips you can choose. On many of the trips you must climb in order to reach the top. Climbing equipment are included in the price, and the guides are locally familiar and experienced. Normally the amount of participants per trip is between 2-4 individuals. On easier, lighter trips this rises up to 8 participants per guide. If you or your group have a specific wish or goal, then just ask! We try our best to adjust towards your wishes.<\/span><\/p>\r\n<p><span>Climbing Course for Beginners<\/span><\/p>\r\n<p><span>Some wish to try climbing because they are curious and want to try it out. Some want to learn the basic techniques in order to start small on their own. We want to recommend on taking the beginners course. The goal is to teach you to fare safely in the steep terrain.<\/span><\/p>\r\n<p><span>During the winter the possibilities for ice-climbing are excellent. You will find easy, short and easily accessible routes but also long and challenging routes for experts. Villa Verma can offer both ice-climbing equipment and an instructor for those who wish to try for their first time!<\/span><\/p>\r\n<p><span>\u201cSeven Summits Romsdalen\u201d<\/span><\/p>\r\n<p><span>Seven Summits is a term used for the 7 highest peaks on our 7 continents. To climb all 7 is considered a challenge within mountain sports. In Norway there are 8 people who have completed this challenge. In Romsdalen we have a local version of Seven Summits, as a paralell to the considerately more expensive and difficult original version, which was launched by Richard Bass in the mid 80's.<\/span><\/p>\r\n<p><span>Tinder and Banditter have been guiding on the finest mountains in Romsdalen for the last 15 years. There are 7 specific ones that stand out as considerately more challenging and beautiful. We have set up so you can conquer each of the 7 peaks in 7 days. The challenge we have called \u201cSeven Summits Romsdalen\u201d. Norwegian Mountainfestival has also a concept which they call \u201cMountainking and Mountainqueen\u201d. It's on the same peaks, and you must send in a picutre from each peak as documentation of your climb. After completing the challenge you can buy a t-shirt as proof of your accomplishment.<\/span><\/p>\r\n<p><span>7 peaks in 7 days is very physically demanding, so you need to be motivated and in good shape. You will maybe meet slippery rockeries, hard snowdrifts, loose stone blocks, fog, rain and wind. But hopefully also sun, warmth, dry granite and fantastic views. We'll keep going no matter what. 7 peaks in one week. Are you ready for Seven Summits Romsdalen?<\/span><\/p>\r\n<p><span>The number of participants is set to a maximum of 4 people. You will be lodged at Villa Verma where food, guiding and transportation is included. It will be a demanding week and therefore it is important that everything is in order.<\/span><\/p>\r\n<p><span>Seven Summits Romsdalen: Romsdalshorn, Store Trolltind, Kongen, Dronninga, Vengetind, Juratind and Kvanndalstind<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>Waterfall-Climbing During the Summer<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>This is an experience packed trip along the waterfalls and rapids and steep cliffs and gorges from Br\u00f8stet and a few kilometers down towards R\u00f8dst\u00f8l\/Verma. You will get to experience the river up close. During the spring powerful forces are released from the river and it is both fascinating and fearsome to see all the water rush by. We cross the river multiple places via aerial cables to traverse in the steep terrain. Each participant will be given climbing equipment and get exposed to various situations that may be mentally challenging.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>Mountain-Triathlon<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>We facilitate for an exciting and varied hike in 3 stages. We'll first bicycle up to Brustuglia to Sandgrovbotn, and will continue towards Gr\u00f8ttavannet. The trip will go across gravel roads in an open mountain terrain. When one arrives at Gr\u00f8ttavannet we'll leave our bicycles and pack out backpacks in canoes. We'll paddle across Gr\u00f8ttavannet and will arrive on the east side of Tverrberget. The boats will be laid by Gr\u00f8ttabu's boathouse, and from here we'll travel westward towards Gluterholet and go down towards Erstaddalen. We'll be picked up there and driven back to Verma. On the way home one can stop for dinner and a cold beverage by the docks at \u00c5ndalsnes. The trip can also be taken the opposite way. It will then have a tougher start with a steeper incline. This is an excellent trip through the inner parts of the Romsdals mountains.<\/span><\/p>\r\n<p><strong><span>Villa Verma's Activities House!<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>Villa Verma is a large and eventful house. The houses basement has it's own workshop, bathroom and washingroom. On the main floor there's a kitchen, livingroom, TV\/bedroom and large bath. On the second floor you'll find a living\/bedroom, gym\/bedroom and a small bathroom. In the loft there is a climbingwall and a bedroom with 2 double beds. In addition there is enough room for 4-6 people on mattresses in the climbing room. The house can fit for either guys- or girls- group trip. It can fit for 1-2 families with children, which will appreciate the playroom\/climbing room with soft foam landing. Also for those who wish to hike up a mountain in Romsdalen and need a guide and information, this is a good starting point. If there are 4 people who participate in the \u201cSeven Summits Romsdalen\u201d with a guide from Villa Verma you will get the whole house and all it's resources at your disposal. Outside the house there is a large terrace with a yard with optional activities including for example table tennis or archery. There is also a shelter, or \u201cgapahuk\u201d, which can be used as a gathering spot during the evening.<\/span>&nbsp; <strong><span>Location and Possibilites by Verma<\/span><\/strong><\/p>\r\n<p><span>From Verma (300 moh) it is only 10 minutes away from Bjorli skicenter (600 moh). Bjorli is considered to have the most consistent and stable amounts of snow and is one of the first to open in Norway. You will discover miles of good cross-country ski paths in beautiful forest terrain. From verma it is about 30 minute drive down Romsdalen to \u00c5ndalsnes by the fjord. It is hard to say which areas are better than others. Generally speaking the whole area around Verma is an Eldorado for all forms of outdoor activities. Verma borders to for example Reinheimen national park.<\/span><\/p>\r\n<p><span>At Verma you will find 5 climbing areas with bolted routes. They lie easily accessible in beautiful river landscape. You will find beautiful paths in areas for those who enjoy mountain biking with fully suspended bicycle. The area is beginning to become popular amongst bicyclists.<\/span><\/p>\r\n<p><span>The river can be utilized for paddling canoe or kayak. You will find extreme routes as well as long, flat and calm ones where you can glide down the beautiful Romsdalen.<\/span><\/p>\r\n<p><span>Bicycles and canoes can be rented at Villa Verma. We can pick up and drive both people and equipment facilitate for exciting mountain hikes where bicycles and boats are prepared so you can travel on your own.<br \/><br \/>More information:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.tinderogbanditter.com\" target=\"_blank\">Tinder og Banditter<br \/><\/a>For reservations - contact : Tore Klokk tlf: 924 56 616<br \/><br \/><a href=\"mailto:tore.klokk@gmail.com\" target=\"_blank\">E-mail: Tore Klokk\/Villa Verma<\/a><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p>For mer informasjon om <a href=\"http:\/\/www.tinderogbanditter.com\" target=\"_blank\">Tinder og Banditter<\/a><\/p>\r\n<p>For foresp\u00f8rsler - kontakt : Tore Klokk tlf: 924 56 616<\/p>\r\n<p><a href=\"mailto:tore.klokk@gmail.com\" target=\"_blank\">E-post: Tore Klokk\/Villa Verma<\/a><\/p>"
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<p><span><br \/>More information:&nbsp; <a href=\"http:\/\/www.tinderogbanditter.com\" target=\"_blank\">Tinder og Banditter<br \/><\/a>For reservations - contact : Tore Klokk tlf: 924 56 616<br \/><br \/><a href=\"mailto:tore.klokk@gmail.com\" target=\"_blank\">E-mail: Tore Klokk\/Villa Verma<\/a><\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Villa Verma"
		},
		"vingarden-tuen-2":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-21 12:30:46",
			"modified": "2013-11-27 13:25:10",
			"hits": "1247",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-21 12:30:46",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "trugeturer"
			},
			"categories":  {
				"0": "trugeturer",
				"1": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/aktiviteter\/Tuen Ving\u00e5rd",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/_k0h1393.jpg",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<div class=\"element element-textarea first last\">Tuen - Ving\u00e5rden i Romsdalen !<br \/><br \/> Ving\u00e5rden Tuen tilbyr vinaften i Setneskjellerne til b\u00e5de bedrifter og privatpersoner. En vinaften inneholder omvisning, smakspr\u00f8ver og spennende foredrag som gir deg innblikk i hele prosessen fra moden b\u00e6r eller blomst til ferdig vin!<br \/><br \/> <\/div>"
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<br \/>Tuen - Ving\u00e5rden i Romsdalen !<br \/><br \/> Ving\u00e5rden Tuen tilbyr vinaften i Setneskjellerne til b\u00e5de bedrifter og privatpersoner. En vinaften inneholder omvisning, smakspr\u00f8ver og spennende foredrag som gir deg innblikk i hele prosessen fra moden b\u00e6r eller blomst til ferdig vin!<br \/><br \/> For mer informasjon : <a href=\"http:\/\/www.tuenvin.net\" target=\"_blank\">Tuenvin<\/a>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "0"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "0"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Ving\u00e5rden Tuen"
		},
		"topptur-i-romsdalen":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2011-10-24 11:47:55",
			"modified": "2013-11-05 11:33:28",
			"hits": "208",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2011-10-24 11:47:55",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": "Winter in Romsdal"
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": ""
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": "60"
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<strong>Alpin ski kj\u00f8ring i Romsdalsfjella!<\/strong>\r\n<p>Romsdalen betraktes som et av Europas beste omr\u00e5der for toppturer p\u00e5 ski, med&nbsp;kj\u00f8ring ned fra bratte fjell, fantastisk utsikt og lange nedfarter.!<\/p>\r\n<p>Skisesongen i Romsdalen er fra midten av februar til slutten av mai. Dagslyset kommer rundt klokken 9 om morgenen , og det m\u00f8rkner i 5 tiden i februar, s\u00e5 skiturene p\u00e5 denne \u00e5rstiden b\u00f8r starte tidlig om morgenen. I mai m\u00e5ned \u00e5pner Trollstigen og skisesongen med flotte toppturmuligheter forlenges ytterligere! \u00c5ndalsnes er et godt utgangspunkt for gode skiopplevelser med sin umiddelbare n\u00e6rhet til fjellet.<\/p>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<strong>Skiing in Romsdal!<\/strong>\r\n<p>The region of Romsdal is considered to have some of the best ski touring areas in Europe, offering steep mountains, great views and long downhill runs!<\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify; margin-bottom: 0pt;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">The season is from medio February till the end of May. The daylight comes around nine in the morning, and dawn starts around five o`clock in February. Start to ski early in the morning. <\/span><\/p>\r\n<p style=\"text-align: justify; margin-bottom: 0pt;\"><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif';\">In May the Trollstigen mountain road opens for the summer, and then you can go for spectacular skiing even longer\u2026\u00c5ndalsnes is a good startingpoint for great ski touring. <\/span><\/p>"
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "0"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Vinter i Romsdalen"
		},
		"wolstad-gard-3":  {
			"searchable": "1",
			"state": "1",
			"created": "2013-11-15 13:31:02",
			"modified": "2013-11-15 13:48:15",
			"hits": "1266",
			"access": "1",
			"priority": "0",
			"publish_up": "2013-11-15 13:31:02",
			"publish_down": "0000-00-00 00:00:00",
			"author": "Elisabeth",
			"tags":  {

			},
			"content":  {
				"name_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"alias_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metadesc_translation":  {
					"en-GB": ""
				},
				"metakeywords_translation":  {
					"en-GB": ""
				}
			},
			"metadata":  {
				"title": "",
				"description": "",
				"keywords": "",
				"robots": "",
				"author": ""
			},
			"config":  {
				"enable_comments": "0",
				"primary_category": "trugeturer"
			},
			"categories":  {
				"0": "trugeturer",
				"1": "turforslag"
			},
			"elements":  {
				"cb11e8c2-7108-4fac-bcf4-c41e255d51ea":  {
					"type": "date",
					"name": "Start",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"2edd89ff-e09a-44fd-97c2-a6905e1bf37c":  {
					"type": "date",
					"name": "Slutt",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"57c479df-9ea4-4b2a-8ca7-491257d5cb69":  {
					"type": "gallery",
					"name": "Bildegalleri",
					"data":  {
						"value": "\/spisesteder\/Wolstad_Gard",
						"title": ""
					}
				},
				"0e069819-118b-40c8-a53b-556253c8805d":  {
					"type": "joomlamodule",
					"name": "Modul",
					"data":  {
						"value": ""
					}
				},
				"c26feca6-b2d4-47eb-a74d-b067aaae5b90":  {
					"type": "image",
					"name": "Image",
					"data":  {
						"file": "",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": ""
					}
				},
				"cdce6654-4e01-4a7f-9ed6-0407709d904c":  {
					"type": "image",
					"name": "Teaser Image",
					"data":  {
						"file": "images\/spisesteder\/Wolstad_Gard\/1-DSC_0141.JPG",
						"title": "",
						"link": "",
						"target": "0",
						"rel": "",
						"lightbox_image": "",
						"spotlight_effect": "",
						"caption": "",
						"width": 726,
						"height": 365
					}
				},
				"2e3c9e69-1f9e-4647-8d13-4e88094d2790":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kort beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "Woldstad Gard, ei perle som ligger i Isfjorden, Rauma. I Fj\u00f8set finner du flotte selskapslokaler, kunstgalleri og gardsbutikk. Her er selskapslokaler for 10-80 gjester, og det serveres hjemmelaget god og spennende mat, s\u00e5 kortreist som mulig."
						}
					}
				},
				"952f50f0-055b-47c0-90e3-51d7f97aac0c":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Short description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"d9c2c6b9-7f84-412e-ad0d-c7f4901ae868":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full beskrivelse",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": "<strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\">Woldstad Gard<\/span><\/strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\"><br \/>Woldstad Gard ligger vakkert til i Isfjorden med utsikt til fjord og fjell, ca 7 km fra \u00c5ndalsnes. Woldstad Gard har ulike selskapslokaler til form\u00e5l som bryllup,j ubileum, familieselskap, \u00e5rem\u00e5l, konfirmasjon, firmafest, j ulebord, kurs\/teambuilding o.l. Lokaler for fra 10 - 80 personer. <\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\">Garden har alle rettigheter og serverer mat og drikke til alle anledninger.<br \/><br \/><\/span><strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\">Fj\u00f8set<\/span><\/strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\"><br \/>I fj\u00f8set sto det 25 melkekyr ! - n\u00e5 har dette fj\u00f8set blitt et innbydende selskapslokale og restaurant med sv\u00e6rt spesielt milj\u00f8. I Fj\u00f8set er det ogs\u00e5 kontinuerlig kunstutstilling. Lokalet kan benyttes hele \u00e5ret og rommer 80 personer. <\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\">Her serveres hjemmelaget, god og spennende mat fra eget kj\u00f8kken, s\u00e5 kortreist som mulig.<br \/><br \/><\/span><strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\">V\u00f8rsta -loftet<\/span><\/strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\"><br \/>Rustikt og spesielt med plass til opptil 75 personer. \u201dSommerlokale\u201d da dette ikke er isolert. V\u00f8rsta-loftet er egnet til selskap , konserter, kurs og teambuilding. Kan leies fra kr 2500,- Mat og drikke kan serveres her som i Fj\u00f8set, -da tilkommer ikke leiepris.<br \/><br \/><\/span><strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\">Utl\u00f8a<\/span><\/strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\"><br \/>Sjarmerende restaurert utl\u00f8e. L\u00f8a ligger skjermet i beiteomr\u00e5de i skogen. Lett tilkomst og ca 15 sitteplasser inne.<\/span><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\"><br \/>Stort uteomr\u00e5de med naturlig amfi rundt. Leiepris fra kr 1000,- Mat kan ogs\u00e5 her bestilles fra Woldstad Gard.<br \/><br \/><\/span><strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\">Stallen Gardsbutikk<\/span><\/strong><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\"><br \/>Woldstad Gard har egen gardsbutikk med h\u00e5ndarbeid, gardsprodukter og bruktavdeling. Stallen Gardsbutikk er forhandler av det Norske designet ko:ko (damekl\u00e6r), i tillegg til eget design: Enga Design\/Kykkeliky !<\/span><br \/><br \/><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; font-size: 8pt;\">\u00c5pent: torsdag 17.00 - 19.00. Ellers etter avtale, og under arrangementer. <br \/><\/span><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\"><br \/><br \/>Woldstad Gard tilbyr mat , servering, pynting og tilrettelegging for et vellykket arrangement.<br \/><br \/>kontakt Gudrun og Guttorm for informasjon og bestilling:<br \/>Gudrun Enga Woldstad<\/span> <a href=\"mailto:gudrun@furmyr.no\">gudrun@furmyr.no<\/a> <span style=\"display: none;\">Denne e-postadressen er beskyttet mot programmer som samler e-postadresser. Du m\u00e5 aktivere javaskript for \u00e5 kunne se den. <\/span><span style=\"font-family: 'Arial','sans-serif'; color: #191919; font-size: 8pt;\"><br \/>Tlf: 92609509<\/span>"
						}
					}
				},
				"1e244aa5-e1b4-4cc2-a246-3e27c16817dd":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Full description",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"05e3b9e9-733c-484d-a5cd-879aba56dfff":  {
					"type": "textarea",
					"name": "H\u00f8yrekolonne",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0934de17-570f-4594-a5ea-26c93cc91e7f":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Right column",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"10b16a91-500b-40a0-8c65-bca54d50c689":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Miniatyrkart",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5bd71ed2-6272-4029-a66d-3d1b104798c3":  {
					"type": "googlemaps",
					"name": "Minature Map",
					"data":  {
						"location": ""
					}
				},
				"5747e6e1-f778-4be9-849b-11a87fd7464e":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Kontaktinformasjon",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"3907f224-b2bb-4a4c-bd68-59acbbd196d7":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Contact information",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"593e3fcc-6d2f-420c-8ffc-60ffbe2e19b4":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Fasiliteter",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"0115ba9a-3b30-4147-ad23-3b4daed6e72d":  {
					"type": "textarea",
					"name": "Facilities",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"65aadb09-48e4-4892-b7a8-ca9b5222952b":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS-koordinater",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"5851663a-cc01-493f-8899-536bebd40770":  {
					"type": "textarea",
					"name": "GPS coordinates",
					"data":  {
						"0":  {
							"value": ""
						}
					}
				},
				"6af341e4-f0e9-4605-b2a5-60d7a3525a96":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Sosiale medier",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"0de42ec8-7943-4c2f-9b23-9530272672e2":  {
					"type": "socialbookmarks",
					"name": "Social Bookmarks",
					"data":  {
						"value": "1"
					}
				},
				"_staticcontent":  {
					"type": "staticcontent",
					"name": "Static Content",
					"data":  {

					}
				}
			},
			"group": "Article",
			"name": "Wolstad Gard"
		}
	}
}